<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Toca el marco del widget con los dos dedos para moverlo y redimensionarlo.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">¡Genial! Toca con los dos dedos para ocultar la interfaz de edición.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Toca el marco del widget con los tres dedos para ocultarlo temporalmente. El widget permanecerá oculto hasta que apagues y vuelvas a encender la pantalla.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Lockscreen Widgets requiere un Servicio de Accesibilidad para mostrar los widgets en la pantalla de bloqueo y en el centro de notificaciones. No recopilaremos tus datos ni realizaremos ninguna acción en tu dispositivo.</string>
    <string name="add_widget">Añadir Widget</string>
    <string name="grant">Autorizar</string>
    <string name="granted">Concedido</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="add">Añadir</string>
    <string name="add_id">Añadir ID</string>
    <string name="usage">Uso</string>
    <string name="back_up">Copia de seguridad</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="id_list">Lista de IDs</string>
    <string name="more_info">Más info</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="preview">Vista previa</string>
    <string name="close_app">Cerrar App</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="shortcut">Acceso directo</string>
    <string name="enabled">Habilitado</string>
    <string name="disabled">Deshabilitado</string>
    <string name="accessibility_settings">Ajustes de Accesibilidad</string>
    <string name="battery_whitelist">Lista de apps sin restricción de batería</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="clear">Borrar</string>
    <string name="launcher">Lanzador</string>
    <string name="reset">Restablecer</string>
    <string name="increase">Aumentar</string>
    <string name="decrease">Reducir</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Seleccionados</string>
    <string name="drawer_enabled">Cajón de aplicaciones Habilitado</string>
    <string name="frame_enabled">Marcos de widget Habilitados</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/some_id_here</string>
    <string name="category_appearance">Apariencia</string>
    <string name="category_behavior">Comportamiento</string>
    <string name="category_visibility">Visibilidad</string>
    <string name="category_layout">Diseño</string>
    <string name="category_interaction">Interacción</string>
    <string name="category_debug">Depurar</string>
    <string name="remove">Eliminar</string>
    <string name="expand_down">Expandir hacia abajo</string>
    <string name="expand_up">Expandir hacia arriba</string>
    <string name="expand_left">Expandir hacia la izquierda</string>
    <string name="expand_right">Expandir hacia la derecha</string>
    <string name="reconfigure">Reconfigurar</string>
    <string name="center_vertically">Centrar verticalmente</string>
    <string name="center_horizontally">Centrar horizontalmente</string>
    <string name="move">Mover</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="shortcut_icon">Acceso directo</string>
    <string name="expand">Expandir</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">¿Eliminar widget?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">¿Estás seguro de que quieres eliminar este elemento?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Sígueme en Mastodon para obtener actualizaciones sobre mis aplicaciones y leer tonterías sueltas relacionadas con la programación.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Sitio web</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Echa un vistazo a mi sitio web si de verdad estás tan aburrido.</string>
    <string name="main_screen_social_email">Email</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Envíame un email si tienes alguna pregunta o problema. Por favor, incluye tantos detalles como te sea posible. Decirme simplemente \"no funciona\" nos hace perder el tiempo a todos.</string>
    <string name="main_screen_social_telegram">Telegram</string>
    <string name="main_screen_social_telegram_desc">Si enviar emails no es lo tuyo, puedes hacerme preguntas en mi grupo de Telegram. Pero por favor, dime qué aplicación estás usando en concreto, ya que este grupo es para todas las apps que he desarrollado.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">¡Lockscreen Widgets es de código abierto! Si eres un desarrollador o te gusta trastear con código, y estás interesado en ayudar a mejorar el proyecto (o solo quieres echar un vistazo a la fuente), pulsa aquí.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Por 1 dólar al mes, tendrás acceso a todas mis aplicaciones de pago, además de a algunas cosas exclusivas.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">El Servicio de Accesibilidad no se está ejecutando en este momento. Esto puede deberse a que necesitas quitar a Lockscreen Widgets de la lista de apps con optimización de batería en tu teléfono, o puede que sólo tengas que desactivarlo y volverlo a activar de nuevo en Ajustes de Android.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets no recopila ningún dato más allá de lo necesario para el análisis de cierres inesperados de la app. Más información a continuación.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets no recopila ningún dato más allá de lo necesario para el análisis de cierres inesperados de la app. Pulsa aquí para obtener más información.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Ocultar al mostrar notificaciones</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Ocultar el marco del widget mientras se muestran las notificaciones. Esto requiere el uso de un servicio listener de notificaciones. Pero no tienes que conceder este permiso ahora mismo.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Comportamiento del Marcador de Página</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Siempre oculto</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Auto-Ocultar</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Mostrar siempre</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Ocultar cuando se muestre el Menú de Aplicaciones</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Intenta ocultar el marco del widget al desplegar el menú de notificaciones. Puede no funcionar en todos los dispositivos.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Ocultar en Entrada de Desbloqueo</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Intenta ocultar el marco del widget cuando aparece la pantalla de desbloqueo por PIN/patrón/contraseña. Puede no funcionar en todos los dispositivos.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animar Mostrar/Ocultar</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Anima los fundidos de entrada y salida del marco del widget.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Registros de depuración</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Activa esto para crear registros detallados del estado de Lockscreen Widgets.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Eliminar registros de depuración</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Borrar registros de depuración anteriores.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Exportar registros de depuración</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Exportar registros de depuración a un archivo.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Columnas por página</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Filas por página</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Mostrar Vista ID de Depuración</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Superpone el marco del widget con una lista de las IDs de Vista que son detectadas en la pantalla actual. Es una función útil para depurar y encontrar IDs que se pueden utilizar para detectar varios estados de pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Tiempo de espera entre Eventos de accesibilidad</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Establece el retraso entre los Eventos de Accesibilidad a los que responde Lockscreen Widgets. Valores más bajos significan que el marco responderá más rápido a los cambios, a costa de un menor rendimiento del dispositivo y la duración de la batería.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Ocultar en IDs No Presentes</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Los Widgets de Lockscreen se ocultarán cuando estos IDs no estén en la pantalla. Puedes saber qué IDs deberían ir aquí habilitando ambos interruptores de Depuración y mirando los IDs que estén resaltados en rojo cuando quieras que el marco esté oculto.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Ocultar en IDs Presentes</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Los Widgets de Lockscreen se ocultarán cuando estos IDs estén en la pantalla. Puedes saber qué IDs deberían ir aquí habilitando ambos interruptores de Depuración y mirando los IDs que estén resaltados en verde cuando quieras que el marco esté oculto.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Mostrar cuando la Barra de Notificaciones esté completamente desplegada</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Habilitar esta opción hará que el marco del widget aparezca cuando la Barra de Notificaciones esté completamente desplegada. Este estado tiene su propia posición y tamaño independientes.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Mostrar en Pantalla de Bloqueo principal</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Si estás utilizando la opción de \"Mostrar en el Centro de Notificaciones\", es posible que no quieras que los Widgets de Lockscreen se muestren en la Pantalla de Bloqueo principal. Desactiva esta opción para que el marco sólo se muestre cuando el Centro de Notificaciones esté completamente ampliado.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Radio de esquina</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Cambia lo redondeadas que están las esquinas del marco del widget.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Radio de esquina del widget</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Cambia lo redondeadas que están las esquinas del widget.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Color de fondo</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Establece el color de fondo del marco del widget, incluyendo transparencia.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Modo Máscara (Experimental)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">El Modo Máscara intenta poner tu fondo de pantalla como fondo del marco del widget. En un dispositivo compatible, parecerá que el widget es transparente, y a la vez podrás seguir añadiendo elementos de UI.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Nivel de Difuminado</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Algunos dispositivos difuminan un poco el fondo de pantalla en la Pantalla de Bloqueo. Ajusta este valor para que coincida con el nivel de difuminado.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Protección Anti-toque</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Ignorar toques en el marco del widget cuando el sensor de proximidad se active.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Pantalla de Desbloqueo/Cerrar Panel de Notificaciones</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Si Lockscreen Widgets detecta que un widget va a abrir una aplicación, te pondrá la pantalla de desbloqueo del dispositivo y no la del Centro de Notificaciones. Deshabilita esta opción para que esto no ocurra.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Ocultar en la pantalla de FaceWidgets (Now Bar)</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Ocultar el marco cuando se muestre la pantalla de FaceWidgets. Esta función también es conocida como Now Bar en dispositivos con One UI 7 y posterior.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Ocultar en Modo Apaisado</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Ocultar el marco del widget cuando el dispositivo esté en Modo Apaisado.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Separar diseños de posición de widgets en el Centro de Notificaciones al Bloquear</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">En One UI 3, el diseño del centro de notificación es ligeramente diferente cuando está bloqueado y desbloqueado. Habilita esta opción para que haya que el diseño de posición del widget sea distinto para cada modo.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Bloquear marco del widget</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Cuando está activado, el marco del widget ignorará todos los toques directos. No podrás moverlo o modificar los marcos de los widgers, pero el gesto de ocultar tres dedos seguirá funcionando y podrás seguir interactuando con los widgets.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Ignorar toques de pantalla en widgets</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Cuando está activado, los toques sobre los widgets no tendrán efecto. Esto evitará que abras sus aplicaciones sin querer, pero también te impedirá interactuar con ellos.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Bloquear el Cajón de Widgets</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Cuando esta función esté activada, se bloqueará el diseño del Cajón de Widgets. No podrás eliminar, redimensionar ni reorganizar los widgets, pero sí que podrás interactuar con ellos.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Duración de animación</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Establece el tiempo que tarda en completarse las animaciones de fundido de entrada y de salida.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Copia de seguridad</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Hacer copia de seguridad de los widgets y accesos directos actuales. No hará copia de seguridad de mosaicos de widget.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Restaurar</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Restaurar widgets y accesos directos desde una copia de seguridad. Esto reemplazará a los widgets y accesos directos existentes. No restaurará mosaicos de widgets.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Desenfocar fondo</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">En los dispositivos Samsung y con Android 12 y posterior, es posible desenfocar el fondo del Panel de Widgets. El desenfoque no se aplicará donde ya se esté aplicando el Modo Máscara, y puede no funcionar en todos los dispositivos o si el Modo de Ahorro de Batería está activo.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">En los dispositivos Samsung y con Android 12 y posterior, es posible desenfocar el fondo del Cajón de Widgets. El desenfoque no se aplicará donde ya se esté aplicando el Modo Máscara, y puede no funcionar en todos los dispositivos o si el Modo de Ahorro de Batería está activo.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Nivel de desenfoque</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Establecer lo borroso que debería estar el fondo.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Recordar posición</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Por defecto, Lockscreen Widgets recuerda en qué página la última vez que apareció en la Pantalla de Bloqueo, así que se desplazará a esa posición cada vez que vuelva a abrirse. Desactiva esta opción para que Lockscreen Widgets siempre vuelva a la primera página cuando aparezca.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Ocultar si hay Paneles Edge</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Ocultar el Panel del Widgets cuando los Paneles Edge de Samsung estén abiertos.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Ocultar si hay apps presentes</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Elige qué aplicaciones deben ocultar el Panel de Widgets cuando salen la Pantalla de Bloqueo.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Diseño aparte para Modo Apaisado</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Establecer diferentes posiciones y tamaños para el Panel de Widgets en Modo Apaisado.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Forzar actualización de Widget</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Cuando se muestran widgets en la pantalla, las actualizaciones de widget pendientes no siempre se envían. Para solucionar esto, Lockscreen Widgets fuerza a todos los widgets a volver a cargarse de forma predeterminada, lo que puede causar un parpadeo corto. Desactiva esta opción si quieres evitar el parpadeo, aun con el riesgo de que los widgets no estén siempre actualizados.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Ocultar cuando se muestra el teclado</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Ocultar el Panel de Widgets cuando la app de teclado esté visible en la pantalla.</string>
    <string name="intro_welcome_title">¡Te damos la bienvenida!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets es una aplicación simple con un propósito también simple: traer de vuelta los widgets de la Pantalla de Bloqueo de Android KitKat. Tus widgets se mostrarán en un sencillo panel de páginas deslizables en la Pantalla de Bloqueo.</string>
    <string name="intro_usage_title">Uso básico</string>
    <string name="intro_usage_desc">Pulsa la página \"Más\" para añadir un widget, mantén pulsado para reordenar/redimensionar o eliminar widgets en la lista, y pulsa en cualquier lugar del Panel de Widgets con los dos dedos para mover/redimensionar el Panel o añadir un widget. También puedes tocar con tres dedos para ocultar el Panel de Widgets hasta que la pantalla se apague y se vuelva a encender.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Accesibilidad</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Para poder mostrar widgets en la Pantalla de Bloqueo tendrás que activar el Servicio de Accesibilidad de Lockscreen Widgets. Esta aplicación no recogerá ningún dato de tu pantalla.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Agente Listener de notificaciones</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widgets puede ocultar el Panel de Widgets mientras se muestran notificaciones. Para ello, necesitarás habilitar el Listener de Notificaciones. Pero no tienes que habilitarlo ahora mismo.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Leer almacenamiento externo</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Mode tiene un \"Modo Máscara\" que utiliza tu imagen de fondo de pantalla como el fondo del Panel de Widgets, para hacer que parezca transparente, y además siga pudiendo tapar los elementos de la Pantalla de Bloqueo. Pero para hacer esto, Lockscreen Widgets necesita que le concedas el permiso para poder acceder a las carpetas de almacenamiento de tu dispositivo. No tienes que conceder este permiso ahora. Si usas Android Lollipop, este permiso ya está concedido. Para más detalles, lee la Política de Privacidad.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">En Android 13 o posterior, tendrás que usar Shizuku para conceder los permisos necesarios.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Ahorro de energía</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Muchos dispositivos, incluyendo los que tienen sistemas operativos MIUI y EMUI, tienen una gestión increíblemente agresiva de la batería. Esto puede causar que la app Lockscreen Widget sea cerrada aunque no quieras. Toca en el botón de abajo para descubrir qué puedes hacer para que Lockscreen Widgets esté ejecutándose en todo momento en tu dispositivo.</string>
    <string name="intro_done_title">¡Todo listo!</string>
    <string name="intro_done_desc">¡Eso es todo! Revisa tu Pantalla de Bloqueo, ¡ahora deberías ver el Panel de Widgets!</string>
    <string name="usage_add_widget">Añadir Widget</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Añadir un widget se puede hacer de una de tres maneras: Si el Panel de Widgets no tiene ningún widget añadido, simplemente pulse el botón \"más\" que aparece en su interior. Si ya hay widgets, puedes pulsar en el Panel de Widgets con los dos dedos y luego pulsar el botón \"plus\" de la parte superior derecha. También puedes añadir un widget desde la propia aplicación, tocando el botón \"más\" en la parte superior derecha de la pantalla principal.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modificar Panel de Widgets</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">Si el Panel de Widgets estorba o quieres que tenga un tamaño diferente, puedes moverlo y redimensionarlo fácilmente. Simplemente toca el propio marco con los dos dedos para mostrar la pantalla de edición.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Ocultar temporalmente</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">Si necesitas ocultar el Panel de Widgets durante un rato, toca con los tres dedos sobre él. También puedes entrar en la pantalla de edición con un toque de dos dedos y presionar el botón del ojo en la parte superior izquierda. Esto ocultará el Panel de Widgets hasta que la pantalla se apague y se vuelva a encender.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Reorganizar widgets</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">To change the order of the widgets, simply long-press the widget you want to move and drag it to where you want it to be.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Eliminar/Redimensionar Widgets</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">To remove a widget, long-press it without dragging and tap the red button that appears in the top right. Long-pressing a widget will also show four \"draggers\" around the edges, which you can use to resize the widget.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">Lista negra de IDs</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">All phones are different, and it\'s possible that the built-in hiding options don\'t work on your device. Or maybe you want to implement a hiding behavior of your own. This can be implemented with the \"Hide on Present IDs\" and \"Hide on Non-Present IDs\" options. Any IDs you add to the former will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets detects any of those IDs on-screen. Any IDs you add to the latter will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets does <i>not</i> detect any of those IDs on-screen. You can find out which IDs should be added by enabling both Debug options and seeing which IDs are highlighted in green or red.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Tiles</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">On Samsung One UI devices, you can run a limited subset of widgets using your QS tiles. Add the Lockscreen Widgets tiles to your quick settings, and tap the text of the tile to get started. Widgets that involve dynamic lists, like email or calendar widgets, likely won\'t work. This isn\'t something that can be fixed.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Mostrar en NC</string>
    <string name="configure_widget_error">No se ha podido configurar el widget %s debido a la falta de permisos. Por favor, ponte en contacto con el desarrollador de la aplicación o con el fabricante de tu dispositivo.</string>
    <string name="bind_widget_error">No se ha podido vincular el widget %s debido a la falta de permisos. Por favor, ponte en contacto con el desarrollador de la aplicación o con el fabricante de tu dispositivo.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Lista de ID no válida.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Por favor, habilita la opción de Registro de Depuración para ver IDs aquí.</string>
    <string name="touch_protection_active">Protección táctil activa. Por favor, destapa el sensor de proximidad.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">No se ha podido abrir el Acceso directo.</string>
    <string name="create_shortcut_error">No se ha podido crear el Acceso directo.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">El Servicio de Accesibilidad aún no se ha iniciado. Por favor, espera.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">No se han podido restaurar los widgets.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">No se ha podido hacer la copia de seguridad de los widgets.</string>
    <string name="unable_to_launch">No se pudo abrir la aplicación.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Abrir/Cerrar Barra de Herramientas</string>
    <string name="open_widget_drawer">Abrir el Cajón de Widgets</string>
    <string name="open_drawer">Abrir el Cajón</string>
    <string name="close_widget_drawer">Cerrar el Cajón</string>
    <string name="drawer">Cajón</string>
    <string name="handle">Tirador</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Tocar espacio vacío para cerrar el Cajón</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Con esta función activada, tocar fuera del área de cualquier widget hará que el Cajón se cierre.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Show Drawer Handle</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Add a handle to the side of the screen that can be swiped to open the drawer.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Show Drawer Handle Shadow</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Show a shadow behind the drawer handle.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Altura del Tirador del Cajón</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Establecer lo alto que debería ser el Tirador del Cajón.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Drawer Handle Width</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Set how wide the drawer handle should be. This can be helpful for displays with curved edges.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Drawer Handle Color</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Set the color of the drawer handle.</string>
    <string name="drawer_background_color">Drawer Background Color</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Set the background color of the drawer.</string>
    <string name="drawer_column_count">Drawer Column Count</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Choose how many columns the drawer layout should have.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Drawer Side Padding</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Set how much space should show between the sides of the screen and the edges of the outer widgets.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Hide When Notification Panel Opened</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Dismiss the widget drawer when the notification panel is expanded behind it.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Single-Tap Handle to Open Drawer</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Single-tapping the handle will open the drawer immediately instead of requiring a drag or a double tap.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Lock Handle Position</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Prevents the drawer handle from being moved.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Show only when Locked</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Only show the drawer handle when the device is on the lock screen.</string>
    <string name="icon_pack">Icon Pack</string>
    <string name="icon_pack_desc">Choose an icon pack for shortcut icons. This applies to both the frame and the drawer.</string>
    <string name="allow_show_frame">Allow Showing Frame</string>
    <string name="disallow_show_frame">Disallow Showing Frame</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Frame Allowed to Show</string>
    <string name="is_showing_frame">Is Showing Frame</string>
    <string name="is_showing_drawer">Is Showing Drawer</string>
    <string name="force_show_frame">Force Show Frame</string>
    <string name="unforce_show_frame">Undo Force Show Frame</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Frame Forced to Show</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Reset Frame Position and Size</string>
    <string name="on_lock_screen">On Lock Screen</string>
    <string name="in_notification_center">In Notification Center</string>
    <string name="in_locked_notification_center">In Locked Notification Center</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Are you sure you want to reset the position and size?</string>
    <string name="install_shizuku">Install Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Open Shizuku</string>
    <string name="grant_read_media_images">Grant READ_MEDIA_IMAGES</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Unable to add shortcut.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Directly Check for Activity</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">When enabled, Lockscreen Widgets will use Android\'s API to check whether a widget tap is launching an Activity. This can be faster than Lockscreen Widgets\' built-in detection, but may cause false positives.</string>
    <string name="translate">Translate</string>
    <string name="translate_desc">Help translate Lockscreen Widgets into your language.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Error reconfiguring widget</string>
    <string name="system_icons">System Icons</string>
    <string name="choose_icon_pack">Choose Icon Pack</string>
    <string name="choose_icon_override">Choose Icon Override</string>
    <string name="selected_pack">Currently selected icon pack</string>
    <string name="blank_widget">Blank Widget</string>
    <string name="add_frame">Añadir Panel de Widgets</string>
    <string name="remove_frame">Eliminar Panel de Widgets</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Are you sure you want to remove this frame?</string>
    <string name="select">Select</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="apply">Apply</string>
    <string name="select_frame">Select Frame</string>
    <string name="selected_frame">Selected frame: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Grid</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s frame added</item>
        <item quantity="other">%s frames added</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Frame Management</string>
</resources>
