<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Toca el Panel de widgets con los dos dedos para moverlo y redimensionarlo.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">¡Genial! Toca con los dos dedos para ocultar la interfaz de edición.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Toca el Panel de widgets con los tres dedos para ocultarlo temporalmente. El contenedor permanecerá oculto hasta que apagues y vuelvas a encender la pantalla.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Lockscreen Widgets requiere un Servicio de Accesibilidad para mostrar los widgets en la pantalla de bloqueo y en el Panel de notificaciones. No recopilaremos tus datos ni realizaremos ninguna acción en tu dispositivo.</string>
    <string name="add_widget">Añadir Widget</string>
    <string name="grant">Autorizar</string>
    <string name="granted">Concedido</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="add">Añadir</string>
    <string name="add_id">Añadir ID</string>
    <string name="usage">Uso</string>
    <string name="back_up">Copia de seguridad</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="id_list">Lista de IDs</string>
    <string name="more_info">Más info</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="preview">Vista previa</string>
    <string name="close_app">Cerrar App</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="shortcut">Acceso directo</string>
    <string name="enabled">Habilitado</string>
    <string name="disabled">Deshabilitado</string>
    <string name="accessibility_settings">Ajustes de Accesibilidad</string>
    <string name="battery_whitelist">Lista de apps sin restricción de batería</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="clear">Borrar</string>
    <string name="launcher">Lanzador</string>
    <string name="reset">Restablecer</string>
    <string name="increase">Aumentar</string>
    <string name="decrease">Reducir</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Seleccionados</string>
    <string name="general">General</string>
    <string name="drawer_enabled">Cajón de aplicaciones Habilitado</string>
    <string name="frame_enabled">Panel de widgets Habilitado</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/some_id_here</string>
    <string name="category_appearance">Apariencia</string>
    <string name="category_behavior">Comportamiento</string>
    <string name="category_visibility">Visibilidad</string>
    <string name="category_layout">Diseño</string>
    <string name="category_interaction">Interacción</string>
    <string name="category_debug">Depurar</string>
    <string name="remove">Eliminar</string>
    <string name="expand_down">Expandir hacia abajo</string>
    <string name="expand_up">Expandir hacia arriba</string>
    <string name="expand_left">Expandir hacia la izquierda</string>
    <string name="expand_right">Expandir hacia la derecha</string>
    <string name="reconfigure">Reconfigurar</string>
    <string name="center_vertically">Centrar verticalmente</string>
    <string name="center_horizontally">Centrar horizontalmente</string>
    <string name="move">Mover</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="shortcut_icon">Acceso directo</string>
    <string name="expand">Expandir</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">¿Eliminar widget?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">¿Estás seguro de que quieres eliminar este elemento?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Sígueme en Mastodon para obtener actualizaciones sobre mis aplicaciones y leer tonterías sueltas relacionadas con la programación.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Sitio web</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Échale un vistazo a mi sitio web si de verdad estás tan aburrido.</string>
    <string name="main_screen_social_email">Email</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Envíame un email si tienes alguna pregunta o problema. Por favor, incluye tantos detalles como te sea posible. Decirme simplemente \"no funciona\" nos hace perder el tiempo a todos.</string>
    <string name="main_screen_social_telegram">Telegram</string>
    <string name="main_screen_social_telegram_desc">Si enviar emails no es lo tuyo, puedes hacerme preguntas en mi grupo de Telegram. Pero por favor, dime qué aplicación estás usando en concreto, ya que este grupo es para todas las apps que he desarrollado.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">¡Lockscreen Widgets es de código abierto! Si eres un desarrollador o te gusta trastear con código, y estás interesado en ayudar a mejorar el proyecto (o solo quieres echar un vistazo a la fuente), pulsa aquí.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Por 1 dólar al mes, tendrás acceso a todas mis aplicaciones de pago, además de a algunas cosas exclusivas.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">El Servicio de Accesibilidad no se está ejecutando en este momento. Esto puede deberse a que necesitas quitar a Lockscreen Widgets de la lista de apps con optimización de batería en tu teléfono, o puede que sólo tengas que desactivarlo y volverlo a activar de nuevo en Ajustes de Android.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets no recopila ningún dato más allá de lo necesario para el análisis de cierres inesperados de la app. Más información a continuación.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets no recopila ningún dato más allá de lo necesario para el análisis de cierres inesperados de la app. Pulsa aquí para obtener más información.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Ocultar al mostrar notificaciones</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Ocultar el Panel de widgets mientras se muestran las notificaciones. Esto requiere usar el servicio listener de notificaciones, pero no tienes que conceder este permiso ahora mismo.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Comportamiento del Marcador de Página</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Siempre oculto</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Auto-Ocultar</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Mostrar siempre</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Ocultar cuando se muestre el Menú de Notificaciones</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Intenta ocultar el Panel de widgets al desplegar el Menú de Notificaciones. Puede no funcionar en todos los dispositivos.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Ocultar en Entrada de Desbloqueo</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Intenta ocultar el Panel de widgets cuando aparece la pantalla de desbloqueo por PIN/patrón/contraseña. Puede no funcionar en todos los dispositivos.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animar Mostrar/Ocultar</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Anima los fundidos de entrada y salida del Panel de widgets.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Registros de depuración</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Activa esto para crear registros detallados del estado de Lockscreen Widgets.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Eliminar registros de depuración</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Borrar registros de depuración anteriores.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Exportar registros de depuración</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Exportar registros de depuración a un archivo.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Columnas por contenedor</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Filas por contenedor</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Mostrar Vista ID de Depuración</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Superpone el Panel de widgets con una lista de las IDs de Vista que son detectadas en la pantalla actual. Es una función útil para depurar y encontrar IDs que se pueden utilizar para detectar varios estados de pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Tiempo de espera entre Eventos de accesibilidad</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Establece el retraso entre los Eventos de Accesibilidad a los que responde Lockscreen Widgets. Valores más bajos significan que el Panel de widgets se actualizará más rápido a costa de un menor rendimiento del dispositivo y la duración de la batería.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Ocultar en IDs No Presentes</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Lockscreen Widgets se ocultará cuando estas IDs no estén en la pantalla. Puedes saber qué IDs deberían ir aquí habilitando ambos interruptores de Depuración y mirando los IDs que estén resaltados en rojo cuando quieras que el Panel de widgets esté oculto.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Ocultar en IDs Presentes</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Lockscreen Widgets se ocultará cuando estos IDs estén en la pantalla. Puedes saber qué IDs deberían ir aquí habilitando ambos interruptores de Depuración y mirando los IDs que estén resaltados en verde cuando quieras que el Panel de widgets esté oculto.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Mostrar cuando el Menú de Notificaciones esté completamente desplegado</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Habilitar esta opción hará que el Panel de widgets aparezca cuando el Menú de Notificaciones esté completamente desplegada. Este estado tiene su propia posición y tamaño independientes.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Mostrar en Pantalla de Bloqueo principal</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Si estás utilizando la opción de \"Mostrar en el Panel de Notificaciones\", puede que no quieras que Lockscreen Widgets se muestre en la Pantalla de bloqueo principal. Desactiva esta opción para que el Panel de widgets sólo se muestre cuando el Panel de Notificaciones esté completamente desplegado.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Radio de esquina</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Cambia lo redondeadas que están las esquinas del Panel de widgets.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Radio de esquina del widget</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Cambia lo redondeadas que están las esquinas del widget.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Color de fondo</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Establece el color de fondo del Panel de widgets, incluyendo transparencia.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Modo Máscara (Experimental)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">El Modo Máscara intenta poner tu fondo de pantalla como fondo del Panel de widgets. En un dispositivo compatible, parecerá que los contenedores de widgets son transparentes, y a la vez podrás seguir colocando más elementos.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Nivel de Difuminado</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Algunos dispositivos difuminan un poco el fondo de pantalla en la Pantalla de Bloqueo. Ajusta este valor para que coincida con el nivel de difuminado.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Protección Anti-toque</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Ignorar toques en el Panel de widgets cuando se active el sensor de proximidad.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Pantalla de Desbloqueo/Cerrar Panel de Notificaciones</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Si Lockscreen Widgets detecta que un widget va a abrir una aplicación, te pondrá la pantalla de desbloqueo del dispositivo y no la del Panel de notificaciones. Deshabilita esta opción para que esto no ocurra.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Ocultar en la pantalla de FaceWidgets (Now Bar)</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Ocultar el marco cuando se muestre la pantalla de FaceWidgets. Esta función también es conocida como Now Bar en dispositivos con One UI 7 y posterior.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Ocultar en Modo Apaisado</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Ocultar el Panel de widgets cuando el dispositivo esté en Modo Apaisado.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Separar diseños de posición de widgets en el Panel de notificaciones al Bloquear</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">En One UI 3, el diseño del Panel de Notificaciones es ligeramente diferente cuando está bloqueado y desbloqueado. Habilita esta opción para que haya que el diseño de posición del widget sea distinto para cada modo.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Bloquear Panel de widgets</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Cuando está activado, el Panel de widgets ignorará todos los toques directos. No podrás mover ni modificar los widgets de los contenedores, pero el gesto de ocultar contenedor con los tres dedos seguirá funcionando, y también podrás seguir interactuando con los widgets.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Ignorar toques de pantalla en widgets</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Cuando está activado, los toques sobre los widgets no tendrán efecto. Esto evitará que abras sus aplicaciones sin querer, pero también te impedirá interactuar con ellos.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Bloquear el Cajón de Widgets</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Cuando esta función esté activada, se bloqueará el diseño del Cajón de Widgets. No podrás eliminar, redimensionar ni reorganizar los widgets, pero sí que podrás interactuar con ellos.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Duración de animación</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Establece el tiempo que tarda en completarse las animaciones de fundido de entrada y de salida.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Copia de seguridad</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Hacer copia de seguridad de los widgets y accesos directos actuales. No hará copia de seguridad de mosaicos de widget.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Restaurar</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Restaurar widgets y accesos directos desde una copia de seguridad. Esto reemplazará a los widgets y accesos directos existentes. No restaurará mosaicos de widgets.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Desenfocar fondo</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">En los dispositivos Samsung y con Android 12 y posterior, es posible desenfocar el fondo del Panel de widgets. El desenfoque no se aplicará donde ya se esté aplicando el Modo Máscara, y puede no funcionar en todos los dispositivos o si el Modo de Ahorro de Batería está activo.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">En los dispositivos Samsung y con Android 12 y posterior, es posible desenfocar el fondo del Cajón de Widgets. El desenfoque no se aplicará donde ya se esté aplicando el Modo Máscara, y puede no funcionar en todos los dispositivos o si el Modo de Ahorro de Batería está activo.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Nivel de desenfoque</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Establecer lo borroso que debería estar el fondo.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Recordar posición</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Por defecto, Lockscreen Widgets recuerda en qué página la última vez que apareció en la Pantalla de Bloqueo, así que se desplazará a esa posición cada vez que vuelva a abrirse. Desactiva esta opción para que Lockscreen Widgets siempre vuelva a la primera página cuando aparezca.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Ocultar si hay Paneles Edge</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Ocultar el Panel del Widgets cuando los Paneles Edge de Samsung estén abiertos.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Ocultar si hay apps presentes</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Elige qué aplicaciones deben ocultar el Panel de widgets cuando salen la Pantalla de Bloqueo.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Diseño aparte para Modo Apaisado</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Establecer diferentes posiciones y tamaños para el Panel de widgets en Modo Apaisado.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Forzar actualización de Widget</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Cuando se muestran widgets en la pantalla, las actualizaciones de widget pendientes no siempre se envían. Para solucionar esto, Lockscreen Widgets fuerza a todos los widgets a volver a cargarse de forma predeterminada, lo que puede causar un parpadeo corto. Desactiva esta opción si quieres evitar el parpadeo, aun con el riesgo de que los widgets no estén siempre actualizados.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Ocultar cuando se muestra el teclado</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Ocultar el Panel de widgets cuando la app de teclado esté visible en la pantalla.</string>
    <string name="intro_welcome_title">¡Te damos la bienvenida!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets es una aplicación simple con un propósito también simple: traer de vuelta los widgets de la Pantalla de Bloqueo de Android KitKat. Tus widgets se mostrarán en un sencillo panel de páginas deslizables en la Pantalla de Bloqueo.</string>
    <string name="intro_usage_title">Uso básico</string>
    <string name="intro_usage_desc">Pulsa la página \"Más\" para añadir un widget, mantén pulsado para reordenar/redimensionar o eliminar widgets en la lista, y pulsa en cualquier lugar del Panel de widgets con los dos dedos para mover/redimensionar el Panel o añadir un widget. También puedes tocar con tres dedos para ocultar el Panel de widgets hasta que la pantalla se apague y se vuelva a encender.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Accesibilidad</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Para poder mostrar widgets en la Pantalla de Bloqueo tendrás que activar el Servicio de Accesibilidad de Lockscreen Widgets. Esta aplicación no recogerá ningún dato de tu pantalla.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Agente Listener de notificaciones</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widgets puede ocultar el Panel de widgets mientras se muestran notificaciones. Para ello, necesitarás habilitar el Listener de Notificaciones. Pero no tienes que habilitarlo ahora mismo.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Leer almacenamiento externo</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Mode tiene un \"Modo Máscara\" que utiliza tu imagen de fondo de pantalla como el fondo del Panel de widgets, para hacer que parezca transparente, y además siga pudiendo tapar los elementos de la Pantalla de Bloqueo. Pero para hacer esto, Lockscreen Widgets necesita que le concedas el permiso para poder acceder a las carpetas de almacenamiento de tu dispositivo. No tienes que conceder este permiso ahora. Si usas Android Lollipop, este permiso ya está concedido. Para más detalles, lee la Política de Privacidad.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">En Android 13 o posterior, tendrás que usar Shizuku para conceder los permisos necesarios.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Ahorro de energía</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Muchos dispositivos, incluyendo los que tienen sistemas operativos MIUI y EMUI, tienen una gestión increíblemente agresiva de la batería. Esto puede causar que la app Lockscreen Widget sea cerrada aunque no quieras. Toca en el botón de abajo para descubrir qué puedes hacer para que Lockscreen Widgets esté ejecutándose en todo momento en tu dispositivo.</string>
    <string name="intro_done_title">¡Todo listo!</string>
    <string name="intro_done_desc">¡Eso es todo! Revisa tu Pantalla de Bloqueo, ¡ahora deberías ver el Panel de widgets!</string>
    <string name="usage_add_widget">Añadir Widget</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Añadir un widget se puede hacer de una de tres maneras: Si el Panel de widgets no tiene ningún widget añadido, simplemente pulse el botón \"más\" que aparece en su interior. Si ya hay widgets, puedes pulsar en el Panel de widgets con los dos dedos y luego pulsar el botón \"plus\" de la parte superior derecha. También puedes añadir un widget desde la propia aplicación, tocando el botón \"más\" en la parte superior derecha de la pantalla principal.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modificar Panel de widgets</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">Si el Panel de widgets estorba o quieres que tenga un tamaño diferente, puedes moverlo y redimensionarlo fácilmente. Simplemente toca el propio marco con los dos dedos para mostrar la pantalla de edición.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Ocultar temporalmente</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">Si necesitas ocultar el Panel de widgets durante un rato, toca con los tres dedos sobre él. También puedes entrar en la pantalla de edición con un toque de dos dedos y presionar el botón del ojo en la parte superior izquierda. Esto ocultará el Panel de widgets hasta que la pantalla se apague y se vuelva a encender.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Reorganizar widgets</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">Para cambiar el orden de los widgets, simplemente mantén presionado el widget que quieres mover y arrástralo donde quieras.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Eliminar/Redimensionar Widgets</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">Para eliminar un widget, mantén presionado sin arrastrar y pulsa el botón rojo que aparecerá en la parte superior derecha. Mantener pulsado el widget también te mostrará 4 tiradores alrededor de los bordes, los cuales podrás usar para redimensaionar el widget.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">Lista negra de IDs</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">Todos los teléfonos son diferentes y es posible que las opciones de ocultación integradas no funcionen en tu dispositivo. O tal vez quieras implementar un comportamiento oculto por ti mismo. Puedes implementar esto con las opciones \"Ocultar en IDs presentes\" y \"Ocultar en IDs no presentes\". Cualquier ID que agregues a la primera lista hará que el Panel de widgets se oculte cuando Lockscreen Widgets detecte cualquiera de esos IDs en pantalla. Por otro lado, cualquier ID que añadas a esta última lista hará que el Panel de widgets se oculte cuando Lockscreen Widgets <i>no</i> detecte ninguno de esos IDs en pantalla. Puedes averiguar qué IDs deberías añadir activando tanto ambas opciones de Depuración y ver qué IDs están resaltadas en verde y cuáles están resaltadas en rojo.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">Widget de Accesos directos de One UI</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">En los dispositivos Samsung One UI puedes crear un conjunto limitado de widgets en los Ajustes Rápidos (QS Tiles). Añade el botón de Lockscreen Widgets a tus Ajustes Rápidos y pulsa el texto del botón para empezar a configurar widgets. Los widgets que incluyen listas dinámicas, como los widgets de correo electrónico o de calendario, probablemente no funcionarán. No es algo que se pueda arreglar.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Mostrar en NC</string>
    <string name="configure_widget_error">No se ha podido configurar el widget %s debido a la falta de permisos. Por favor, ponte en contacto con el desarrollador de la aplicación o con el fabricante de tu dispositivo.</string>
    <string name="bind_widget_error">No se ha podido vincular el widget %s debido a la falta de permisos. Por favor, ponte en contacto con el desarrollador de la aplicación o con el fabricante de tu dispositivo.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Lista de ID no válida.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Por favor, habilita la opción de Registro de Depuración para ver IDs aquí.</string>
    <string name="touch_protection_active">Protección táctil activa. Por favor, destapa el sensor de proximidad.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">No se ha podido abrir el Acceso directo.</string>
    <string name="create_shortcut_error">No se ha podido crear el Acceso directo.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">El Servicio de Accesibilidad aún no se ha iniciado. Por favor, espera.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">No se han podido restaurar los widgets.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">No se ha podido hacer la copia de seguridad de los widgets.</string>
    <string name="unable_to_launch">No se pudo abrir la aplicación.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Abrir/Cerrar Barra de Herramientas</string>
    <string name="open_widget_drawer">Abrir el Cajón de Widgets</string>
    <string name="open_drawer">Abrir el Cajón</string>
    <string name="close_widget_drawer">Cerrar el Cajón</string>
    <string name="drawer">Cajón</string>
    <string name="handle">Tirador</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Tocar espacio vacío para cerrar el Cajón</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Con esta función activada, tocar fuera del área de cualquier widget hará que el Cajón se cierre.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Mostrar Tirador del Cajón</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Añadir un Tirador al lado de la pantalla que puede ser deslizado para abrir el Cajón de Widgets.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Mostrar Sombra del Tirador del Cajón</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Mostrar sombra detrás del Tirador del Cajón.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Altura del Tirador del Cajón</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Establecer lo alto que debería ser el Tirador del Cajón.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Anchura del Tirador del Cajón</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Ajusta la amplitud del Tirador del Cajón. Puede ser útil para móviles con pantallas de bordes curvos.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Color del Tirador del Cajón</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Establece el color del tirador del Cajón de widgets.</string>
    <string name="drawer_background_color">Color de fondo del Tirador</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Establece el color de fondo del Cajón.</string>
    <string name="drawer_column_count">Número de Columnas del Cajón</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Elige cuántas columnas debería tener el diseño del Cajón.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Padding lateral del Cajón</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Configura cuánto espacio debe haber entre los extremos de la pantalla y los bordes de los widgets exteriores.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Ocultar cuando se abra el Panel de Notificaciones</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Descartar el Cajón de widgets cuando el Panel de Notificaciones se expanda detrás de él.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Modo de un solo toque para abrir el tirador</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Al pulsar una sola vez sobre el Tirador, el Cajón se abrirá inmediatamente en lugar de tener que arrastrarlo o pulsarlo dos veces.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Bloquear posición del tirador</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Evita que el Tirador del Cajón de widgets se mueva.</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area">Blur Status Bar Area</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area_desc">Show the blur effect over the status bar area.</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar">Show Background Color Over Status Bar</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar_desc">Show the drawer\'s background color on top of the status bar. If you have an opaque background color, you may want to consider turning this off.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Mostrar sólo en Pantalla de Bloqueo</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Mostrar el Tirador del Cajón de widgets sólo cuando el dispositivo esté mostrando la Pantalla de Bloqueo.</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag">Enable Bugsnag</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag_desc">Lockscreen Widgets uses Bugsnag to collect anonymous crash reports. Not that to fully disable collection, you\'ll have to force stop and reopen Lockscreen Widgets.</string>
    <string name="icon_pack">Pack de iconos</string>
    <string name="icon_pack_desc">Elige un paquete de iconos para los Iconos de Acceso Directo. Se aplicarán tanto al Panel como al Cajón.</string>
    <string name="allow_show_frame">Permitir mostrar fotograma</string>
    <string name="disallow_show_frame">No permitir mostrar fotograma</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Contenedores que se pueden mostrar</string>
    <string name="is_showing_frame">Está mostrando el tirador</string>
    <string name="is_showing_drawer">Está mostrando el Cajón</string>
    <string name="force_show_frame">Forzar Mostrar fotograma</string>
    <string name="unforce_show_frame">Deshacer \"Forzar Mostrar fotograma\"</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Fotograma forzado a mostrar</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Restablecer posición y tamaño del fotograma</string>
    <string name="on_lock_screen">En Pantalla de Bloqueo</string>
    <string name="in_notification_center">En el Panel de Notificaciones</string>
    <string name="in_locked_notification_center">En el Panel de Notificaciones bloqueado</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">¿Seguro que quieres restablecer la posición y el tamaño?</string>
    <string name="install_shizuku">Instalar Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Abrir Shizuku</string>
    <string name="grant_read_media_images">Grant READ_MEDIA_IMAGES</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">No se ha podido crear el Acceso directo.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Comprobar actividad directamente</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">Cuando está activado, Lockscreen Widgets utilizará la API de Android para comprobar si al tocar un widget estás lanzando una actividad de la app correspondiente. Esto puede ser más rápido que la detección integrada de Lockscreen Widgets, pero puede causar falsos positivos.</string>
    <string name="translate">Traducir</string>
    <string name="translate_desc">Ayuda a traducir Lockscreen Widgets a tu idioma.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Error al reconfigurar el widget</string>
    <string name="system_icons">Iconos del sistema</string>
    <string name="choose_icon_pack">Elegir paquete de iconos</string>
    <string name="choose_icon_override">Elegir anulación de icono</string>
    <string name="selected_pack">Paquete de iconos seleccionado actualmente</string>
    <string name="blank_widget">Widget en blanco</string>
    <string name="add_frame">Añadir Panel de widgets</string>
    <string name="remove_frame">Eliminar Panel de widgets</string>
    <string name="unable_to_open_settings">Unable to open Settings.</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">¿Estás seguro de que quieres eliminar este contenedor?</string>
    <string name="select">Seleccionar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="apply">Aplicar</string>
    <string name="select_frame">Seleccionar fotograma</string>
    <string name="selected_frame">Contenedor seleccionado: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Cuadrícula</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s contenedores activos</item>
        <item quantity="other">%s frames added</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Configuración de contenedores</string>
    <string name="unable_to_grant_storage">Unable to Grant Storage Permission!</string>
    <string name="unable_to_grant_storage_desc">It looks like you\'re using a device that restricts ADB\'s ability to grant permissions. The setting to allow this should be in Developer Options and called something similar to \"Disable Permission Monitoring\", \"USB Debugging (Security Setting)\", or \"Disable Permission Monitoring\". Once you\'ve toggled that option, come back here to try again.</string>
    <string name="developer_options">Developer Options</string>
    <string name="error_showing_widget">Unable to show widget.</string>
</resources>
