<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">v%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Tocca il riquadro con due dita per spostarlo e ridimensionarlo.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Ottimo! Tocca con due dita per nascondere l\'interfaccia di modifica.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Tocca il riquadro con tre dita per nasconderlo temporaneamente. Rimarrà nascosto fino a quando non spegnerai e riaccenderai il display.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Lockscren Widgets richiede di attivare il Servizio di Accessibilità per apparire nella schermata di blocco e il centro notifiche. Nessun dato viene raccolto, e nessuna azione verrà eseguita sul dispositivo.</string>
    <string name="add_widget">Aggiungi widget</string>
    <string name="grant">Autorizza</string>
    <string name="granted">Autorizzato</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="add">Aggiungi</string>
    <string name="add_id">Aggiungi ID</string>
    <string name="usage">Utilizzo</string>
    <string name="back_up">Backup</string>
    <string name="restore">Ripristino</string>
    <string name="id_list">Elenco ID</string>
    <string name="more_info">Ulteriori informazioni</string>
    <string name="search">Cerca</string>
    <string name="preview">Anteprima</string>
    <string name="close_app">Chiudi App</string>
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="shortcut">Scorciatoia</string>
    <string name="enabled">Attivato</string>
    <string name="disabled">Disattivato</string>
    <string name="accessibility_settings">Impostazioni di Accessibilità</string>
    <string name="battery_whitelist">Eccezione ottimizzazione batteria</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="clear">Cancella</string>
    <string name="launcher">Launcher</string>
    <string name="reset">Reimposta</string>
    <string name="increase">Aumenta</string>
    <string name="decrease">Riduci</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Selezionato</string>
    <string name="general">Generali</string>
    <string name="drawer_enabled">Cassetto attivato</string>
    <string name="frame_enabled">Riquadro attivato</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/qualsiasi_id_qui</string>
    <string name="category_appearance">Aspetto</string>
    <string name="category_behavior">Comportamento</string>
    <string name="category_visibility">Visibilità</string>
    <string name="category_layout">Disposizione</string>
    <string name="category_interaction">Interazione</string>
    <string name="category_debug">Debug</string>
    <string name="remove">Rimuovi</string>
    <string name="expand_down">Estendi in basso</string>
    <string name="expand_up">Estendi in alto</string>
    <string name="expand_left">Estendi a sinistra</string>
    <string name="expand_right">Estendi a destra</string>
    <string name="reconfigure">Riconfigura</string>
    <string name="center_vertically">Centra verticalmente</string>
    <string name="center_horizontally">Centra orizzontalmente</string>
    <string name="move">Sposta</string>
    <string name="hide">Nascondi</string>
    <string name="shortcut_icon">Icona scorciatoia</string>
    <string name="expand">Estendi</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Rimuovere il widget?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Rimuovere questo elemento?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Seguimi su Mastodon per aggiornamenti sulle mie app e robe varie a tema programmazione.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Sito web</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Dai un\'occhiata al mio sito se ti annoi così tanto.</string>
    <string name="main_screen_social_email">E-mail</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Mandami un\'e-mail se hai una domanda o un problema. Includi quanti più dettagli possibile: dirmi soltanto \"non funziona\" è uno spreco di tempo per tutti.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Lockscreen Widgets è open source! Se sei uno sviluppatore o uno smanettone interessato a migliorare il progetto (o vuoi soltanto dare un\'occhiata al codice sorgente), tocca qui.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Per $1 al mese, puoi accedere a tutte le mie app a pagamento e alcune cose in esclusiva.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Il servizio di accessibilità non è in esecuzione; prova a disattivarlo e riattivarlo oppure disattiva l\'ottimizzazione della batteria per Lockscreen Widget dalle impostazioni del dispositivo.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets non raccoglie alcun dato che non sia necessario per le analisi degli arresti anomali. Vedi sotto per saperne di più.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets non raccoglie alcun dato che non sia necessario per le analisi degli arresti anomali. Tocca qui per saperne di più.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Nascondi mostrando notifiche</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Nascondi il riquadro quando delle notifiche vengono mostrate. Richiede l\'accesso alle notifiche. Non è necessario dare subito questa autorizzazione.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Comportamento indicatore pagina</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Nascondi sempre</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Nascondi automaticamente</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Mostra sempre</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Nascondi quando il centro notifiche viene aperto</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Tenta di nascondere il riquadro quando il centro notifiche viene aperto. Potrebbe non funzionare su tutti i dispositivi.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Nascondi durante input di sicurezza</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Tenta di nascondere il riquadro quando si sblocca lo schermo con PIN/sequenza/password. Potrebbe non funzionare su tutti i dispositivi.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animazione mostra/nascondi</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Anima l\'apparizione e la sparizione del riquadro.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Registri di debug</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Attiva questo per creare dei registri dettagliati sullo stato di Lockscreen Widgets.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Cancella registri di debug</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Cancella registri di debug precedenti.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Esporta registri di debug</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Esporta i registri di debug su un file.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Colonne per pagina</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Righe per pagina</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Mostra debug View ID</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Sovrappone al riquadro una lista di View ID rilevati nella schermata attuale. Utile per il debug e trovare ID che possono essere utilizzati per rilevare diversi stati della schermata di blocco.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Ritardo evento accessibilità</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Imposta il ritardo fra gli eventi di accessibilità a cui Lockscreen Widgets risponde. Valori inferiori faranno rispondere il riquadro più rapidamente ma influenzeranno le prestazioni e la durata della batteria.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Nascondi con ID assenti</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Lockscreen Widget si nasconderà quando questi ID non saranno a schermo. Puoi scoprire quali ID inserire attivando entrambe le funzioni di debug ed esaminando quali ID sono evidenziati in rosso quando vuoi che il riquadro si nasconda.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Nascondi con ID presenti</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Lockscreen Widget si nasconderà quando questi ID saranno a schermo. Puoi scoprire quali ID inserire attivando entrambe le funzioni di debug ed esaminando quali ID sono evidenziati in verde quando vuoi che il riquadro si nasconda.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Mostra quando il centro notifiche è aperto</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Attivare questa opzione farà apparire il riquadro quando il centro notifiche viene aperto. Questa condizione ha posizionamento e dimensioni indipendenti.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Mostra nella schermata di blocco principale</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Se stai usando l\'opzione per mostrare Lockscreen Widgets nel centro notifiche, potresti non volerlo nella schermata di blocco principale. Disattiva questa opzione per mostrare il riquadro solo quando il centro notifiche è aperto.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Raggio angoli</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Modifica l\'arrotondamento degli angoli del riquadro.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Raggio angoli widget</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Modifica l\'arrotondamento degli angoli dei widget.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Colore sfondo</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Imposta il colore di sfondo del riquadro, inclusa la trasparenza.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Modalità Maschera (Sperimentale)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">La Modalità Maschera tenterà di utilizzare il wallpaper come sfondo del riquadro. Su dispositivi compatibili, darà al riquadro un aspetto trasparente permettendo comunque di sovrapporre gli elementi dell\'interfaccia utente.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Regola attenuazione Maschera</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Alcuni dispositivi attenuano leggermente il wallpaper della schermata di blocco. Regola questo per farlo combaciare.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Protezione tocchi</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Ignora i tocchi sul riquadro quando il sensore di prossimità è coperto.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Richiedi sblocco/chiusura centro notifiche</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Se Lockscreen Widgets rileva che un widget sta avviando un\'app, richiederà di sbloccare il dispositivo e chiudere il centro notifiche. Disattiva questa opzione per impedire questo comportamento.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Nascondi nella schermata FaceWidgets (Now Bar)</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Nascondi il riquadro quando la schermata FaceWidget viene aperta, nota anche come schermata Now Bar estesa su One UI 7 e versioni successive.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Nascondi in Modalità Orizzontale</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Nasconde il riquadro quando il dispositivo è in Modalità Orizzontale.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Posizione Centro Notifiche indipendente quando bloccato</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">Su One UI 3, la disposizione del centro notifiche è leggermente diversa quando bloccato e sbloccato. Attiva questo per posizionare il riquadro in maniera indipendente fra le due modalità.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Blocca riquadro</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Quando attivato, il riquadro ignorerà i tocchi diretti. Non potrai spostare o modificare i widget dal riquadro, ma potrai nasconderlo toccandolo con tre dita e interagire con i widget.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Ignora tocchi widget</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Quando attivato, i tocchi sui widget verranno ignorati. Impedirà l\'avvio accidentale delle app, ma anche l\'interazione con i widget.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Blocca cassetto</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Quando attivato, la disposizione del cassetto verrà bloccata. Non potrai rimuovere, ridimensionare, o riordinare i widget, ma potrai comunque interagirvi.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Durata animazione</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Imposta la durata totale della dissolvenza.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Backup</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Effettua un backup dei widget e delle scorciatoie attuale. Non include i tile dei widget.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Ripristina</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Ripristina widget e scorciatoie da un backup, sostituendo quelli attuali. Non include i tile dei widget.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Sfocatura sfondo</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">Su dispositivi Samsung e a partire da Android 12, è possibile sfocare lo sfondo del riquadro. Non si applica in Modalità Maschera e potrebbe non funzionare su tutti dispositivi o in modalità risparmio energetico.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">Su dispositivi Samsung e a partire da Android 12, è possibile sfocare lo sfondo del cassetto. Potrebbe non funzionare su tutti dispositivi o in modalità risparmio energetico.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Intensità sfocatura</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Imposta il livello di sfocatura dello sfondo.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Ricorda posizione</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Per impostazione predefinita, Lockscreen Widgets ricorderà l\'ultima pagina mostrata a schermo e scorrerà automaticamente in quella posizione. Disattiva questo per mostrare invece sempre la prima pagina quando Lockscreen Widgets viene visualizzato.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Nascondi sui Pannelli Edge</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Nasconde il riquadro quando i Pannelli Edge di Samsung sono aperti.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Nascondi su app attuali</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Scegli con quali app il riquadro deve nascondersi se vengono mostrate nella schermata di blocco.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Disposizione alternativa Modalità Orizzontale</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Imposta posizioni e dimensioni alternative per il riquadro in Modalità Orizzontale.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Forza aggiornamento widget</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Quando i widget vengono mostrati, non sempre vengono aggiornati. Per impostazione predefinita, Lockscreen Widget aggira il problema ricaricando tutti widget, il che può causare un breve sfarfallamento. Disattiva questo per evitare la sfarfallamento, ma i widget potrebbero non aggiornarsi.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Nascondi alla tastiera</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Nascondi il riquadro quando la tastiera a schermo è visibile.</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen">Doppio tocco per spegnere lo schermo</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen_desc_frame">Tocca due volte uno spazio vuoto (al di fuori di un widget) per spegnere lo schermo. Si applica all\'intero riquadro quando \"Ignora tocchi widget\" è attivo.</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen_drawer">Tocca due volte uno spazio fuori (al di fuori di un widget) per spegnere lo schermo.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Benvenutə!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets è una semplice app con un semplice scopo: riportare indietro i widget della schermata di blocco di Android KitKat. Puoi aggiungere i tuoi all\'interno di semplici pagine scorrevoli.</string>
    <string name="intro_usage_title">Utilizzo di base</string>
    <string name="intro_usage_desc">Tocca la pagina \"più\" per aggiungere un widget, tieni premuto per riordinare/ridimensionare/rimuovere quelli presenti nella lista, e tocca con due dita in un punto qualsiasi del riquadro per spostarlo/ridimensionarlo o aggiungere un widget. Puoi anche toccare con tre dita per nascondere il riquadro finché non spegnerai e riaccenderai lo schermo.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Accessibilità</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Per permettere a Lockscreen Widgets di apparire nella schermata di bloco, devi attivare il suo servizio di accessibilità. Questa app non raccoglie alcun dato dal tuo schermo.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Accesso alle notifiche</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widget può nascondere il riquadro quando vengono mostrate delle notifiche. Per farlo, devi attivare l\'accesso alle notifiche. Non è necessario autorizzarlo ora.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Lettura memoria esterna</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets possiede una Modalità Maschera, dove puoi usare il tuo wallpaper come sfondo del riquadro in modo tale che appaia trasparente ma comunque in grado di coprire gli elementi dello schermo. Per farlo, è necessario il permesso di lettura della memoria del dispositivo. Non è necessario autorizzarlo ora. Se sei su Lollipop, questo permesso è già concesso. Maggiori informazioni sono disponibili nell\'informativa sulla privacy.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">A partire da Android 13, è necessario usare Shizuku per concedere i permessi richiesti.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Ottimizzazione batteria</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Molti dispositivi, fra cui quelli con MIUI ed EMUI, possiedono una gestione della batteria estremamente aggressiva e possono causare la chiusura non richiesta di Lockscreen Widgets. Tocca il tasto qui sotto per leggere come escludere l\'app dall\'ottimizzazione della batteria sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access">Autorizza accesso allo schermo secondario</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access_desc">Lockscreen Widgets supports adding frames to multiple displays, but Motorola blocks secondary display access to third party apps by default on the Razr models. Tap below to open the screen where you can grant permission to Lockscreen Widgets to use the cover display. Once there, find Lockscreen Widgets in the list, tap it, and enable \"Allow on external display\".</string>
    <string name="intro_done_title">All Done!</string>
    <string name="intro_done_desc">That\'s it! Check your lock screen and you should now see the widget frame!</string>
    <string name="usage_add_widget">Add Widget</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Adding a widget can be done in one of three ways. If the widget pager doesn\'t have any widgets added, simply press the \"plus\" button that appears inside it. Otherwise, you can tap the frame with two fingers and then tap the \"plus\" button on the top right of the frame. You can also add a widget from the app itself, by tapping the \"plus\" button at the top right of the main screen.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modify Frame</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">If the frame is in the way, or you want it to be a different size, you can easily move and resize it. Simply tap the frame itself with two fingers to show the editing interface.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Temp Hide</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">If you need to just hide the widget frame for a while, tap it with three fingers. You can also enter the editing interface with a two-finger tap and press the eye button in the top left. This will hide the frame until the screen is turned off and on again.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Reorder Widgets</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">To change the order of the widgets, simply long-press the widget you want to move and drag it to where you want it to be.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Remove/Resize Widgets</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">To remove a widget, long-press it without dragging and tap the red button that appears in the top right. Long-pressing a widget will also show four \"draggers\" around the edges, which you can use to resize the widget.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">ID Blacklists</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">All phones are different, and it\'s possible that the built-in hiding options don\'t work on your device. Or maybe you want to implement a hiding behavior of your own. This can be implemented with the \"Hide on Present IDs\" and \"Hide on Non-Present IDs\" options. Any IDs you add to the former will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets detects any of those IDs on-screen. Any IDs you add to the latter will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets does <i>not</i> detect any of those IDs on-screen. You can find out which IDs should be added by enabling both Debug options and seeing which IDs are highlighted in green or red.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Tiles</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">On Samsung One UI devices, you can run a limited subset of widgets using your QS tiles. Add the Lockscreen Widgets tiles to your quick settings, and tap the text of the tile to get started. Widgets that involve dynamic lists, like email or calendar widgets, likely won\'t work. This isn\'t something that can be fixed.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Show in NC</string>
    <string name="configure_widget_error">Unable to configure the widget %s due to lack of permissions. Please contact the app developer or device manufacturer.</string>
    <string name="bind_widget_error">Unable to bind the widget %s due to lack of permissions. Please contact the app developer or device manufacturer.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Invalid ID list.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Please enable the debug log option to see IDs here.</string>
    <string name="touch_protection_active">Touch protection active. Please uncover the proximity sensor.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Unable to launch shortcut.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Unable to create shortcut.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">The Accessibility Service hasn\'t started yet. Please wait.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Unable to restore widgets.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Unable to back up widgets.</string>
    <string name="unable_to_launch">Unable to launch.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Open/Close Toolbar</string>
    <string name="open_widget_drawer">Open Widget Drawer</string>
    <string name="open_drawer">Apri cassetto</string>
    <string name="close_widget_drawer">Chiudi cassetto</string>
    <string name="drawer">Cassetto</string>
    <string name="handle">Maniglia</string>
    <string name="error">Errore</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Tocca spazio vuoto per chiudere</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Quando attivato, il cassetto verrà chiuso toccando fuori dall\'area di qualsiasi widget.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Mostra maniglia</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Aggiunge una maniglia a lato dello schermo che permette di aprire il cassetto facendola scorrere.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Mostra ombra maniglia</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Mostra un\'ombra dietro la maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Altezza maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Imposta l\'altezza della maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Larghezza maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Imposta la larghezza della maniglia del cassetto. Può essere utile negli schermi con angoli arrotondati.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Colore maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Imposta il colore della maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_background_color">Colore sfondo</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Imposta il colore di sfondo del cassetto.</string>
    <string name="drawer_column_count">Numero colonne</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Scegli il numero di colonne disponibili all\'interno del cassetto.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Spazio laterale</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Imposta la quantità di spazio vuoto fra i lati dello schermo e i bordi dei widget più esterni.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Nascondi all\'apertura del pannello notifiche</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Nascondi il cassetto quando il pannello notifiche viene aperto dietro di esso.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Maniglia a tocco singolo</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Toccando la maniglia una sola volta, invece di scorrerla o toccarla due volte, aprirà immediatamente il cassetto.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Blocca posizione maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Impedisce lo spostamento della maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area">Sfoca l\'area della barra di stato</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area_desc">Mostra l\'effetto sfocatura sopra l\'area della barra di stato.</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar">Mostra colore di sfondo sopra la barra di stato</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar_desc">Mostra il colore di sfondo del cassetto sopra la barra di stato. Se hai un colore di sfondo opaco, sarebbe ideale disattivare questa opzione.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Mostra solo quando bloccato</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Mostra la maniglia del cassetto solo nella schermata di blocco.</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag">Attiva Bugsnag</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag_desc">Lockscreen Widgets utilizza Bugsnag per raccogliere segnalazioni anonime sugli arresti anomali. Nota che dovrai forzare l\'arresto dell\'app e riaprirla per disattivare completamente la raccolta.</string>
    <string name="icon_pack">Pacchetto icone</string>
    <string name="icon_pack_desc">Scegli un pacchetto d\'icone per le scorciatoie. Si applica sia al riquadro che al cassetto.</string>
    <string name="allow_show_frame">Autorizza visualizzazione riquadro</string>
    <string name="disallow_show_frame">Nega visualizzazione riquadro</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Riquadro autorizzato</string>
    <string name="is_showing_frame">Visualizza il riquadro</string>
    <string name="is_showing_drawer">Visualizza il cassetto</string>
    <string name="force_show_frame">Forza visualizzazione riquadro</string>
    <string name="unforce_show_frame">Annulla forza visualizzazione riquadro</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Riquadro forzato</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Reimposta posizione e dimensione riquadro</string>
    <string name="on_lock_screen">Nella schermata di blocco</string>
    <string name="in_notification_center">Nel centro notifiche</string>
    <string name="in_locked_notification_center">Nel centro notifiche bloccato</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Reimpostare posizione e dimensione?</string>
    <string name="install_shizuku">Installa Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Apri Shizuku</string>
    <string name="grant_read_media_images">Autorizza READ_MEDIA_IMAGES</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Impossibile aggiungere la scorciatoia.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Directly Check for Activity</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">When enabled, Lockscreen Widgets will use Android\'s API to check whether a widget tap is launching an Activity. This can be faster than Lockscreen Widgets\' built-in detection, but may cause false positives.</string>
    <string name="translate">Translate</string>
    <string name="translate_desc">Help translate Lockscreen Widgets into your language.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Error reconfiguring widget</string>
    <string name="system_icons">System Icons</string>
    <string name="choose_icon_pack">Choose Icon Pack</string>
    <string name="choose_icon_override">Choose Icon Override</string>
    <string name="selected_pack">Currently selected icon pack</string>
    <string name="blank_widget">Blank Widget</string>
    <string name="add_frame">Add Widget Frame</string>
    <string name="remove_frame">Remove Widget Frame</string>
    <string name="adjust_wallpaper_mask">Adjust Wallpaper Mask</string>
    <string name="reset_mask_scale">Reimposta proporzioni Maschera</string>
    <string name="reset_mask_alignment">Reimposta allineamento Maschera</string>
    <string name="unable_to_open_settings">Unable to open Settings.</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Are you sure you want to remove this frame?</string>
    <string name="select">Select</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="apply">Apply</string>
    <string name="select_frame">Select Frame</string>
    <string name="selected_frame">Selected frame: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Grid</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s frame added</item>
        <item quantity="other">%s frames added</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Frame Management</string>
    <string name="unable_to_grant_storage">Unable to Grant Storage Permission!</string>
    <string name="unable_to_grant_storage_desc">It looks like you\'re using a device that restricts ADB\'s ability to grant permissions. The setting to allow this should be in Developer Options and called something similar to \"Disable Permission Monitoring\", \"USB Debugging (Security Setting)\", or \"Disable Permission Monitoring\". Once you\'ve toggled that option, come back here to try again.</string>
    <string name="developer_options">Developer Options</string>
    <string name="error_showing_widget">Unable to show widget.</string>
    <string name="select_display">Select Display</string>
    <string name="move_frame_to_display">Move Frame to Display</string>
    <string name="default_display">Default Display</string>
    <string name="default_display_desc">On foldable devices, the default display generally switches between the internal and external display depending on whether the device is open or closed. On flip devices, it\'s generally always the internal display.</string>
    <string name="square">Square</string>
    <string name="tall">Tall</string>
</resources>
