<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">v%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Tocca il riquadro widget con due dita per spostarlo e ridimensionarlo.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Ottimo! Tocca con due dita per nascondere l\'interfaccia di modifica.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Tocca il riquadro widget con tre dita per nasconderlo temporaneamente fino a quando non spegnerai e riaccenderai il display.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Lockscren Widgets richiede di attivare il Servizio di Accessibilità per apparire nella schermata di blocco e il centro notifiche. Nessun dato viene raccolto, e nessuna azione verrà eseguita sul dispositivo.</string>
    <string name="add_widget">Aggiungi widget</string>
    <string name="grant">Autorizza</string>
    <string name="granted">Autorizzato</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="add">Aggiungi</string>
    <string name="add_id">Aggiungi ID</string>
    <string name="usage">Utilizzo</string>
    <string name="back_up">Backup</string>
    <string name="restore">Ripristino</string>
    <string name="id_list">Elenco ID</string>
    <string name="more_info">Ulteriori informazioni</string>
    <string name="search">Cerca</string>
    <string name="preview">Anteprima</string>
    <string name="close_app">Chiudi App</string>
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="shortcut">Scorciatoia</string>
    <string name="enabled">Attivato</string>
    <string name="disabled">Disattivato</string>
    <string name="accessibility_settings">Impostazioni di Accessibilità</string>
    <string name="battery_whitelist">Eccezione ottimizzazione batteria</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="clear">Cancella</string>
    <string name="launcher">Launcher</string>
    <string name="reset">Reimposta</string>
    <string name="increase">Aumenta</string>
    <string name="decrease">Riduci</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Selezionato</string>
    <string name="general">Generali</string>
    <string name="configure_widget">Configure Widget</string>
    <string name="reorder_widget">Reorder Widget</string>
    <string name="drawer_enabled">Cassetto attivato</string>
    <string name="frame_enabled">Riquadro attivato</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/qualsiasi_id_qui</string>
    <string name="category_appearance">Aspetto</string>
    <string name="category_behavior">Comportamento</string>
    <string name="category_visibility">Visibilità</string>
    <string name="category_layout">Disposizione</string>
    <string name="category_interaction">Interazione</string>
    <string name="category_debug">Debug</string>
    <string name="remove">Rimuovi</string>
    <string name="expand_down">Estendi in basso</string>
    <string name="expand_up">Estendi in alto</string>
    <string name="expand_left">Estendi a sinistra</string>
    <string name="expand_right">Estendi a destra</string>
    <string name="reconfigure">Riconfigura</string>
    <string name="center_vertically">Centra verticalmente</string>
    <string name="center_horizontally">Centra orizzontalmente</string>
    <string name="move">Sposta</string>
    <string name="hide">Nascondi</string>
    <string name="shortcut_icon">Icona scorciatoia</string>
    <string name="expand">Estendi</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Rimuovere il widget?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Rimuovere questo elemento?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Seguimi su Mastodon per aggiornamenti sulle mie app e robe varie a tema programmazione.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Sito web</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Dai un\'occhiata al mio sito se ti annoi così tanto.</string>
    <string name="main_screen_social_email">E-mail</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Mandami un\'e-mail se hai una domanda o un problema. Includi quanti più dettagli possibile: dirmi soltanto \"non funziona\" è uno spreco di tempo per tutti.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Lockscreen Widgets è open source! Se sei uno sviluppatore o uno smanettone interessato a migliorare il progetto (o vuoi soltanto dare un\'occhiata al codice sorgente), tocca qui.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Per $1 al mese, puoi accedere a tutte le mie app a pagamento e alcune cose in esclusiva.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Il servizio di accessibilità non è in esecuzione; prova a disattivarlo e riattivarlo oppure disattiva l\'ottimizzazione della batteria per Lockscreen Widget dalle impostazioni del dispositivo.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets non raccoglie alcun dato che non sia necessario per le analisi degli arresti anomali. Vedi sotto per saperne di più.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets non raccoglie alcun dato che non sia necessario per le analisi degli arresti anomali. Tocca qui per saperne di più.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Nascondi mostrando notifiche</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Nascondi il riquadro widget quando delle notifiche vengono mostrate. Richiede l\'accesso alle notifiche. Non è necessario dare subito questa autorizzazione.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Comportamento indicatore pagina</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Nascondi sempre</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Nascondi automaticamente</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Mostra sempre</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Nascondi quando il centro notifiche viene aperto</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Tenta di nascondere il riquadro widget quando il centro notifiche viene aperto. Potrebbe non funzionare su tutti i dispositivi.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Nascondi durante input di sicurezza</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Tenta di nascondere il riquadro widget quando si sblocca lo schermo con PIN/sequenza/password. Potrebbe non funzionare su tutti i dispositivi.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animazione mostra/nascondi</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Anima l\'apparizione e la sparizione del riquadro widget.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Registri di debug</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Attiva questo per creare dei registri dettagliati sullo stato di Lockscreen Widgets.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Cancella registri di debug</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Cancella registri di debug precedenti.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Esporta registri di debug</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Esporta i registri di debug su un file.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Colonne per pagina</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Righe per pagina</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Mostra debug View ID</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Sovrappone al riquadro widget una lista di View ID rilevati nella schermata attuale. Utile per il debug e trovare ID che possono essere utilizzati per rilevare diversi stati della schermata di blocco.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Ritardo evento accessibilità</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Imposta il ritardo fra gli eventi di accessibilità a cui Lockscreen Widgets risponde. Valori inferiori faranno rispondere il riquadro più rapidamente ma influenzeranno le prestazioni e la durata della batteria.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Nascondi con ID assenti</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Lockscreen Widget si nasconderà quando questi ID non saranno a schermo. Puoi scoprire quali ID inserire attivando entrambe le funzioni di debug ed esaminando quali ID sono evidenziati in rosso quando vuoi che il riquadro si nasconda.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Nascondi con ID presenti</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Lockscreen Widget si nasconderà quando questi ID saranno a schermo. Puoi scoprire quali ID inserire attivando entrambe le funzioni di debug ed esaminando quali ID sono evidenziati in verde quando vuoi che il riquadro si nasconda.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Mostra quando il centro notifiche è aperto</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Attivare questa opzione farà apparire il riquadro widget quando il centro notifiche viene aperto. Questa condizione ha posizionamento e dimensioni indipendenti.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Mostra nella schermata di blocco principale</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Se stai usando l\'opzione per mostrare Lockscreen Widgets nel centro notifiche, potresti non volerlo nella schermata di blocco principale. Disattiva questa opzione per mostrare il riquadro solo quando il centro notifiche è aperto.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Raggio angoli</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Modifica l\'arrotondamento degli angoli del riquadro widget.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Raggio angoli widget</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Modifica l\'arrotondamento degli angoli dei widget.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Colore sfondo</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Imposta il colore di sfondo del riquadro widget, trasparenza inclusa.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Modalità Maschera (Sperimentale)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">La Modalità Maschera tenterà di utilizzare il wallpaper come sfondo del riquadro widget per dargli un aspetto trasparente su dispositivi compatibili permettendo comunque di sovrapporre gli elementi dell\'interfaccia utente.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Regola attenuazione Maschera</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Alcuni dispositivi attenuano leggermente il wallpaper della schermata di blocco. Regola questo per farlo combaciare.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Protezione tocchi</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Ignora i tocchi sul riquadro widget quando il sensore di prossimità è coperto.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Richiedi sblocco/chiusura centro notifiche</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Se Lockscreen Widgets rileva che un widget sta avviando un\'app, richiederà di sbloccare il dispositivo e chiudere il centro notifiche. Disattiva questa opzione per impedire questo comportamento.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Nascondi nella schermata FaceWidgets (Now Bar)</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Nascondi il riquadro quando la schermata FaceWidget viene aperta, nota anche come schermata Now Bar estesa su One UI 7 e versioni successive.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Nascondi in Modalità Orizzontale</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Nasconde il riquadro widget quando il dispositivo è in Modalità Orizzontale.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Posizione Centro Notifiche indipendente quando bloccato</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">Su One UI 3, la disposizione del centro notifiche è leggermente diversa quando bloccato e sbloccato. Attiva questo per posizionare il riquadro widget in maniera indipendente fra le due modalità.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Blocca riquadro widget</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Quando attivato, il riquadro wiget ignorerà i tocchi diretti. Non potrai spostare o modificare i widget dal riquadro, ma potrai comunque nasconderlo toccandolo con tre dita e interagire con i widget.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Ignora tocchi widget</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Quando attivato, i tocchi sui widget verranno ignorati. Impedirà l\'avvio accidentale delle app, ma anche l\'interazione con i widget.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Blocca cassetto widget</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Quando attivato, la disposizione del cassetto widget verrà bloccata. Non potrai rimuovere, ridimensionare, o riordinare i widget, ma potrai comunque interagirvi.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Durata animazione</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Imposta la durata totale della dissolvenza.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Backup</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Effettua un backup dei widget e delle scorciatoie attuale. Non include i tile dei widget.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Ripristina</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Ripristina widget e scorciatoie da un backup, sostituendo quelli attuali. Non include i tile dei widget.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Sfocatura sfondo</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">Su dispositivi Samsung e a partire da Android 12, è possibile sfocare lo sfondo del riquadro. Non si applica in Modalità Maschera e potrebbe non funzionare su tutti dispositivi o in modalità risparmio energetico.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">Su dispositivi Samsung e a partire da Android 12, è possibile sfocare lo sfondo del cassetto. Potrebbe non funzionare su tutti dispositivi o in modalità risparmio energetico.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Intensità sfocatura</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Imposta il livello di sfocatura dello sfondo.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Ricorda posizione</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Per impostazione predefinita, Lockscreen Widgets ricorderà l\'ultima pagina mostrata a schermo e scorrerà automaticamente in quella posizione. Disattiva questo per mostrare invece sempre la prima pagina quando Lockscreen Widgets viene visualizzato.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Nascondi sui Pannelli Edge</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Nasconde il riquadro widget quando i Pannelli Edge di Samsung sono aperti.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Nascondi su app attuali</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Scegli con quali app il riquadro widget deve nascondersi se vengono mostrate nella schermata di blocco.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Disposizione alternativa Modalità Orizzontale</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Imposta posizioni e dimensioni alternative per il riquadro widget in Modalità Orizzontale.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Forza aggiornamento widget</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Quando i widget vengono mostrati, non sempre vengono aggiornati. Per impostazione predefinita, Lockscreen Widget aggira il problema ricaricando tutti widget, il che può causare un breve sfarfallamento. Disattiva questo per evitare la sfarfallamento, ma i widget potrebbero non aggiornarsi.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Nascondi alla tastiera</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Nascondi il riquadro widget quando la tastiera a schermo è visibile.</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen">Doppio tocco per spegnere lo schermo</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen_desc_frame">Tocca due volte uno spazio vuoto (al di fuori di un widget) per spegnere lo schermo. Si applica all\'intero riquadro quando \"Ignora tocchi widget\" è attivo.</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen_drawer">Tocca due volte uno spazio fuori (al di fuori di un widget) per spegnere lo schermo.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Benvenutə!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets è una semplice app con un semplice scopo: riportare indietro i widget della schermata di blocco di Android KitKat. Puoi aggiungere i tuoi all\'interno di semplici pagine scorrevoli.</string>
    <string name="intro_usage_title">Utilizzo di base</string>
    <string name="intro_usage_desc">Tocca la pagina \"più\" per aggiungere un widget, tieni premuto per riordinare/ridimensionare/rimuovere quelli presenti nella lista, e tocca con due dita in un punto qualsiasi del riquadro per spostarlo/ridimensionarlo o aggiungere un widget. Puoi anche toccare con tre dita per nascondere il riquadro finché non spegnerai e riaccenderai lo schermo.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Accessibilità</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Per permettere a Lockscreen Widgets di apparire nella schermata di bloco, devi attivare il suo servizio di accessibilità. Questa app non raccoglie alcun dato dal tuo schermo.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Accesso alle notifiche</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widget può nascondere il riquadro widget quando vengono mostrate delle notifiche. Per farlo, devi attivare l\'accesso alle notifiche. Non è necessario autorizzarlo ora.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Lettura memoria esterna</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets possiede una Modalità Maschera, dove puoi usare il tuo wallpaper come sfondo del riquadro widget in modo tale che appaia trasparente ma comunque in grado di coprire gli elementi dello schermo. Per farlo, è necessario il permesso di lettura della memoria del dispositivo. Non è necessario autorizzarlo ora. Se sei su Lollipop, questo permesso è già concesso. Maggiori informazioni sono disponibili nell\'informativa sulla privacy.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">A partire da Android 13, è necessario usare Shizuku per concedere i permessi richiesti.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Ottimizzazione batteria</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Molti dispositivi, fra cui quelli con MIUI ed EMUI, possiedono una gestione della batteria estremamente aggressiva e possono causare la chiusura non richiesta di Lockscreen Widgets. Tocca il tasto qui sotto per leggere come escludere l\'app dall\'ottimizzazione della batteria sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access">Autorizza accesso allo schermo secondario</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access_desc">Lockscreen Widgets supporta l\'aggiunta di riquadri su schermi multipli, ma Motorola ne blocca l\'accesso per impostazione predefinita ad app di terze parti sui modelli Razr. Tocca qui sotto per aprire la schermata dove autorizzare Lockscreen Widgets a usare lo schermo esterno, cerca l\'app nella lista, toccala, ed attiva \"Autorizza su schermo esterno\".</string>
    <string name="intro_done_title">Fatto!</string>
    <string name="intro_done_desc">Questo è tutto! Controlla la tua schermata di blocco e dovresti vedere il riquadro widget!</string>
    <string name="usage_add_widget">Aggiungi widget</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Si può aggiungere un widget in tre modi. Se il riquadro non ha alcun widget, tocca il tasto \"più\" al suo interno per aggiungerne uno; altrimenti puoi toccare il riquadro con due dita per poi toccare il tasto \"più\" nell\'angolo in alto a destra. Puoi anche aggiungere un widget dall\'app stessa toccando il tasto \"più\" nell\'angolo in alto destra della schermata principale.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modifica riquadro</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">Se vuoi spostare o ridimensionare il riquadro puoi farlo facilmente toccandolo con due dita per mostrare l\'interfaccia di modifica.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Nascondi temporaneamente</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">Se hai bisogno di nascondere il riquadro widget per un po\', puoi toccarlo con tre dita oppure toccare con due dita per accedere all\'interfaccia di modifica e toccare il tasto con l\'occhio in alto a sinistra. Il riquadro riapparirà spegnendo e riaccendendo lo schermo.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Riordina widget</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">Per cambiare l\'ordine dei widget, semplicemente tieni premuto quello che vuoi spostare e trascinalo dove desideri.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Rimuovi/ridimensiona widget</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">Per rimuovere un widget, tienilo premuto senza trascinarlo e poi tocca il tasto rosso che apparirà in alto a destra. Tenerlo premuto mostrerà anche quattro maniglie attorno ai bordi che possono essere utilizzate per ridimensionarlo.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">Liste nere ID</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">I telefoni sono tutti diversi ed è possibile che la opzioni integrate per nascondere non funzionino sul tuo o semplicemente vuoi implementare un comportamento personalizzato. Questo è fattibile con le opzioni \"Nascondi con ID presenti\" e \"Nascondi con ID assenti\": la prima farà nascondere il riquadro widget quando Lockscreen Widgets rileverà sulla schermata uno degli ID nella sua lista, viceversa la seconda lo farà nascondere se <i>non</i> rileverà uno degli ID nella sua lista. Puoi scoprire quali ID aggiungere attivando entrambe le opzioni di debug e controllando quali ID sono evidenziati in verde o rosso.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Tiles</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">Sui dispositivi Samsung One UI puoi eseguire una limitata sottocategoria di widget usando la impostazioni rapide. Aggiungi i tile di Lockscreen Widgets alle tue impostazioni rapide e tocca il testo del tile per iniziare. I widget che sfruttano liste dinamiche, come quelli per le email o il calendario, probabilmente non funzioneranno e non è qualcosa che può essere corretto.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Mostra nel CN</string>
    <string name="configure_widget_error">Permessi insufficienti per configurare il widget %s. Contatta lo sviluppatore dell\'app o il produttore del dispositivo.</string>
    <string name="bind_widget_error">Permessi insufficienti per l\'associamento al widget %s. Contatta lo sviluppatore dell\'app o il produttore del dispositivo.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Elenco ID non valido.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Attiva il registro di debug per vedere qui gli ID.</string>
    <string name="touch_protection_active">Protezione tocchi attiva. Scopri il sensore di prossimità.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Impossibile avviare la scorciatoia.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Impossibile creare la scorciatoia.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">Attendere, avvio del servizio di accessibilità in corso.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Impossibile ripristinare i widget.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Impossibile effettuare il backup dei widget.</string>
    <string name="unable_to_launch">Impossibile avviare.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Apri/chiudi barra degli strumenti</string>
    <string name="open_widget_drawer">Apri cassetto widget</string>
    <string name="open_drawer">Apri cassetto</string>
    <string name="close_widget_drawer">Chiudi cassetto</string>
    <string name="drawer">Cassetto</string>
    <string name="handle">Maniglia</string>
    <string name="error">Errore</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Tocca spazio vuoto per chiudere</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Quando attivato, il cassetto verrà chiuso toccando fuori dall\'area di qualsiasi widget.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Mostra maniglia</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Aggiunge una maniglia a lato dello schermo che permette di aprire il cassetto facendola scorrere.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Mostra ombra maniglia</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Mostra un\'ombra dietro la maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Altezza maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Imposta l\'altezza della maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Larghezza maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Imposta la larghezza della maniglia del cassetto. Può essere utile negli schermi con angoli arrotondati.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Colore maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Imposta il colore della maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_background_color">Colore sfondo</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Imposta il colore di sfondo del cassetto.</string>
    <string name="drawer_column_count">Numero colonne</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Scegli il numero di colonne disponibili all\'interno del cassetto.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Spazio laterale</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Imposta la quantità di spazio vuoto fra i lati dello schermo e i bordi dei widget più esterni.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Nascondi all\'apertura del pannello notifiche</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Chiudi il cassetto widget quando il pannello notifiche viene aperto dietro di esso.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Maniglia a tocco singolo</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Toccando la maniglia una sola volta, invece di scorrerla o toccarla due volte, aprirà immediatamente il cassetto.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Blocca posizione maniglia</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Impedisce lo spostamento della maniglia del cassetto.</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area">Sfoca l\'area della barra di stato</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area_desc">Mostra l\'effetto sfocatura sopra l\'area della barra di stato.</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar">Mostra colore di sfondo sopra la barra di stato</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar_desc">Mostra il colore di sfondo del cassetto sopra la barra di stato. Se hai un colore di sfondo opaco, sarebbe ideale disattivare questa opzione.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Mostra solo quando bloccato</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Mostra la maniglia del cassetto solo nella schermata di blocco.</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag">Attiva Bugsnag</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag_desc">Lockscreen Widgets utilizza Bugsnag per raccogliere segnalazioni anonime sugli arresti anomali. Nota che dovrai forzare l\'arresto dell\'app e riaprirla per disattivare completamente la raccolta.</string>
    <string name="icon_pack">Pacchetto icone</string>
    <string name="icon_pack_desc">Scegli un pacchetto d\'icone per le scorciatoie. Si applica sia al riquadro che al cassetto.</string>
    <string name="allow_show_frame">Autorizza visualizzazione riquadro</string>
    <string name="disallow_show_frame">Nega visualizzazione riquadro</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Riquadro autorizzato</string>
    <string name="is_showing_frame">Visualizza il riquadro</string>
    <string name="is_showing_drawer">Visualizza il cassetto</string>
    <string name="force_show_frame">Forza visualizzazione riquadro</string>
    <string name="unforce_show_frame">Annulla forza visualizzazione riquadro</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Riquadro forzato</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Reimposta posizione e dimensione riquadro</string>
    <string name="on_lock_screen">Nella schermata di blocco</string>
    <string name="in_notification_center">Nel centro notifiche</string>
    <string name="in_locked_notification_center">Nel centro notifiche bloccato</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Reimpostare posizione e dimensione?</string>
    <string name="install_shizuku">Installa Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Apri Shizuku</string>
    <string name="grant_read_media_images">Autorizza READ_MEDIA_IMAGES</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Impossibile aggiungere la scorciatoia.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Verifica diretta Attività</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">Quanto attivato, Lockscreen Widget userà le API di Android per verificare se un widget sta avviando un\'Attività. Può essere più rapido della rilevazione integrata dell\'app, ma può causare falsi positivi.</string>
    <string name="translate">Traduci</string>
    <string name="translate_desc">Aiuta a tradurre Lockscreen Widgets nella tua lingua.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Errore riconfigurazione widget</string>
    <string name="system_icons">Icone di sistema</string>
    <string name="choose_icon_pack">Scegli pacchetto icone</string>
    <string name="choose_icon_override">Scegli icone personalizzate</string>
    <string name="selected_pack">Pacchetto icone attuale</string>
    <string name="blank_widget">Widget vuoto</string>
    <string name="widget_stack">Widget Stack</string>
    <string name="add_frame">Aggiungi riquadro widget</string>
    <string name="remove_frame">Rimuovi riquadro widget</string>
    <string name="adjust_wallpaper_mask">Regola maschera wallpaper</string>
    <string name="reset_mask_scale">Reimposta proporzioni Maschera</string>
    <string name="reset_mask_alignment">Reimposta allineamento Maschera</string>
    <string name="unable_to_open_settings">Impossibile aprire le Impostazioni.</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Rimuovere questo riquadro?</string>
    <string name="select">Seleziona</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="apply">Applica</string>
    <string name="select_frame">Seleziona riquadro</string>
    <string name="selected_frame">Riquadro selezionato: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Griglia</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s riquadro aggiunto</item>
        <item quantity="other">%s riquadri aggiunti</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Gestione riquadri</string>
    <string name="unable_to_grant_storage">Impossibile autorizzare l\'accesso alla memoria!</string>
    <string name="unable_to_grant_storage_desc">Sembra che tu stia utilizzando in dispositivo che limita l\'abilità di ADB di fornire autorizzazioni. Vai nelle opzioni sviluppatore e attiva un\'opzione con un nome simile a \"Disattiva monitoraggio autorizzazioni\" o \"Debug USB (impostazione di sicurezza)\", quindi torna qui per riprovare.</string>
    <string name="developer_options">Opzioni sviluppatore</string>
    <string name="error_showing_widget">Impossibile mostrare il widget.</string>
    <string name="select_display">Seleziona schermo</string>
    <string name="move_frame_to_display">Sposta riquadro nello schermo</string>
    <string name="default_display">Schermo predefinito</string>
    <string name="default_display_desc">Su dispositivi pieghevoli, lo schermo predefinito solitamente si alterna fra quello interno e quello esterno a seconda che il dispositivo sia aperto o chiuso. Nei dispositivi a conchiglia si tratta quasi sempre di quello interno.</string>
    <string name="square">Quadrato</string>
    <string name="tall">Verticale</string>
    <string name="auto_cycle">Automatically Cycle</string>
    <string name="delay">Delay</string>
    <string name="unit_milliseconds">ms</string>
    <string name="widget_stack_monitor">Widget Stack Monitor</string>
    <string name="widget_stack_monitor_desc">Used to keep widgets in widget stacks up to date.</string>
    <string name="tap_to_hide">Tap to hide</string>
</resources>
