<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">v%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Widget çerçevesine iki parmağınızla dokunarak onu taşıyabilir ve yeniden boyutlandırabilirsiniz.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Harika! Düzenleme arayüzünü gizlemek için iki parmağınızla dokunun.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Widget çerçevesine üç parmağınızla dokunarak geçici olarak gizleyebilirsiniz. Ekranı kapatıp tekrar açana kadar gizli kalacaktır.</string>
    <string name="hide_gesture_hint_2">Widget çerçevesini geri getirmek için ekranı kapatıp tekrar açın.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Kilit Ekranı Widget\'larının kilit ekranında ve bildirim merkezinde görüntülenmesi için bir Erişilebilirlik Hizmeti gerekir. Hiçbir veri toplanmaz ve cihazda hiçbir işlem gerçekleştirilmez.</string>
    <string name="add_widget">Widget ekle</string>
    <string name="grant">İzin ver</string>
    <string name="granted">İzin verildi</string>
    <string name="settings">Ayarlar</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="no">Hayır</string>
    <string name="add">Ekle</string>
    <string name="add_id">Kimlik ekle</string>
    <string name="usage">Kullanım</string>
    <string name="back_up">Yedekleme</string>
    <string name="restore">Geri Yükle</string>
    <string name="id_list">Kimlik Listesi</string>
    <string name="more_info">Daha Fazla Bilgi</string>
    <string name="search">Arama</string>
    <string name="preview">Ön İzleme</string>
    <string name="close_app">Uygulamayı Kapat</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="shortcut">Kısayol</string>
    <string name="enabled">Etkin</string>
    <string name="disabled">Devre dışı</string>
    <string name="accessibility_settings">Erişilebilirlik Ayarları</string>
    <string name="battery_whitelist">Pil İzin Listesi</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="clear">Temizle</string>
    <string name="launcher">Başlatıcı</string>
    <string name="reset">Sıfırla</string>
    <string name="increase">Arttır</string>
    <string name="decrease">Azalt</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Seçili</string>
    <string name="drawer_enabled">Çekmece Etkinleştirildi</string>
    <string name="frame_enabled">Çerçeve Etkinleştirildi</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/some_id_here</string>
    <string name="category_appearance">Görünüm</string>
    <string name="category_behavior">Davranış</string>
    <string name="category_visibility">Görünürlülük</string>
    <string name="category_layout">Yerleşim</string>
    <string name="category_interaction">Etkileşim</string>
    <string name="category_debug">Hata Ayıklama</string>
    <string name="remove">Kaldır</string>
    <string name="expand_down">Aşağı genişlet</string>
    <string name="expand_up">Yukarı Genişlet</string>
    <string name="expand_left">Sola Genişlet</string>
    <string name="expand_right">Sağa Genişlet</string>
    <string name="reconfigure">Yeniden Yapılandır</string>
    <string name="center_vertically">Dikeye Hizala</string>
    <string name="center_horizontally">Yataya Hizala</string>
    <string name="move">Taşı</string>
    <string name="hide">Gizle</string>
    <string name="shortcut_icon">Kısayol Simgesi</string>
    <string name="expand">Genişlet</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Widget\'ı kaldır?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Bu öğeyi kaldırmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Uygulamalarım ve rastgele geliştirmeyle ilgili saçmalıklar hakkında güncellemeler için beni Mastodon\'da takip edin.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Web Sitesi</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Eğer bu kadar sıkılıyorsanız websitemize bir göz atın.</string>
    <string name="main_screen_social_email">Eposta</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Bir sorunuz veya probleminiz varsa bana bir e-posta gönderin. Lütfen mümkün olduğunca fazla ayrıntı ekleyin. Bana sadece \"işe yaramıyor\" demek herkesin zamanını boşa harcar.</string>
    <string name="main_screen_social_telegram">Telegram</string>
    <string name="main_screen_social_telegram_desc">E-posta sizin için uygun değilse, sorunuzu Telegram sunucumda sorabilirsiniz. Lütfen hangi uygulamayı kullandığınızı belirtin, çünkü bu sunucu geliştirdiğim tüm uygulamalar için.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Lockscreen Widgets açık kaynaklıdır! Projeyi iyileştirmeye yardımcı olmak isteyen bir geliştirici veya kurcalayıcıysanız (veya sadece kaynağı kontrol etmek istiyorsanız), buraya dokunun.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Aylık 1$ karşılığında, bazı özel içeriklerin yanı sıra tüm ücretli uygulamalarıma erişim elde edersiniz.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Erişilebilirlik Hizmeti şu anda çalışmıyor. Bunun nedeni, telefonunuzun pil optimizasyonlarından Kilit Ekranı Widget\'larını izin listesine eklemeniz gerekmesi veya Ayarlar\'dan kapatıp tekrar açmanız gerekmesi olabilir.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets, çökme analizi için gerekenin ötesinde hiçbir veri toplamaz. Aşağıdan daha fazla bilgi edinin.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets, çökme analizi için gerekenin ötesinde hiçbir veri toplamaz. Aşağıdan daha fazla bilgi edinin.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Bildirimleri Gösterirken Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Bildirimler gösterilirken widget çerçevesini gizleyin. Bunun için bir Bildirim Dinleyici Hizmetinin kullanılması gerekir. Bu izni şu anda vermeniz gerekmez.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Sayfa Göstergesi Davranışı</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Her Zaman Gizli</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Otomatik gizleme</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Her Zaman Gösterilir</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Bildirim Gölgesi Gösterildiğinde Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Bildirim gölgesi aşağı çekildiğinde widget çerçevesini gizlemeyi deneyin. Bu tüm cihazlarda çalışmayabilir.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Güvenlik Girişinde Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">PIN/desen/şifre giriş görünümü gösterildiğinde widget çerçevesini gizlemeyi deneyin. Bu tüm cihazlarda çalışmayabilir.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animasyon Göster/Gizle</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Widget çerçevesinin gösterilmesini/gizlenmesini canlandırın.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Hata Ayıklama Kayıtları</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Kilit Ekranı Widget\'larının durumunun ayrıntılı günlüklerini oluşturmak için bunu açın.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Hata Ayıklama Günlüğünü Temizle</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Önceki hata ayıklama günlüklerini temizle.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Hata Ayıklama Günlüklerini Dışa Aktar</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Hata ayıklama günlüklerini bir dosyaya aktarın.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Sayfa Başına Sütun Sayısı</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Sayfa Başına Satır</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Hata Ayıklama Kimliği Göster</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Widget çerçevesinin üzerine, geçerli ekranda algıladığı Görünüm Kimlikleri listesini yerleştirin. Hata ayıklama ve çeşitli kilit ekranı durumlarını algılamak için kullanılabilecek kimlikleri bulmak için kullanışlıdır.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Erişilebilirlik Olay Gecikmesi</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Kilit Ekranı Widget\'larının yanıt verdiği Erişilebilirlik Olayları arasındaki gecikmeyi ayarlar. Daha kısa değerler, çerçevenin değişikliklere daha hızlı yanıt vereceği anlamına gelir; bu da cihaz performansı ve pil ömrü açısından olası bir olumsuzluk anlamına gelir.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Mevcut Olmayan Kimliklerde Gizle</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Kilit Ekranı Widget\'ları bu kimlikler ekranda olmadığında kendini gizleyecektir. Hangi kimliklerin buraya gitmesi gerektiğini, hem Hata Ayıklama anahtarlarını etkinleştirerek hem de çerçevenin gizlenmesini istediğinizde kırmızıyla vurgulanan kimliklere bakarak bulabilirsiniz.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Mevcut Olmayan Kimliklerde Gizle</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Kilit Ekranı Widget\'ları, bu kimlikler ekranda olduğunda kendini gizleyecektir. Her iki Hata Ayıklama anahtarını etkinleştirerek ve çerçevenin gizlenmesini istediğinizde yeşil renkle vurgulanan kimliklere bakarak hangi kimliklerin buraya gitmesi gerektiğini bulabilirsiniz.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Bildirim Gölgesi Tamamen Genişlediğinde Göster</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Bu seçeneği etkinleştirmek, gölge tamamen genişletildiğinde widget çerçevesinin görünmesine neden olur. Bu durumun kendi bağımsız konumu ve boyutu vardır.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Ana Kilit Ekranında Göster</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Bildirim merkezinde gösterme seçeneğini kullanıyorsanız, Kilit Ekranı Widget\'larının ana kilit ekranında gösterilmesini istemeyebilirsiniz. Çerçevenin yalnızca bildirim merkezi tamamen genişletildiğinde gösterilmesi için bu seçeneği devre dışı bırakın.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Köşe Yuvarlaklığı</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Widget çerçevesinin köşelerinin ne kadar yuvarlatılacağını değiştirin.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Widget Köşe Yuvarlama</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Widget çerçevesinin köşelerinin ne kadar yuvarlatılacağını belirleyin.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Arkaplan Rengi</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Widget çerçevesinin arka plan rengini, şeffaflık dahil olmak üzere ayarlayın.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Maskeli Mod (Deneysel)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">Maskeli Mod, duvar kağıdını widget çerçevesinin arka planı olarak çizmeye çalışır. Uyumlu bir cihazda, bu, kullanıcı arayüzü öğelerini üst üste koymanıza izin verirken şeffaf bir çerçeve görünümü verecektir.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Maskeli Dim Miktarı</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Bazı cihazlar kilit ekranındaki duvar kağıdını hafifçe karartır. Bunu eşleşecek şekilde ayarlayın.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Dokunma Koruması</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Yakınlık sensörü kapalıyken widget çerçevesine yapılan dokunuşları dikkate almayın.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Bildirim Merkezi\'nin Kilidini Açma/Kapatma İstemi</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Lockscreen Widgets bir widget\'ın bir uygulamayı başlattığını algılarsa, cihazın kilidini açmanızı ve bildirim merkezini kapatmanızı ister. Bu davranışı önlemek için bu seçeneği devre dışı bırakın.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">FaceWidgets (Now Bar) Ekranında Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">FaceWidgets ekranı gösterildiğinde çerçeveyi gizle. Bu, One UI 7 ve sonraki sürümlerde genişletilmiş Now Bar ekranı olarak da bilinir.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Yatay Modda Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Cihaz yatay moddayken widget çerçevesini gizle.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Kilitliyken Ayrı Bildirim Merkezi Konumu</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">One UI 3\'te bildirim merkezi düzeni kilitli ve kilidi açıkken biraz farklıdır. Bu iki modda widget çerçevesi için ayrı konumlandırma kullanmak için bunu etkinleştirin.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Widget Çerçevesini Kilitle</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Bu etkinleştirildiğinde, widget çerçevesi tüm doğrudan dokunuşları yok sayacaktır. Çerçeveden widget\'ları taşıyamayacak veya değiştiremeyeceksiniz, ancak üç parmakla gizleme hareketi yine de çalışacak ve widget\'larla etkileşime girebileceksiniz.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Widget Dokunuşlarını Yoksay</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Etkinleştirildiğinde, widget\'lara yapılan dokunuşlar göz ardı edilecektir. Bu, yanlışlıkla uygulama başlatmalarını önleyecek, ancak widget\'larla etkileşimi de önleyecektir.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Widget Çerçevesini Kilitle</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Bu etkinleştirildiğinde, widget çekmecesinin düzeni kilitlenir. Widget\'ları kaldıramaz, yeniden boyutlandıramaz veya yeniden sıralayamazsınız, ancak yine de onlarla etkileşime girebilirsiniz.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Animasyon süresi</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Solma/kararma animasyonunun tamamlanmasının ne kadar süreceğini ayarlayın.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Yedekleme</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Mevcut widget\'ları ve kısayolları yedekleyin. Bu widget döşemelerini içermez.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Geri Yükle</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Widget\'ları ve kısayolları bir yedekten geri yükleyin. Bu, mevcut widget\'ları ve kısayolları değiştirecektir. Bu, widget döşemelerini içermez.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Arka Plan Bulanıklaştırma</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">Samsung cihazlarda ve Android 12 ve üzeri sürümlerde, çerçevenin arka planını bulanıklaştırmak mümkündür. Bu, Maskeli Mod\'un uygulandığı yerlerde geçerli olmaz ve tüm cihazlarda veya pil tasarrufu modunda çalışmayabilir.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">Samsung cihazlarda ve Android 12 ve üzeri sürümlerde, çekmecenin arka planını bulanıklaştırmak mümkündür. Bu, tüm cihazlarda veya pil tasarrufu modunda çalışmayabilir.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Bulanıklaştırma düzeyi</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Arka planın ne kadar bulanık olacağını ayarlayın.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Konumu Hatırla</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Varsayılan olarak, Lockscreen Widgets ekranda en son hangi sayfada olduğunu hatırlar ve her gösterildiğinde o konuma kaydırır. Lockscreen Widgets\'ın her zaman ilk sayfayı göstermesi için bu seçeneği devre dışı bırakın.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Kenar Panellerinde Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Samsung\'un Edge Panelleri açıkken widget çerçevesini gizleyin.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Mevcut Uygulamalarda Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Kilit ekranında gösteriliyorlarsa hangi uygulamaların widget çerçevesinin gizlenmesine neden olacağını seçin.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Yatay mod için Ayrı Düzen</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Yatay modda widget çerçevesi için farklı konumlar ve boyutlar ayarlayın.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Widget Güncellemesini Zorla</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Widget\'lar ekranda gösterildiğinde, bekleyen widget güncellemeleri her zaman gönderilmez. Bunu aşmak için, Lockscreen Widget\'ları tüm widget\'ların varsayılan olarak yeniden yüklenmesini zorlar ve bu da kısa süreli yanıp sönmeye neden olabilir. Güncel widget\'ların olası gereksiz yere güncellenmesini önlemek için bu seçeneği devre dışı bırakın.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Klavye Gösterildiğinde Gizle</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Sanal klavye ekranda görünür durumdayken widget çerçevesini gizleyin.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Hoşgeldiniz!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets, basit bir amacı olan basit bir uygulamadır: Android KitKat\'ın kilit ekranı widget\'larını geri getirmek. Widget\'larınız kilit ekranında basit bir sayfa kaydırıcıda gösterilecektir.</string>
    <string name="intro_usage_title">Temel Kullanım</string>
    <string name="intro_usage_desc">Bir widget eklemek için \"artı\" sayfasına dokunun, listedeki widget\'ları yeniden sıralamak/yeniden boyutlandırmak/kaldırmak için basılı tutun ve çerçevenin herhangi bir yerine iki parmağınızla dokunarak çerçeveyi hareket ettirin/yeniden boyutlandırın veya bir widget ekleyin. Ekran kapatılıp tekrar açılana kadar widget çerçevesini gizlemek için üç parmağınızla da dokunabilirsiniz.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Erişilebilirlik</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Kilit ekranında görüntüleyebilmek için, Lockscreen Widgets\'ın Erişilebilirlik Hizmetini etkinleştirmeniz gerekir. Bu uygulama ekranınızdan herhangi bir veri toplamaz.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Bildirim Dinleyicisi</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Kilit Ekranı Widget\'ları bildirimler görüntülenirken widget çerçevesini gizleyebilir. Bunu yapmak için Bildirim Dinleyicisini etkinleştirmeniz gerekir. Bunu şu anda onaylamanız gerekmez.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Harici Depolamayı Oku</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets, duvar kağıdınızı widget çerçevesi arka planı olarak kullanacağı ve şeffaf görünmesini sağlayacağı, aynı zamanda kilit ekranı öğelerini örtebileceği bir \"maskeleme\" moduna sahiptir. Bunu yapmak için, Lockscreen Widgets\'ın cihazınızın depolama alanını okuyabilmek için izne ihtiyacı vardır. Bunu şu anda vermeniz gerekmez. Lollipop kullanıyorsanız, bu izin zaten verilmiştir. Gizlilik politikasında daha fazla ayrıntı mevcuttur.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">Android 13 ve üzeri sürümlerde gerekli izinleri vermek için Shizuku\'yu kullanmanız gerekecektir.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Pil Optimizasyonu</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">MIUI ve EMUI kullananlar da dahil olmak üzere birçok cihaz inanılmaz agresif bir pil yönetimine sahiptir. Bu, istemediğiniz zaman Kilit Ekranı Widget\'larının kapatılmasına neden olabilir. Belirli cihazınızda Kilit Ekranı Widget\'larını izin listesine nasıl ekleyebileceğinizi okumak için aşağıdaki düğmeye tıklayın.</string>
    <string name="intro_done_title">Hepsi tamam!</string>
    <string name="intro_done_desc">İşte bu kadar! Kilit ekranınızı kontrol edin ve artık widget çerçevesini görmelisiniz!</string>
    <string name="usage_add_widget">Widget ekle</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Bir widget eklemek üç yoldan biriyle yapılabilir. Widget çağrı cihazına eklenmiş widget yoksa, içinde görünen \"artı\" düğmesine basmanız yeterlidir. Aksi takdirde, iki parmağınızla çerçeveye dokunabilir ve ardından çerçevenin sağ üst köşesindeki \"artı\" düğmesine dokunabilirsiniz. Ayrıca, ana ekranın sağ üst köşesindeki \"artı\" düğmesine dokunarak uygulamanın kendisinden bir widget ekleyebilirsiniz.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Çerçeveyi Değiştir</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">Çerçeve sizi engelliyorsa veya farklı bir boyutta olmasını istiyorsanız, onu kolayca taşıyabilir ve yeniden boyutlandırabilirsiniz. Düzenleme arayüzünü göstermek için çerçevenin kendisine iki parmağınızla dokunmanız yeterlidir.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Geçici Gizle</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">Widget çerçevesini bir süreliğine gizlemeniz gerekiyorsa, üç parmağınızla dokunun. Ayrıca iki parmakla dokunarak düzenleme arayüzüne girebilir ve sol üstteki göz düğmesine basabilirsiniz. Bu, ekran kapatılıp tekrar açılana kadar çerçeveyi gizleyecektir.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Widget\'leri yeniden sırala</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">Widget\'ların sırasını değiştirmek için, taşımak istediğiniz widget\'a uzun basın ve istediğiniz yere sürükleyin.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Widget\'ları Kaldır/Yeniden Boyutlandır</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">Bir widget\'ı kaldırmak için, sürüklemeden uzun süre basılı tutun ve sağ üstte görünen kırmızı düğmeye dokunun. Bir widget\'a uzun süre basmak, widget\'ı yeniden boyutlandırmak için kullanabileceğiniz kenarlar etrafında dört \"sürükleyici\" de gösterecektir.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">Kimlik Kara Listeleri</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">Tüm telefonlar farklıdır ve yerleşik gizleme seçeneklerinin cihazınızda çalışmaması mümkündür. Ya da belki de kendinize ait bir gizleme davranışı uygulamak istiyorsunuz. Bu, \"Mevcut Kimliklerde Gizle\" ve \"Mevcut Olmayan Kimliklerde Gizle\" seçenekleriyle uygulanabilir. İlkine eklediğiniz herhangi bir kimlik, Kilit Ekranı Widget\'ları ekranda bu kimliklerden herhangi birini algıladığında widget çerçevesinin gizlenmesine neden olur. İkinciye eklediğiniz herhangi bir kimlik, Kilit Ekranı Widget\'ları ekranda bu kimliklerden herhangi birini <i>algılamadığında</i> widget çerçevesinin gizlenmesine neden olur. Her iki Hata Ayıklama seçeneğini etkinleştirerek ve hangi kimliklerin yeşil veya kırmızı olarak vurgulandığını görerek hangi kimliklerin eklenmesi gerektiğini öğrenebilirsiniz.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Döşemeleri</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">Samsung One UI aygıtlarında, QS kutucuklarınızı kullanarak sınırlı sayıda widget çalıştırabilirsiniz. Hızlı ayarlarınıza Kilit Ekranı Widget\'ları kutucuklarını ekleyin ve başlamak için kutucuğun metnine dokunun. E-posta veya takvim widget\'ları gibi dinamik listeler içeren widget\'lar muhtemelen çalışmayacaktır. Bu düzeltilebilecek bir şey değildir.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">NC\'de göster</string>
    <string name="configure_widget_error">İzin eksikliği nedeniyle %s widget\'ı yapılandırılamıyor. Lütfen uygulama geliştiricisi veya cihaz üreticisiyle iletişime geçin.</string>
    <string name="bind_widget_error">İzin eksikliği nedeniyle %s widget\'ı bağlanamıyor. Lütfen uygulama geliştiricisi veya cihaz üreticisiyle iletişime geçin.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Geçersiz kimlik listesi.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Burada kimlikleri görebilmek için lütfen hata ayıklama günlüğü seçeneğini etkinleştirin.</string>
    <string name="touch_protection_active">Dokunma koruması aktif. Lütfen yakınlık sensörünü açın.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Kısayol başlatılamıyor.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Kısayol oluşturulamadı.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">Erişilebilirlik Hizmeti henüz başlamadı. Lütfen bekleyin.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Widget\'lar geri yüklenemiyor.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Widget\'lar geri yüklenemiyor.</string>
    <string name="unable_to_launch">Başlatılamıyor.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Araç Çubuğunu Aç/Kapat</string>
    <string name="open_widget_drawer">Widget Çekmecesini Aç</string>
    <string name="open_drawer">Çekmeceyi Aç</string>
    <string name="close_widget_drawer">Çekmeceyi Kapat</string>
    <string name="drawer">Çekmece</string>
    <string name="handle">Tutamaç</string>
    <string name="error">Hata</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Çekmeceyi Kapatmak İçin Boş Alana Dokunun</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Bu etkinleştirildiğinde, herhangi bir widget alanının dışına dokunulduğunda çekmece kapanır.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Çekmece Kulpunu Göster</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Ekranın yan tarafına çekmeceyi açmak için kaydırılabilen bir tutamaç ekleyin.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Çekmece Tutamaç Gölgesini Göster</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Çekmece tutamaçının arkasındaki gölgeyi göster.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Çekmece Tutamaç Yüksekliği</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Çekmece tutamaçının ne kadar yüksek olması gerektiğini ayarlayın.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Çekmece Tutamaç Yüksekliği</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Çekmece tutamaçının ne kadar geniş olması gerektiğini ayarlayın. Bu, kavisli kenarları olan ekranlar için yararlı olabilir.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Çekmece Tutamaç Yüksekliği</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Çekmece tutamaçının rengini ayarlayın.</string>
    <string name="drawer_background_color">Çekmece Arkaplan Rengi</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Çekmecenin arka plan rengini ayarlayın.</string>
    <string name="drawer_column_count">Çekmece Sütun Sayısı</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Çekmece düzeninin kaç sütundan oluşması gerektiğini seçin.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Çekmece Yan Dolgusu</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Ekranın kenarları ile dış widget\'ların kenarları arasında ne kadar boşluk olacağını ayarlayın.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Bildirim Paneli Açıldığında Gizle</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Bildirim paneli arkaplanda genişletildiğinde widget çekmecesini kapatın.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Çekmeceyi Açmak İçin Tek Dokunuşlu Tutamaç</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Tutamacı tek kez tıkladığınızda çekmece hemen açılıyor; sürüklemek veya çift tıklamak gerekmiyor.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Kilit Kolu Pozisyonu</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Çekmece tutamaçının hareket etmesini engeller.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Yalnızca Kilitli olduğunda göster</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Çekmece tutamaçını yalnızca cihaz kilit ekranındayken göster.</string>
    <string name="icon_pack">Simge Paketi</string>
    <string name="icon_pack_desc">Kısayol simgeleri için bir simge paketi seçin. Bu hem çerçeve hem de çekmece için geçerlidir.</string>
    <string name="allow_show_frame">Çerçeveyi Göstermeye İzin Ver</string>
    <string name="disallow_show_frame">Çerçevenin Gösterilmesine İzin Verme</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Çerçevenin Gösterilmesine İzin Verildi</string>
    <string name="is_showing_frame">Çerçeve gösteriliyor</string>
    <string name="is_showing_drawer">Çekmece Gösteriliyor</string>
    <string name="force_show_frame">Çerçeveyi Zorla Göster</string>
    <string name="unforce_show_frame">Çerçeveyi Zorla Gösteri Gerial</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Çerçeve Gösterilmeye Zorlandı</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Çerçeve Pozisyonunu ve Boyutunu Sıfırla</string>
    <string name="on_lock_screen">Kilit Ekranında</string>
    <string name="in_notification_center">Bildirim Merkezi\'nde</string>
    <string name="in_locked_notification_center">Kilitli Bildirim Merkezi\'nde</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Pozisyonu ve boyutu sıfırlamak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="install_shizuku">Shizuku\'yu yükle</string>
    <string name="open_shizuku">Shizuku\'yu Aç</string>
    <string name="grant_read_media_images">READ_MEDIA_IMAGES\'i onayla</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Kısayol oluşturulamadı.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Doğrudan Aktiviteyi Kontrol Et</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">Etkinleştirildiğinde, Lockscreen Widgets bir widget dokunuşunun bir Aktivite başlatıp başlatmadığını kontrol etmek için Android\'in API\'sini kullanır. Bu, Kilit Ekranı Widget\'larının yerleşik algılamasından daha hızlı olabilir, ancak yanlış pozitiflere neden olabilir.</string>
    <string name="translate">Çeviri</string>
    <string name="translate_desc">Kilit Ekranı Widget\'larının dilinize çevrilmesine yardımcı olun.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Widget yeniden yapılandırılırken hata oluştu</string>
    <string name="system_icons">Sistem simgeleri</string>
    <string name="choose_icon_pack">Simge Paketini Seçin</string>
    <string name="choose_icon_override">Simge Geçersiz Kılmayı Seçin</string>
    <string name="selected_pack">Şu anda seçili simge paketi</string>
    <string name="blank_widget">Boş Widget</string>
    <string name="add_frame">Widget Çerçevesi Ekle</string>
    <string name="remove_frame">Widget Çerçevesini Kaldır</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Bu çerçeveyi kaldırmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="select">Seçim</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="apply">Uygula</string>
    <string name="select_frame">Çerçeveyi Seç</string>
    <string name="selected_frame">Seçilen çerçeve: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Izgara</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s çerçeve eklendi</item>
        <item quantity="other">%s çerçeveler eklendi</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Çerçeve Yönetimi</string>
</resources>
