<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">Версия: %s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Нажать на виджет двумя пальцами, чтобы передвинуть или изменить его размер.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Отлично! Нажмите двумя пальцами, чтобы спрятать интерфейс редактирования.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Нажать на виджет тремя пальцами, чтобы временно скрыть его. Он будет скрыт до тех пор, пока вы не выключите, а затем обратно включите экран.</string>
    <string name="hide_gesture_hint_2">Выключить и включить экран, чтобы вернуть обратно виджет.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Приложению требуется доступ к Специальным Возможностям, чтобы отображать виджеты на экране блокировки. Никакие данные не собираем и действия не совершаем.</string>
    <string name="add_widget">Добавить Виджет</string>
    <string name="grant">Предоставить</string>
    <string name="granted">Предоставлено</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="add_id">Добавить ID</string>
    <string name="usage">Справка</string>
    <string name="back_up">Экспорт</string>
    <string name="restore">Импорт</string>
    <string name="id_list">Список ID</string>
    <string name="more_info">Подробнее</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="preview">Предпросмотр</string>
    <string name="close_app">Закрыть Приложение</string>
    <string name="privacy_policy">Политика Конфиденциальности</string>
    <string name="shortcut">Ярлык</string>
    <string name="enabled">Активировано</string>
    <string name="disabled">Деактивировано</string>
    <string name="accessibility_settings">Специальные Возможности</string>
    <string name="battery_whitelist">Запретить Выгрузку</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="clear">Очистить</string>
    <string name="launcher">Лаунчер</string>
    <string name="reset">Сброс</string>
    <string name="increase">Увеличение</string>
    <string name="decrease">Уменьшение</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Выбрано</string>
    <string name="drawer_enabled">Боковая Панель Включена</string>
    <string name="frame_enabled">Рамка Включена</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/some_id_здесь</string>
    <string name="category_appearance">Внешний вид</string>
    <string name="category_behavior">Поведение</string>
    <string name="category_visibility">Видимость</string>
    <string name="category_layout">Сетка</string>
    <string name="category_interaction">Взаимодействие</string>
    <string name="category_debug">Отладка</string>
    <string name="remove">Удалить</string>
    <string name="expand_down">Расширить Вниз</string>
    <string name="expand_up">Расширить Вверх</string>
    <string name="expand_left">Расширить Влево</string>
    <string name="expand_right">Расширить Вправо</string>
    <string name="reconfigure">Изменить</string>
    <string name="center_vertically">Выровнять по Центру</string>
    <string name="center_horizontally">Выровнять по Горизонтали</string>
    <string name="move">Сдвинуть</string>
    <string name="hide">Спрятать</string>
    <string name="shortcut_icon">Ярлык</string>
    <string name="expand">Расширить</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Удалить Виджет?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Вы уверены, что хотите удалить этот элемент?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Подпишитесь на меня на Mastodon, чтобы знать об обновлениях моих приложений и интересных моментов разработки.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Веб-сайт</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Будет желание - гляньте веб-сайт.</string>
    <string name="main_screen_social_email">Email</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Напишите мне на почту, если у вас случилась проблема или есть вопросы. Только делайте это как можно детальнее. Простое \"Ничего не работает\" просто отнимет ваше и наше время.</string>
    <string name="main_screen_social_telegram">Telegram</string>
    <string name="main_screen_social_telegram_desc">Если вы не любите почту, то можете задать вопрос в Telegram канале. Но обязательно уточните, какое именно приложение вы используете, потому что там много других моих разработок.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Вот тут хранится наш исходный код. Если вы - разработчик или вы хотите мне помочь (или просто интересно глянуть исходники), то жмите сюда.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">За примерно 85 рублей ($1) в месяц вы получите доступ ко всякому эксклюзиву. Если хотите меня поддержать, то вам сюда.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Нет доступа к Специальным Возможностям. Если хотите, чтобы система не выгружала приложение при каждом удобном случае, то разрешите приложению работать без ограничений, а затем включите заново Спец. Возможности.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Приложение не собирает данные, кроме информации о вылетах. Подробнее ниже.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Приложение не собирает данные, кроме информации о вылетах. Нажмите здесь, чтобы узнать больше.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Скрывать, когда есть уведомления</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Скрывает виджет, когда показываются уведомления. Для этого придётся включить доступ к уведомлениям. Можете сделать это позже.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Поведение индикатора страницы</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Всегда скрывать</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Скрывать автоматически</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Всегда показывать</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Скрывать, когда центр уведомлений открыт</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Попытается скрыть виджет, когда центр уведомлений выдвинут. Может не работать на вашей прошивке.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Прятать при вводе пароля</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Попытается спрятать виджет при вводе ключа разблокировки (пароля). Может не работать на некоторых устройствах.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Анимация Показа/Скрытия</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Анимация появления и исчезновения виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Журнал Отладки</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Включить это для сбора отладочной информации о состоянии приложения.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Очистить Журнал Отладки</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Очищает предыдущие записи в журнал отладки.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Экспорт Журнала Отладки</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Выгружает журнал отладки в файл.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Колонки на Страницу</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Строки на Страницу</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Показать Отладочный ID Видов</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Показывает поверх рамки виджетов список \"ID Видов\", которые оно находит на экране в данный момент. Функция полезна для отладки и нахождения идентификаторов, которые могут использоваться для обнаружения состояний экрана блокировки.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Задержка События Спец. Возможностей</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Устанавливает задержку между Событиями Спец. Возможностей, на которые отвечает приложение. Чем короче задержка, тем быстрее реагирует виджет на изменения, но снижается скорость работы устройства и быстрее тратится батарея.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Скрыть отсутствующие идентификаторы</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Виджеты экрана блокировки будут скрываться, когда эти идентификаторы не отображаются на экране. Вы можете найти, какие идентификаторы должны отображаться здесь, включив оба параметра отладки и посмотрев на идентификаторы, которые выделены красным цветом, если вы хотите, чтобы рамка была скрыта.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Скрыть при наличии идентификаторов</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Виджеты экрана блокировки будут скрываться, когда эти идентификаторы будут отображаться на экране. Вы можете найти, какие идентификаторы должны отображаться здесь, включив оба параметра отладки и посмотрев на идентификаторы, которые выделены зеленым цветом, если вы хотите, чтобы рамка была скрыта.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Показывать, когда панель уведомлений полностью развернута</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Включение этой опции приведет к тому, что виджет появится, когда панель уведомлений будет полностью развернута. Это состояние имеет собственное независимое позиционирование и размер.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Показать на экране блокировки</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Если вы используете опцию показа в центре уведомлений, вы можете не захотеть, чтобы виджеты отображались на экране блокировки. Отключите эту опцию, чтобы рамка появлялась только тогда, когда центр уведомлений полностью развернут.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Радиус углов</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Изменение степени закругления углов рамки виджета.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Радиус углов виджета</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Изменение степени закругления углов на виджетах.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Фоновый цвет</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Установить цвет фона рамки виджета, включая прозрачность.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Режим \"Маска\" (экспериментальный)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">В режиме маскировки обои отображаются в качестве фона рамки виджета. На совместимом устройстве это создаст видимость прозрачной рамки, но при этом позволит накладывать элементы пользовательского интерфейса.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Количество прозрачности маскировки</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">На некоторых устройствах обои на экране блокировки немного затемняются. Настройте этот параметр.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Защита от прикосновений</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Игнорировать прикосновения к виджету, когда датчик приближения закрыт.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Запрос на разблокировку/отключение центра уведомлений</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Если Lockscreen Widgets обнаружит, что виджет запускает приложение, он предложит разблокировать устройство и отключить центр уведомлений. Отключите этот параметр, чтобы предотвратить такое поведение.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Скрыть на экране FaceWidgets</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Спрятать рамку, когда отображается экран FaceWidgets</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Скрывать в ландшафте</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Спрятать виджет, когда устройство находится в горизонтальной ориентации</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Отдельное положение центра уведомлений, когда экран заблокирован</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">В One UI 3 расположение центра уведомлений немного отличается при блокировке и разблокировке. Включите эту функцию, чтобы использовать раздельное позиционирование виджетов в этих двух режимах.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Заблокировать рамку виджетов</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Когда функция включена, виджет будет игнорировать все прямые прикосновения. Вы не сможете перемещать или изменять их в рамке, но жест скрытия тремя пальцами по-прежнему будет работать, и вы сможете взаимодействовать с виджетами.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Игнорировать касания виджета</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Когда функция включена, прикосновения к виджетам будут игнорироваться. Это предотвратит случайные запуски приложений, но также исключит взаимодействие с виджетами.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Заблокировать панель виджетов</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Когда это включено, вы не сможете редактировать, перемещать или удалять виджеты. Однако, вы всё равно сможете взаимодействовать с ними.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Длительность анимации</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Устанавливает длительность анимации появления/скрытия виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Экспорт</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Экспортирует текущие виджеты и ярлыки. Экспорт не включает в себя плитки виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Импорт</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Импортирует виджеты и ярлыки. Оно заменит уже имеющиеся виджеты и ярлыки. Импорт не включает в себя плитки виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Размытие фона</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">На устройствах Samsung с Android 12, и в более поздних версиях, возможно размыть фон рамки. Эта функция не применяется в режиме Маскировка, а также может работать не на всех устройствах или в режиме экономии заряда батареи.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">На устройствах Samsung с Android 12, и в более поздних версиях, возможно размыть фон панели. Это может работать не на всех устройствах или в режиме экономии заряда батареи.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Количество размытия</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Установить степень размытия фона.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Запомнить позицию</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">По умолчанию, виджеты Lockscreen Widgets запоминают, на какой странице они находились в последний раз, когда были на экране, и прокручиваются до этой позиции при каждом появлении. Отключите эту опцию, чтобы виджеты Lockscreen Widgets всегда показывали первую страницу при своем появлении.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Скрыть на панелях Edge</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Спрятать рамку виджета, когда открыты Edge-панели Samsung.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Скрыть при открытых приложениях</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Выбрать приложения, которые должны скрывать виджет, если они отображаются на экране блокировки.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Отдельный макет для ландшафтной ориентации</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Set different positions and sizes for the widget frame in landscape mode.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Force Widget Update</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">When widgets are shown on the screen, pending widget updates aren\'t always dispatched. To work around this, Lockscreen Widgets forces all widgets to reload by default, which can cause short flashing. Disable this option to avoid flashing, at the potential cost of up-to-date widgets.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Hide when Keyboard Shown</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Hide the widget frame when the software keyboard is currently visible on screen.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Welcome!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets is a simple app with a simple purpose: to bring back Android KitKat\'s lock screen widgets. Your widgets will show up in a simple paged slider on the lockscreen.</string>
    <string name="intro_usage_title">Basic Usage</string>
    <string name="intro_usage_desc">Tap the \"plus\" page to add a widget, press and hold to reorder/resize/remove widgets in the list, and tap anywhere on the frame with two fingers to move/resize the frame or add a widget. You can also tap with three fingers to hide the widget frame until the screen is turned off and on again.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Accessibility</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">To be able to display on the lock screen, you\'ll need to activate Lockscreen Widgets\' Accessibility Service. This app doesn\'t collect any data from your screen.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Notification Listener</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widgets can hide the widget frame while there are notifications displayed. To do so, you\'ll need to enable the Notification Listener. You don\'t have to grant this right now.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Read External Storage</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets has a \"masking\" mode, where it will use your wallpaper as the widget frame background, causing it to seem transparent, while also being able to cover lock screen elements. To do this, Lockscreen Widgets needs permission to be able to read your device\'s storage. You don\'t have to grant this right now. If you\'re running Lollipop, this permission is already granted. More details are available in the privacy policy.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">On Android 13 and later, you will need to use Shizuku to grant the required permissions.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Battery Optimization</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Many devices, including those running MIUI and EMUI, have incredibly aggressive battery management. This can cause Lockscreen Widgets to be killed when you don\'t want it to be. Click the button below to read how you can allowlist Lockscreen Widgets on your particular device.</string>
    <string name="intro_done_title">All Done!</string>
    <string name="intro_done_desc">That\'s it! Check your lock screen and you should now see the widget frame!</string>
    <string name="usage_add_widget">Add Widget</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Adding a widget can be done in one of three ways. If the widget pager doesn\'t have any widgets added, simply press the \"plus\" button that appears inside it. Otherwise, you can tap the frame with two fingers and then tap the \"plus\" button on the top right of the frame. You can also add a widget from the app itself, by tapping the \"plus\" button at the top right of the main screen.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modify Frame</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">If the frame is in the way, or you want it to be a different size, you can easily move and resize it. Simply tap the frame itself with two fingers to show the editing interface.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Temp Hide</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">If you need to just hide the widget frame for a while, tap it with three fingers. You can also enter the editing interface with a two-finger tap and press the eye button in the top left. This will hide the frame until the screen is turned off and on again.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Reorder Widgets</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">To change the order of the widgets, simply long-press the widget you want to move and drag it to where you want it to be.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Remove/Resize Widgets</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">To remove a widget, long-press it without dragging and tap the red button that appears in the top right. Long-pressing a widget will also show four \"draggers\" around the edges, which you can use to resize the widget.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">ID Blacklists</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">All phones are different, and it\'s possible that the built-in hiding options don\'t work on your device. Or maybe you want to implement a hiding behavior of your own. This can be implemented with the \"Hide on Present IDs\" and \"Hide on Non-Present IDs\" options. Any IDs you add to the former will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets detects any of those IDs on-screen. Any IDs you add to the latter will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets does <i>not</i> detect any of those IDs on-screen. You can find out which IDs should be added by enabling both Debug options and seeing which IDs are highlighted in green or red.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Tiles</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">On Samsung One UI devices, you can run a limited subset of widgets using your QS tiles. Add the Lockscreen Widgets tiles to your quick settings, and tap the text of the tile to get started. Widgets that involve dynamic lists, like email or calendar widgets, likely won\'t work. This isn\'t something that can be fixed.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Show in NC</string>
    <string name="configure_widget_error">Unable to configure the widget %s due to lack of permissions. Please contact the app developer or device manufacturer.</string>
    <string name="bind_widget_error">Unable to bind the widget %s due to lack of permissions. Please contact the app developer or device manufacturer.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Invalid ID list.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Please enable the debug log option to see IDs here.</string>
    <string name="touch_protection_active">Touch protection active. Please uncover the proximity sensor.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Unable to launch shortcut.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Unable to create shortcut.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">The Accessibility Service hasn\'t started yet. Please wait.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Unable to restore widgets.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Unable to back up widgets.</string>
    <string name="unable_to_launch">Unable to launch.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Open/Close Toolbar</string>
    <string name="open_widget_drawer">Open Widget Drawer</string>
    <string name="open_drawer">Open Drawer</string>
    <string name="close_widget_drawer">Close Drawer</string>
    <string name="drawer">Drawer</string>
    <string name="handle">Handle</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Tap Empty Space to Close Drawer</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">With this enabled, tapping outside of the area of any widgets will cause the drawer to close.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Show Drawer Handle</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Add a handle to the side of the screen that can be swiped to open the drawer.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Show Drawer Handle Shadow</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Show a shadow behind the drawer handle.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Drawer Handle Height</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Set how tall the drawer handle should be.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Drawer Handle Width</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Set how wide the drawer handle should be. This can be helpful for displays with curved edges.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Drawer Handle Color</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Set the color of the drawer handle.</string>
    <string name="drawer_background_color">Drawer Background Color</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Set the background color of the drawer.</string>
    <string name="drawer_column_count">Drawer Column Count</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Choose how many columns the drawer layout should have.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Drawer Side Padding</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Set how much space should show between the sides of the screen and the edges of the outer widgets.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Hide When Notification Panel Opened</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Dismiss the widget drawer when the notification panel is expanded behind it.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Single-Tap Handle to Open Drawer</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Single-tapping the handle will open the drawer immediately instead of requiring a drag or a double tap.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Lock Handle Position</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Prevents the drawer handle from being moved.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Show only when Locked</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Only show the drawer handle when the device is on the lock screen.</string>
    <string name="icon_pack">Icon Pack</string>
    <string name="icon_pack_desc">Choose an icon pack for shortcut icons. This applies to both the frame and the drawer.</string>
    <string name="allow_show_frame">Allow Showing Frame</string>
    <string name="disallow_show_frame">Disallow Showing Frame</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Frame Allowed to Show</string>
    <string name="is_showing_frame">Is Showing Frame</string>
    <string name="is_showing_drawer">Is Showing Drawer</string>
    <string name="force_show_frame">Force Show Frame</string>
    <string name="unforce_show_frame">Undo Force Show Frame</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Frame Forced to Show</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Reset Frame Position and Size</string>
    <string name="on_lock_screen">On Lock Screen</string>
    <string name="in_notification_center">In Notification Center</string>
    <string name="in_locked_notification_center">In Locked Notification Center</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Are you sure you want to reset the position and size?</string>
    <string name="install_shizuku">Install Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Open Shizuku</string>
    <string name="grant_read_media_images">Grant READ_MEDIA_IMAGES</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Unable to add shortcut.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Directly Check for Activity</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">When enabled, Lockscreen Widgets will use Android\'s API to check whether a widget tap is launching an Activity. This can be faster than Lockscreen Widgets\' built-in detection, but may cause false positives.</string>
    <string name="translate">Translate</string>
    <string name="translate_desc">Help translate Lockscreen Widgets into your language.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Error reconfiguring widget</string>
    <string name="system_icons">System Icons</string>
    <string name="choose_icon_pack">Choose Icon Pack</string>
    <string name="choose_icon_override">Choose Icon Override</string>
    <string name="selected_pack">Currently selected icon pack</string>
    <string name="blank_widget">Blank Widget</string>
    <string name="add_frame">Add Widget Frame</string>
    <string name="remove_frame">Remove Widget Frame</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Are you sure you want to remove this frame?</string>
    <string name="select">Select</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="apply">Apply</string>
    <string name="select_frame">Select Frame</string>
    <string name="selected_frame">Selected frame: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Grid</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s frame added</item>
        <item quantity="few">%s frames added</item>
        <item quantity="many">%s frames added</item>
        <item quantity="other">%s frames added</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Frame Management</string>
</resources>
