<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">Версия: %s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Нажать на виджет двумя пальцами, чтобы передвинуть или изменить его размер.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Отлично! Нажмите двумя пальцами, чтобы спрятать интерфейс редактирования.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Нажать на виджет тремя пальцами, чтобы временно скрыть его. Он будет скрыт до тех пор, пока вы не выключите, а затем обратно включите экран.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Приложению требуется доступ к Специальным Возможностям, чтобы отображать виджеты на экране блокировки. Никакие данные не собираем и действия не совершаем.</string>
    <string name="add_widget">Добавить виджет</string>
    <string name="grant">Предоставить</string>
    <string name="granted">Предоставлено</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="add_id">Добавить идентификатор</string>
    <string name="usage">Справка</string>
    <string name="back_up">Экспорт</string>
    <string name="restore">Импорт</string>
    <string name="id_list">Список идентификаторов</string>
    <string name="more_info">Подробнее</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="preview">Предпросмотр</string>
    <string name="close_app">Закрыть приложение</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="shortcut">Ярлык</string>
    <string name="enabled">Активировано</string>
    <string name="disabled">Деактивировано</string>
    <string name="accessibility_settings">Специальные возможности</string>
    <string name="battery_whitelist">Запретить выгрузку</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="clear">Очистить</string>
    <string name="launcher">Лаунчер</string>
    <string name="reset">Сброс</string>
    <string name="increase">Увеличение</string>
    <string name="decrease">Уменьшение</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Выбрано</string>
    <string name="general">Основные</string>
    <string name="configure_widget">Configure Widget</string>
    <string name="reorder_widget">Reorder Widget</string>
    <string name="drawer_enabled">Боковая панель включена</string>
    <string name="frame_enabled">Рамка включена</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/some_id_здесь</string>
    <string name="category_appearance">Внешний вид</string>
    <string name="category_behavior">Поведение</string>
    <string name="category_visibility">Видимость</string>
    <string name="category_layout">Компоновка</string>
    <string name="category_interaction">Взаимодействие</string>
    <string name="category_debug">Отладка</string>
    <string name="remove">Удалить</string>
    <string name="expand_down">Расширить вниз</string>
    <string name="expand_up">Расширить вверх</string>
    <string name="expand_left">Расширить влево</string>
    <string name="expand_right">Расширить вправо</string>
    <string name="reconfigure">Изменить</string>
    <string name="center_vertically">Выровнять по центру</string>
    <string name="center_horizontally">Выровнять по горизонтали</string>
    <string name="move">Сдвинуть</string>
    <string name="hide">Спрятать</string>
    <string name="shortcut_icon">Ярлык</string>
    <string name="expand">Расширить</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Удалить виджет?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Вы уверены, что хотите удалить этот элемент?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Подпишитесь на меня на Mastodon, чтобы знать об обновлениях моих приложений и интересных моментов разработки.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Вебсайт</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Будет желание - гляньте вебсайт.</string>
    <string name="main_screen_social_email">Email</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Напишите мне на почту, если у вас случилась проблема или есть вопросы. Только делайте это как можно детальнее. Простое \"Ничего не работает\" просто отнимет ваше и наше время.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Вот тут хранится наш исходный код. Если вы - разработчик или вы хотите мне помочь (или просто интересно глянуть исходники), то жмите сюда.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">За 1 доллар ($1) в месяц вы получите доступ ко всякому эксклюзиву. Если хотите меня поддержать, то вам сюда.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Нет доступа к Специальным Возможностям. Если хотите, чтобы система не выгружала приложение при каждом удобном случае, то разрешите приложению работать без ограничений, а затем включите заново Спец. Возможности.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Приложение не собирает данные, кроме информации о вылетах. Подробнее ниже.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Приложение не собирает данные, кроме информации о вылетах. Нажмите здесь, чтобы узнать больше.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Скрывать, когда есть уведомления</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Скрывает виджет, когда показываются уведомления. Для этого придётся включить доступ к уведомлениям. Можете сделать это позже.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Поведение индикатора страницы</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Всегда скрывать</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Скрывать автоматически</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Всегда показывать</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Скрывать, когда шторка открыта</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Попытается скрыть виджет, когда панель уведомлений выдвинута. Может не работать на вашей прошивке.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Прятать при вводе пароля</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Попытается спрятать виджет при вводе ключа разблокировки (пароля). Может не работать на некоторых устройствах.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Анимация показа/скрытия</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Анимация появления и исчезновения виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Журнал отладки</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Включить это для сбора отладочной информации о состоянии приложения.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Очистить журнал отладки</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Очищает предыдущие записи в журнал отладки.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Экспорт журнала отладки</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Выгружает журнал отладки в файл.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Колонки на страницу</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Строки на страницу</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Показать отладочный идентификатор видов</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Показывает поверх рамки виджетов список \"Идентификаторов видов\", которые оно находит на экране в данный момент. Функция полезна для отладки и нахождения идентификаторов, которые могут использоваться для обнаружения состояний экрана блокировки.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Задержка события спецвозможностей</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Устанавливает задержку между событиями спецвозможностей, на которые отвечает приложение. Чем короче задержка, тем быстрее реагирует виджет на изменения, но снижается скорость работы устройства и быстрее тратится батарея.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Скрывать при отсутствии идентификаторов</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Виджеты экрана блокировки будут скрываться, когда эти идентификаторы не отображаются на экране. Вы можете найти, какие идентификаторы должны отображаться здесь, включив оба параметра отладки и посмотрев на идентификаторы, которые выделены красным цветом, если вы хотите, чтобы рамка была скрыта.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Скрывать при наличии идентификаторов</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Виджеты экрана блокировки будут скрываться, когда эти идентификаторы будут отображаться на экране. Вы можете найти, какие идентификаторы должны отображаться здесь, включив оба параметра отладки и посмотрев на идентификаторы, которые выделены зеленым цветом, если вы хотите, чтобы рамка была скрыта.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Показывать, когда шторка полностью развернута</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Включение этой опции приведет к тому, что виджет появится, когда панель уведомлений будет полностью развернута. Это состояние имеет собственное независимое позиционирование и размер.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Показать на экране блокировки</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Если вы используете опцию показа в центре уведомлений, вы можете не захотеть, чтобы виджеты отображались на экране блокировки. Отключите эту опцию, чтобы рамка появлялась только тогда, когда центр уведомлений полностью развернут.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Радиус углов</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Изменение степени закругления углов рамки виджета.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Радиус углов виджета</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Изменение степени закругления углов на виджетах.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Фоновый цвет</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Установить цвет фона рамки виджета, включая прозрачность.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Маскировочный режим (эксперимент)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">В режиме маскировки обои отображаются в качестве фона рамки виджета. На совместимом устройстве это создаст видимость прозрачной рамки, но при этом позволит накладывать элементы пользовательского интерфейса.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Количество прозрачности маскировки</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">На некоторых устройствах обои на экране блокировки немного затемняются. Настройте этот параметр.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Защита от прикосновений</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Игнорировать прикосновения к виджету, когда датчик приближения закрыт.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Запрос на разблокировку/отключение центра уведомлений</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Если Lockscreen Widgets обнаружит, что виджет запускает приложение, он предложит разблокировать устройство и отключить центр уведомлений. Отключите этот параметр, чтобы предотвратить такое поведение.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Скрыть на экране FaceWidgets</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Спрятать рамку, когда отображается экран FaceWidgets</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Скрывать в ландшафте</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Спрятать виджет, когда устройство находится в горизонтальной ориентации</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Отдельное положение центра уведомлений, когда экран заблокирован</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">В One UI 3 расположение центра уведомлений немного отличается при блокировке и разблокировке. Включите эту функцию, чтобы использовать раздельное позиционирование виджетов в этих двух режимах.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Заблокировать рамку виджетов</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Когда функция включена, виджет будет игнорировать все прямые прикосновения. Вы не сможете перемещать или изменять их в рамке, но жест скрытия тремя пальцами по-прежнему будет работать, и вы сможете взаимодействовать с виджетами.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Игнорировать касания виджета</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Когда функция включена, прикосновения к виджетам будут игнорироваться. Это предотвратит случайные запуски приложений, но также исключит взаимодействие с виджетами.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Заблокировать панель виджетов</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Когда это включено, вы не сможете редактировать, перемещать или удалять виджеты. Однако, вы всё равно сможете взаимодействовать с ними.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Длительность анимации</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Устанавливает длительность анимации появления/скрытия виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Экспорт</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Экспортирует текущие виджеты и ярлыки. Экспорт не включает в себя плитки виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Импорт</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Импортирует виджеты и ярлыки. Оно заменит уже имеющиеся виджеты и ярлыки. Импорт не включает в себя плитки виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Размытие фона</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">На устройствах Samsung с Android 12, и в более поздних версиях, возможно размыть фон рамки. Эта функция не применяется в режиме Маскировка, а также может работать не на всех устройствах или в режиме экономии заряда батареи.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">На устройствах Samsung с Android 12, и в более поздних версиях, возможно размыть фон панели. Это может работать не на всех устройствах или в режиме экономии заряда батареи.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Количество размытия</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Установить степень размытия фона.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Запомнить позицию</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">По умолчанию, виджеты Lockscreen Widgets запоминают, на какой странице они находились в последний раз, когда были на экране, и прокручиваются до этой позиции при каждом появлении. Отключите эту опцию, чтобы виджеты Lockscreen Widgets всегда показывали первую страницу при своем появлении.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Скрыть на панелях Edge</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Спрятать рамку виджета, когда открыты Edge-панели Samsung.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Скрыть при открытых приложениях</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Выбрать приложения, которые должны скрывать виджет, если они отображаются на экране блокировки.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Отдельный макет для ландшафтной ориентации</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Установить различные положения и размеры виджета в ландшафтном режиме.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Принудительное обновление виджета</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Когда виджеты отображаемые на экране, не обновляются. Чтобы обойти это, Lockscreen Widgets принудительно перезагружает все виджеты по умолчанию, что может вызвать кратковременное мигание. Отключите эту опцию, чтобы избежать мигания, за счет потенциальной потери обновления виджетов.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Скрывать при показе клавиатуры</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Скрыть виджет, когда программная клавиатура в данный момент видна на экране.</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen">Двойное нажатие для выключения экрана</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen_desc_frame">Дважды коснуться пустого места (за пределами виджета), чтобы выключить экран. Это относится ко всему кадру, когда включена функция \"Игнорировать виджет\".</string>
    <string name="settings_screen_double_tap_turn_off_screen_drawer">Дважды коснуться пустого места (за пределами виджета), чтобы отключить экран.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Добро пожаловать!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets — это простое приложение с простой целью: вернуть виджеты экрана блокировки Android KitKat. Ваши виджеты будут отображаться в простом постраничном слайдере на экране блокировки.</string>
    <string name="intro_usage_title">Основное применение</string>
    <string name="intro_usage_desc">Нажмите на страницу \"плюс\", чтобы добавить виджет. Нажмите и удерживайте, чтобы изменить порядок/размер/удалить виджеты в списке. Нажмите в любом месте рамки двумя пальцами, чтобы переместить/изменить размер рамки или добавить виджет. Вы также можете нажать тремя пальцами, чтобы скрыть рамку виджета, пока экран не выключится и не включится снова.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Спец. возможности</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Чтобы иметь возможность отображать на экране блокировки, нужно активировать службу доступности Lockscreen Widgets. Это приложение не собирает никаких данных с вашего экрана.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Слушатель уведомлений</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widgets может скрывать виджет при отображении уведомлений. Для этого необходимо включить прослушиватель уведомлений. Сейчас это делать не обязательно.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Shizuku и Данные из внешнего хранилища</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets имеет режим «маскировки», в котором он будет использовать обои в качестве фона рамки виджета, делая его прозрачным, а также скрывать элементы экрана блокировки. Для этого Lockscreen Widgets требуется разрешение на чтение хранилища устройства. Вам не нужно предоставлять его прямо сейчас. Если вы используете Lollipop, это разрешение уже предоставлено. Более подробная информация доступна в политике конфиденциальности.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">На Android 13 и более поздних версиях вам потребуется использовать Shizuku для предоставления необходимых разрешений.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Оптимизация батареи</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Многие устройства, включая те, что работают под управлением MIUI и EMUI, имеют невероятно агрессивное управление батареей. Это может привести к отключению виджетов экрана блокировки, когда вы этого не хотите. Нажмите кнопку ниже, чтобы узнать, как можно добавить виджеты экрана блокировки в список разрешенных на вашем устройстве.</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access">Разрешить доступ ко второму экрану</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access_desc">Lockscreen Widgets поддерживает добавление рамок на несколько дисплеев, но Motorola по умолчанию блокирует доступ к второму экрану для сторонних приложений на моделях Razr. Нажмите ниже, чтобы открыть экран, где можно разрешить Lockscreen Widgets использовать второй дисплей. Затем найдите Lockscreen Widgets в списке, нажмите на него и включите «Allow on external display».</string>
    <string name="intro_done_title">Все сделано!</string>
    <string name="intro_done_desc">Вот и все! Проверьте экран блокировки, теперь вы должны увидеть рамку виджета!</string>
    <string name="usage_add_widget">Добавление виджета</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Добавить виджет допустимо одним из трех способов. Если на странице не добавлено ни одного виджета, просто нажмите кнопку \"плюс\", которая появится внутри него. В противном случае можно коснуться рамки двумя пальцами, а затем нажать кнопку \"плюс\" в правом верхнем углу рамки. Также добавить виджет можно из самого приложения, нажав на кнопку \"плюс\" в правом верхнем углу главного экрана.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Изменение рамки</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">Если рамка мешает или вы хотите, чтобы она была другого размера, вы можете легко переместить и изменить ее размер. Просто коснитесь самой рамки двумя пальцами, чтобы отобразить интерфейс редактирования.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Скрытие</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">Если нужно просто скрыть рамку виджета на некоторое время, коснитесь ее тремя пальцами. Вы также можете войти в интерфейс редактирования, коснувшись ее двумя пальцами и нажав кнопку глаза в левом верхнем углу. Это скроет рамку, пока экран не будет выключен и снова включен.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Упорядочить виджеты</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">Для изменения порядка виджетов, просто нажмите и удерживайте виджет, который вы хотите переместить, чтобы перетащить его в нужное место.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Удаление и изменение размера виджетов</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">Чтобы удалить виджет, нажмите и удерживайте его без перетаскивания, а затем нажмите красную кнопку, которая появляется в правом верхнем углу. Длительное нажатие на виджет также отобразит четыре \"перетаскивателя\" по краям, которые можно использовать для изменения размера виджета.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">Черные списки идентификации</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">Все телефоны разные, и возможно, что встроенные параметры скрытия не работают на вашем устройстве. Или, может быть, вы хотите реализовать собственное поведение скрытия. Это реализуемо с помощью параметров \"Скрыть при наличии идентификаторов\" и \"Скрыть при отсутствии идентификаторов\". Любые идентификаторы, которые добавляются в первый параметр, приведут к скрытию рамки виджета, когда Lockscreen Widgets обнаруживает любой из этих идентификаторов на экране. Любые идентификаторы, которые добавляются во второй параметр, приведут к скрытию рамки виджета, когда Lockscreen Widgets <i>не</i> обнаруживает ни один из этих идентификаторов на экране. Вы можете узнать, какие идентификаторы следует добавить, включив оба параметра отладки и посмотрев, какие идентификаторы выделены зеленым или красным.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">Плитки с виджетами One UI</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">На устройствах Samsung One UI вы можете запустить ограниченное подмножество виджетов с помощью плиток QS. Добавьте плитки виджетов экрана блокировки в быстрые настройки и коснитесь текста плитки, чтобы начать. Виджеты, включающие динамические списки, такие как виджеты электронной почты или календаря, скорее всего, не будут работать. Это нельзя исправить.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Показать на панели уведомлений</string>
    <string name="configure_widget_error">Невозможно настроить виджет %s из-за отсутствия разрешений. Обратитесь к разработчику приложения или производителю устройства.</string>
    <string name="bind_widget_error">Невозможно привязать виджет %s из-за отсутствия разрешений. Обратитесь к разработчику приложения или производителю устройства.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Недействительный список идентификаторов.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Включить опцию журнала отладки, чтобы увидеть здесь идентификаторы.</string>
    <string name="touch_protection_active">Активирована защита от прикосновений. Откройте датчик приближения.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Невозможно запустить ярлык.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Невозможно создать ярлык.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">Служба доступности еще не запущена. Пожалуйста, подождите.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Невозможно восстановить виджеты.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Невозможно создать резервную копию виджетов.</string>
    <string name="unable_to_launch">Невозможно запустить.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Открыть/закрыть панель инструментов</string>
    <string name="open_widget_drawer">Открыть панель виджетов</string>
    <string name="open_drawer">Открыть панель</string>
    <string name="close_widget_drawer">Закрыть панель</string>
    <string name="drawer">Панель</string>
    <string name="handle">Триггер</string>
    <string name="error">Ошибка</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Нажать на пустое пространство, чтобы закрыть панель</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Если эта функция включена, нажатие за пределами области виджетов приведет к закрытию панели.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Показать триггер панели</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Добавить триггер к боковой стороне экрана, по которому можно провести, чтобы открыть панель.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Показать тень триггера</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Показать тень за триггером панели.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Длина триггера</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Установка размера триггера по длине.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Ширина триггера</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Установка размера триггера по ширине. Это может быть полезно для дисплеев с изогнутыми краями.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Цвет триггера</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Установка цвета триггера</string>
    <string name="drawer_background_color">Фоновый цвет панели</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Установка фонового цвета панели</string>
    <string name="drawer_column_count">Количество колонок в панели</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Выбрать, количество размещающихся колонок на макете панели.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Боковые отступы панели.</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Установить сколько места должно оставаться между краями экрана и краями внешних виджетов.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Скрывать при открытии панели уведомлений</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Закрыть панель виджетов, когда за ней развернута панель уведомлений.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Панель открывается одним нажатием триггера</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Однократное нажатие на триггер сразу откроет панель, вместо нужды в  перетаскивании или в двойном нажатии.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Блокировка позиции триггера</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Предотвращение смещения триггера.</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area">Размывать область строки состояния</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area_desc">Показывать эффект размытия в области строки состояния.</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar">Показывать цвет фона панели поверх строки состояния</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar_desc">Показывать цвет фона панели поверх строки состояния. Если у вас непрозрачный цвет фона, имеет смысл отключить эту опцию.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Показывать только когда заблокировано</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Показывать триггер панели только тогда, когда устройство находится на экране блокировки.</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag">Включить BugSnag</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag_desc">Lockscreen Widgets используют BugSnag для сбора анонимных отчетов о сбоях. Но чтобы полностью отключить сбор, вам придется принудительно остановить и открыть Lockscreen Widgets снова.</string>
    <string name="icon_pack">Набор значков</string>
    <string name="icon_pack_desc">Выбрать набор значков для ярлыков. Это относится как к рамке, так и к панели.</string>
    <string name="allow_show_frame">Разрешить показ рамки</string>
    <string name="disallow_show_frame">Запретить показывать рамку</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Рамка разрешена для показа</string>
    <string name="is_showing_frame">Показать рамку</string>
    <string name="is_showing_drawer">Показать панель</string>
    <string name="force_show_frame">Принудительный показ рамки</string>
    <string name="unforce_show_frame">Отмена принудительного показа рамки</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Рамка принудительно отображается</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Сброс позиции и размера рамки</string>
    <string name="on_lock_screen">На экране блокировки</string>
    <string name="in_notification_center">В Центре уведомлений</string>
    <string name="in_locked_notification_center">В центре уведомлений на заблокированном экране</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Вы уверены, что хотите изменить положение и размер?</string>
    <string name="install_shizuku">Установить Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Открыть Shizuku</string>
    <string name="grant_read_media_images">Предоставить доступ к изображениям</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Невозможно добавить ярлык.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Проверить активность напрямую</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">Когда эта функция включена, Lockscreen Widgets будет использовать API Android для проверки того, запускает ли виджет Activity при нажатии. Это может быть быстрее, чем встроенное определение Lockscreen Widgets, но может вызывать ложные срабатывания.</string>
    <string name="translate">Перевод</string>
    <string name="translate_desc">Помогите перевести Lockscreen Widgets на ваш язык.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Ошибка при перенастройке виджета</string>
    <string name="system_icons">Системные значки</string>
    <string name="choose_icon_pack">Выбрать набор значков</string>
    <string name="choose_icon_override">Выбрать значок для замены</string>
    <string name="selected_pack">Сейчас выбран набор значков</string>
    <string name="blank_widget">Пустой виджет</string>
    <string name="widget_stack">Widget Stack</string>
    <string name="add_frame">Добавить рамку виджета</string>
    <string name="remove_frame">Удалить рамку виджета</string>
    <string name="adjust_wallpaper_mask">Настройка видимости маскировочных обоев</string>
    <string name="reset_mask_scale">Сбросить масштаб маскировки</string>
    <string name="reset_mask_alignment">Сбросить выравнивание маскировки</string>
    <string name="unable_to_open_settings">Невозможно открыть настройки.</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Вы уверены, что хотите удалить эту рамку?</string>
    <string name="select">Выбрать</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="apply">Применить</string>
    <string name="select_frame">Выбрать рамку</string>
    <string name="selected_frame">Выбранная рамка:  %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Сетка</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">Добавлена %s рамка</item>
        <item quantity="few">Добавлены %s рамки</item>
        <item quantity="many">Добавлены %s рамок</item>
        <item quantity="other">Добавлены %s рамок</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Управление рамками</string>
    <string name="unable_to_grant_storage">Не удается предоставить разрешение на хранение!</string>
    <string name="unable_to_grant_storage_desc">Похоже, вы используете устройство, которое ограничивает возможность ADB выдавать разрешения. Эта настройка должна находиться в «Параметрах разработчика» и иметь похожее название: «Disable Permission Monitoring», «USB Debugging (Security Setting)» или «Disable Permission Monitoring». После переключения этой опции вернитесь сюда и попробуйте снова.</string>
    <string name="developer_options">Параметры разработчика</string>
    <string name="error_showing_widget">Не удалось отобразить виджет.</string>
    <string name="select_display">Выбор дисплея</string>
    <string name="move_frame_to_display">Переместить рамку на дисплей</string>
    <string name="default_display">Дисплей по умолчанию</string>
    <string name="default_display_desc">На складных устройствах дисплей по умолчанию обычно переключается между внутренним и внешним дисплеем в зависимости от того, открыто или закрыто устройство. На раскладушках это, как правило, всегда внутренний дисплей.</string>
    <string name="square">Квадрат</string>
    <string name="tall">Плитка</string>
    <string name="auto_cycle">Automatically Cycle</string>
    <string name="delay">Delay</string>
    <string name="unit_milliseconds">ms</string>
    <string name="widget_stack_monitor">Widget Stack Monitor</string>
    <string name="widget_stack_monitor_desc">Used to keep widgets in widget stacks up to date.</string>
    <string name="tap_to_hide">Tap to hide</string>
</resources>
