<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="version_template">v%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Tippe auf den Widget-Rahmen mit zwei Fingern, um ihn zu bewegen und zu verändern.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Super! Drücke mit zwei Fingern, um die Bearbeitungsoberfläche zu verstecken.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Tippe auf den Widget-Rahmen mit drei Fingern, um ihn vorübergehend auszublenden. Er bleibt versteckt, bis du das Display aus und wieder anschaltest.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Lockscreen Widgets braucht einen Bedienungshilfen-Dienst um Widgets auf dem Sperrbildschirm und dem Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü anzuzeigen. Keine Daten werden gesammelt und keine Aktionen werden auf dem Bildschirm ausgeführt.</string>
    <string name="add_widget">Füge ein Widget hinzu</string>
    <string name="grant">Erlaube</string>
    <string name="granted">Erlaubt</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="add_id">ID hinzufügen</string>
    <string name="usage">Benutzung</string>
    <string name="back_up">Sicherung</string>
    <string name="restore">Wiederherstellen</string>
    <string name="id_list">ID Liste</string>
    <string name="more_info">Mehr Informationen</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="preview">Vorschau</string>
    <string name="close_app">Schließe die App</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="shortcut">Verknüpfung</string>
    <string name="enabled">Aktiviert</string>
    <string name="disabled">Deaktiviert</string>
    <string name="accessibility_settings">Einstellungen der Bedienungshilfe</string>
    <string name="battery_whitelist">Batterie Zulassungsliste</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="clear">Klar</string>
    <string name="launcher">Launcher</string>
    <string name="reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="increase">Erhöhen</string>
    <string name="decrease">Abnehmen</string>
    <string name="selected" tools:override="true">Ausgewählt</string>
    <string name="general">Allgemein</string>
    <string name="drawer_enabled">Leiste aktiviert</string>
    <string name="frame_enabled">Rahmen aktiviert</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/irgendeine_id_hier</string>
    <string name="category_appearance">Aussehen</string>
    <string name="category_behavior">Verhalten</string>
    <string name="category_visibility">Sichtbarkeit</string>
    <string name="category_layout">Layout</string>
    <string name="category_interaction">Interaktion</string>
    <string name="category_debug">Debug</string>
    <string name="remove">Entfernen</string>
    <string name="expand_down">Nach unten expandieren</string>
    <string name="expand_up">Nach oben expandieren</string>
    <string name="expand_left">Nach links expandieren</string>
    <string name="expand_right">Nach rechts expandieren</string>
    <string name="reconfigure">Rekonfigurieren</string>
    <string name="center_vertically">Vertikal zentrieren</string>
    <string name="center_horizontally">Horizontal zentrieren</string>
    <string name="move">Bewegen</string>
    <string name="hide">Verstecken</string>
    <string name="shortcut_icon">Verknüpfungssymbol</string>
    <string name="expand">Expandieren</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Widget entfernen?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Bist du dir sicher, dass du dieses Item entfernen möchtest?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Folge mir auf Mastodon für Updates über meine Apps und zufälligen Unfug übers Entwickeln. (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_website">Webseite (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">Guck dir meine Webseite an, wenn du so gelangweilt bist. (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_email">E-Mail (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Schicke mir eine E-Mail, wenn du eine Frage oder ein Problem gefunden hast. Bitte füge so viele Informationen wie möglich hinzu, denn mir nur zu sagen, \"Es funktioniert nicht\" verschwendet nur jedermanns Zeit. (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_telegram">Telegram (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_telegram_desc">Wenn E-Mail nicht dein Ding ist, dann kannst du mir deine Fragen auch in meiner Telegram Gruppe stellen. Bitte nenne die App, die du meinst, da dieser Server für alle Apps, die ich entwickelt habe, ist. (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Lockscreen Widgets ist Open Source! Wenn du ein Entwickler oder Bastler bist, der interessiert daran ist, dieses Projekt zu verbessern (oder du einfach nur den Quellcode ansehen möchtest), dann klicke hier. (Englisch)</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Für 1 € im Monat erhältst du Zugang zu allen meiner Apps, für die du eigentlich bezahlen müsstest, und sogar noch exklusiven Inhalt.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Die Bedienungshilfe ist im Moment nicht aktiv. Dies könnte sein, da du Lockscreen Widgets erlauben musst, den Akku deines Gerätes uneingeschränkt im Hintergrund zu benutzen, oder du musst einfach die Bedienungshilfe in den Einstellungen aus und wieder anschalten.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets sammelt keine Daten abgesehen von denen, die für Absturzberichte notwendig ist. Drücke hier, um mehr zu erfahren.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets sammelt keine Daten abgesehen von denen, die für Absturzberichte notwendig ist. Drücke hier, um mehr zu erfahren.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Verstecke, wenn Benachrichtigungen angezeigt werden</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Verstecke den Widget-Rahmen, wenn Benachrichtigungen angezeigt werden. Dafür musst du den Benachrichtigungszugriff erlauben. Diese Erlaubnis ist nicht notwendig für das Funktionieren der App.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Verhalten des Seiten Indikators</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Immer versteckt</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Automatisch versteckt</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Immer angezeigt</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Verstecken, wenn das Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü angezeigt wird</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Versucht, den Widget-Rahmen zu verstecken, wenn das Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü expandiert wird. Funktioniert möglicherweise nicht auf allen Geräten.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Während des Entsperrens verstecken</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Versucht den Widget-Rahmen zu verstecken, wenn die Eingabe des PIN/Muster/Passwort angezeigt wird. Funktioniert möglicherweise nicht auf allen Geräten.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animiere Zeigen/Verstecken</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Animiere das Anzeigen/Verstecken des Widget-Rahmens.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Debug Logs</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Aktiviere dies, um ausführliche Logs vom Status von Lockscreen Widgets zu erstellen.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Leere Debug Logs</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Leere vorherige Debug Logs.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Exportiere Debug Logs</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Exportiere Debug Logs in einer Datei.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Spalten pro Seite</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Zeilen pro Seite</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Zeige Debug IDs</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Überlappe den Widget-Rahmen mit einer Liste von IDs, die gerade auf dem Bildschirm erkannt werden. Nützlich zum debuggen und zum Finden von IDs, mit denen man verschiedene Stadien des Sperrbildschirms erkennen kann.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Aktionsverzögerung der Bedienungshilfe</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Setzt die Verzögerung zwischen Events der Bedienungshilfe, auf die Lockscreen Widgets reagiert. Ein kürzerer Wert heißt, dass der Widget-Rahmen schneller reagiert, aber mit potenziellen Kosten für Leistung und Akku.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Verstecke, wenn IDs nicht anwesend sind</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Lockscreen Widgets wird sich selber verstecken, wenn diese IDs nicht auf dem Bildschirm erkannt werden. Du kannst bestimmte IDs finden, wenn du die Debug Option \"Zeige Debug IDs\" aktiviert hast.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Verstecke, wenn IDs anwesend sind</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Lockscreen Widgets wird sich selber verstecken, wenn diese IDs auf dem Bildschirm erkannt werden. Du kannst bestimmte IDs finden, wenn du die Debug Option \"Zeige Debug IDs\" aktiviert hast.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Zeige, wenn das Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü vollständig expandiert ist</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Das Aktivieren dieser Option wird den Widget-Rahmen anzeigen, wenn das Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü vollständig expandiert ist. Dieser Zustand hat seine eigene unabhängige Positionierung und Größe.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Zeige im Haupt-Sperrbildschirm</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">Wenn du die Option zum Anzeigen im Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü benutzt, dann möchtest du vielleicht, das Lockscreen Widgets nicht im Haupt-Sperrbildschirm angezeigt wird. Aktiviere diese Option, damit der Rahmen nicht im Haupt-Sperrbildschirm angezeigt wird.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Gerundete Ecken</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Ändert, wie abgerundet die Ecken des Widget-Rahmens sind.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Gerundete Widget-Ecken</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Ändere, wie abgerundet die Ecken der Widgets sind.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Hintergrundfarbe</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Setze die Hintergrundfarbe sowie die Durchsichtigkeit des Widget-Rahmens.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Maskierter Modus (Experimentell)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">Der maskierte Modus versucht, das Hintergrundbild des Sperrbildschirmes als Hintergrund des Widget-Rahmens darzustellen. Auf kompatiblen Geräten entsteht dadurch der Eindruck eines transparenten Rahmens während du weiterhin Benutzeroberfläche-Elemente überlagern kannst.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Verdunkelung im maskierten Modus</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Manche Geräte verdunkeln das Hintergrundbild des Sperrbildschirms leicht. Verändere dies, bis es äquivalent ist.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Berührungsschutz</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Ignoriere Berührungen auf dem Widget-Rahmen, wenn der Näherungssensor bedeckt ist.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Benachrichtigungszentrum entsperren/entfernen</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">Wenn Lockscreen Widgets bemerkt, das ein Widget eine App startet, dann wird direkt zum Entsperren des Gerätes weitergeleitet. Deaktiviere diese Option, um dieses Verhalten zu verhindern.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Verstecke, wenn im FaceWidgets (NowBar) Bildschirm</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Versteckt den Rahmen, wenn der FaceWidget Bildschirm gezeigt wird. In One UI 7 und neuer ist dies auch als der expandierte NowBar Bildschirm bekannt.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Verstecke im Querformat</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Verstecke den Widget-Rahmen, wenn das Gerät im Querformat ist.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Separate Position, wenn im Benachrichtigungsmenü und das Gerät gesperrt ist</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">In One UI 3 ist das Layout des Benachrichtigugsmenü etwas unterschiedlich, wenn das Gerät gesperrt und entsperrt ist.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Sperre den Widget-Rahmen</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">Wenn dies aktiviert ist, dann wird der Widget-Rahmen alle direkten Berührungen ignorieren. Du wirst dann die Widgets nicht mehr bewegen oder modifizieren können, aber die drei Finger Aktion wird immer noch funktionieren und du kannst immer noch mit Widgets interagieren.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Ignoriere Widget Berührungen</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">Wenn aktiviert, dann werden Berührungen des Widgets ignoriert. Dies verhindert unabsichtliche Starts von Apps, aber verhindert auch jegliche Interaktion mit ihnen.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Sperre die Widget-Leiste</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Wenn dies aktiviert ist, dann wird das Layout der Widget-Leiste gesperrt. Du wirst nicht mehr in der Lage sein, die Widgets zu entfernen, zu bearbeiten oder anzuordnen, aber kannst immer noch mit ihnen interagieren.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Animationsdauer</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Bearbeite, wie lange die Einblend-/Ausblendanimation dauert.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Sichern</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Sichere jetzige Widgets und Verknüpfungen. Dies beinhaltet keine Widget-Kacheln.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Wiederherstellen</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Stelle Widgets und Verknüpfungen von einem Backup wieder her. Dies wird existierende Widgets und Verknüpfungen ersetzen.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Trüber Hintergrund</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">Auf Samsung Geräten und Android 12 oder neuer ist es möglich, den Hintergrund des Rahmens zu trüben. Dies wird nicht den maskierten Modus überschreiben und funktioniert möglicherweise nicht mit allen Geräten oder wenn im Energiesparmodus.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">Auf Samsung Geräten und Android 12 oder neuer ist es möglich, den Hintergrund des Rahmens zu trüben. Dies funktioniert möglicherweise nicht mit allen Geräten oder wenn im Energiesparmodus.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Menge der Trübung</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Entscheide, wie trüb der Hintergrund sein soll.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Merke die Position</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Standardmäßig merkt sich Lockscreen Widgets, auf welcher Seite es war, als es das letzte Mal auf dem Bildschirm zu sehen war und scrollt immer zu dieser Position. Deaktiviere diese Option, damit Lockscreen Widgets immer die erste Seite zeigt.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Verstecke bei Ecken-Panel</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Verstecke das Widget, wenn Samsungs Ecken-Paneele offen sind.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Verstecke, wenn bestimmte Apps aktiv sind</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Entscheide, welche Apps den Widget-Rahmen verschwinden lassen sollen, wenn sie aktiv im Sperrbildschirm sind.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Separates Layout für Querformat</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Setze verschiedene Positionen und Größen für den Widget-Rahmen, wenn im Querformat.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Erzwinge Widget-Aktualisierungen</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Wenn Widgets auf dem Bildschirm zu sehen sind, dann werden anstehende Widget-Aktualisierungen nicht immer angewendet. Um dagegenzuwirken, erzwingt Lockscreen Widgets standardmäßig die Aktualisierung aller Widgets, was zu kurzem aufblitzen führen kann. Deaktiviere diese Option, um aufblitzen zu verhindern, aber unter den potentiellen Kosten von nicht aktualisierten Widgets.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Verstecke, wenn die Tastatur angezeigt wird</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Verstecke den Widget-Rahmen, wenn die Tastatur auf dem Bildschirm sichtbar ist.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Willkommen!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets ist eine simple App mit einem simplen Grund: die Sperrbildschirm-Widgets von Android KitKat zu reimplementieren. Deine Widgets werden in einem simplen Rahmen mit Seiten auf dem Sperrbildschirm erscheinen.</string>
    <string name="intro_usage_title">Grundlegende Verwendung</string>
    <string name="intro_usage_desc">Drücke die \"Plus\" Seite, um ein Widget hinzuzufügen, drücke und halte um sie anzuordnen / zu verändern / zu entfernen, und drücke irgendwo mit zwei Fingern auf den Rahmen, um ihn zu bewegen / seine Größe zu ändern oder ein Widget hinzuzufügen. Du kannst auch mit drei Fingern auf den Widget-Rahmen drücken, um ihn temporär zu verstecken, bis du den Bildschirm aus- und wieder anschaltest.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Bedienungshilfe</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">Um etwas auf dem Sperrbildschirm anzuzeigen, musst du die Erlaubnis zur Bedienungshilfe für Lockscreen Widgets aktivieren. Diese App sammelt keine Daten von deinem Bildschirm.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Benachrichtigungszugriff</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widgets kann den Widget-Rahmen verstecken, wenn Benachrichtigungen angezeigt werden. Um dies zu tun, musst du den Benachrichtigungszugriff erlauben. Dies ist nicht erforderlich für die Funktionalität der App.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Externen Speicher lesen</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets hat einen maskierten Modus, mit welchem es dein Hintergrundbild als den Hintergrund des Widget-Rahmens benutzt, wodurch es durchsichtig erscheint und gleichzeitig Sperrbildschirmelemente verdecken kann. Um dies zu tun, braucht Lockscreen Widgets die Erlaubnis, um den Speicher deines Gerätes zu lesen. Dies ist nicht notwendig für die Funktionalität der App. Wenn du Lollipop benutzt, dann wurde die Erlaubnis schon erteilt. Mehr Details dazu sind verfügbar in der Datenschutzerklärung.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">Unter Android 13 und neuer brauchst du Shizuku um die erforderlichen Erlaubnisse zu erteilen.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Akkuoptimierung</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Viele Geräte, inklusive solcher, die auf MUI und EMUI laufen, haben sehr aggressive Akkuoptimierungen. Die kann dazu führen, das Lockscreen Widgets deaktiviert wird, auch wenn du dies nicht möchtest. Drücke den unterliegenden Knopf, um zu lesen, wie du Lockscreen Widgets auf dem Gerät von dieser Optimierung ausschließen kannst.</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access">Allow Secondary Display Access</string>
    <string name="intro_moto_razr_allow_secondary_display_access_desc">Lockscreen Widgets supports adding frames to multiple displays, but Motorola blocks secondary display access to third party apps by default on the Razr models. Tap below to open the screen where you can grant permission to Lockscreen Widgets to use the cover display. Once there, find Lockscreen Widgets in the list, tap it, and enable \"Allow on external display\".</string>
    <string name="intro_done_title">Alles Fertig!</string>
    <string name="intro_done_desc">Das war\'s! Überprüfe deinen Sperrbildschirm und du solltest nun ein Widget-Rahmen sehen!</string>
    <string name="usage_add_widget">Füge Widget hinzu</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Ein Widget hinzuzufügen kann auf drei Arten gemacht werden. Wenn der Widget-Rahmen kein Widget hat, dann drücke einfach den \"Plus\" Knopf, der in ihm auftaucht. Ansonsten kannst du den Rahmen mit zwei Fingern antippen und dann den \"Plus\" Knopf oben rechts drücken. Du kannst ein Widget auch aus der App selbst hinzufügen, indem du den \"Plus\" Knopf im Hauptmenü drückst.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modifiziere den Rahmen</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">Wenn der Rahmen im Weg ist, oder du seine Größe verändern möchtest, dann kannst du ihn ganz einfach mit zwei Fingern antippen, um die Bearbeitungsoberfläche anzuzeigen.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Temporäres Verstecken</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">Wenn du einfach nur den Rahmen temporär verstecken möchtest, dann tippe ihn mit drei Fingern an. Du kannst auch in den Bearbeitungsmodus wechseln, indem du mit zwei Fingern tippst, und auf das Auge oben links drückst. Dies wird den Rahmen verstecken, bis der Bildschirm aus- und wieder angeschaltet wird.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Widgets anordnen</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">Um die Reihenfolge der Widgets zu ändern, musst du das Widget, welches du verschieben möchtest, lange drücken und es dann an die gewünschte Stelle ziehen.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Entferne / ändere die Größe der Widgets</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">Um ein Widget zu entfernen, drücke es lange, ohne es zu bewegen und drücke den roten Knopf oben rechts in der Ecke. Das lange drücken lässt auch vier Schaltflächen erscheinen lassen, an denen du die Größe des Widgets verändern kannst.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">ID Blockliste</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">Alle Geräte sind unterschiedlich, deswegen ist es möglich, das die eingebauten Versteck-Optionen nicht auf deinem Gerät funktionieren, oder du möchtest einfach ein eigenes Versteck-Verhalten implementieren. Dies kannst du mit den Optionen \"Verstecken, wenn IDs aktiv sind\" und \"Verstecken, wenn IDs nicht aktiv sind\" tun. Jede ID, die du zum ersten hinzufügst wird den Widget-Rahmen verschwinden lassen, wenn diese auf dem Bildschirm erkannt wird. Das zweite lässt den Widget-Rahmen verschwinden, wenn die IDs <i>nicht</i> auf dem Bildschirm erkannt werden. Du kannst spezifische IDs herausfinden, indem du die Debug Option \"Zeige Debug IDs\" aktivierst.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Kacheln</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">Mit Samsung One UI Geräten kannst du eine limitierte Teilmenge an Widgets mit deinen QS nutzen. Füge die Lockscreen Widgets Kachel in dein Schnelleinstellungsmenü und drücke auf den Text, um mit dem einrichten zu beginnen. Widgets, die dynamische Listen benutzen, wie E-Mail oder Kalender Widgets, funktionieren wahrscheinlich nicht. Das ist nicht etwas, was man fixen kann.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Zeige im Benachrichtigungszentrum</string>
    <string name="configure_widget_error">Widget %s konnte aufgrund von fehlenden Berechtigungen nicht konfiguriert werden. Bitte kontaktiere den Entwickler der App oder den Hersteller deines Gerätes.</string>
    <string name="bind_widget_error">Widget %s konnte aufgrund von fehlenden Berechtigungen nicht gebunden werden. Bitte kontaktiere den Entwickler der App oder den Hersteller deines Gerätes.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Invalide ID Liste</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Bitte aktiviere die Debug Option, um IDs zu sehen.</string>
    <string name="touch_protection_active">Berührungsschutz aktiv. Bitte den Näherungssensor freilegen.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Nicht möglich die Verknüpfung zu starten.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Nicht möglich Verknüpfung \n%s zu erstellen.</string>
    <string name="accessibility_not_started">Die Bedienungshilfe wurde noch nicht gestartet. Bitte warte einen Moment.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Nicht möglich Widgets wiederherzustellen.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Nicht möglich Widgets zu sichern.</string>
    <string name="unable_to_launch">Nicht möglich zu starten.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Öffne/Schließe die Toolbar</string>
    <string name="open_widget_drawer">Öffne die Widget-Leiste</string>
    <string name="open_drawer">Öffne Leiste</string>
    <string name="close_widget_drawer">Schließe Leiste</string>
    <string name="drawer">Leiste</string>
    <string name="handle">Griff</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Tippe leere Stelle an, um die Leiste zu schließen</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Wenn dies aktiv ist, dann schließt sich die Leiste, wenn du auf eine leere Stelle drückst.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Zeige den Griff der Leiste</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Fügt einen Griff zur Seite des Bildschirms hinzu, mit dem man die Leiste öffnen kann.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Zeige den Schatten des Griffs der Leiste</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Zeigt einen Schatten hinter dem Griff der Leiste.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Höhe des Griffs der Leiste</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Ändere, wie groß der Griff der Leiste sein soll.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Breite des Griffs der Leiste</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Ändere, wie breit der Griff der Leiste sein soll. Dies kann bei Bildschirmen mit abgerundeten Seiten hilfreich sein.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Farbe des Griffs der Leiste</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Ändere die Farbe des Griffs der Leiste.</string>
    <string name="drawer_background_color">Hintergrundfarbe der Leiste</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Ändere die Hintergrundfarbe der Leiste.</string>
    <string name="drawer_column_count">Anzahl der Spalten in der Leiste</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Ändere die Anzahl der Spalten, welche die Leiste haben soll.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Seitlicher Abstand der Leiste</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Ändere, wie viel Platz zwischen den Seiten des Bildschirmes und den Widgets sein sollte.</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded">Verstecke, wenn das Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü geöffnet ist</string>
    <string name="drawer_hide_when_notification_panel_expanded_desc">Verstecke die Widget-Leiste, wenn das Benachrichtigungs- und Schnelleinstellungsmenü geöffnet ist.</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open">Einzelklick auf Griff, um Leiste zu öffnen</string>
    <string name="drawer_handle_tap_to_open_desc">Ein Klick auf den Griff genügt, um die Leiste zu öffnen, anstatt das ein Doppelklick oder das Ziehen des Griffs erforderlich ist.</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position">Feste Position des Griffs</string>
    <string name="drawer_handle_lock_position_desc">Verhindert, dass der Griff der Leiste verschoben wird.</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area">Trübe den Bereich der Statusleiste</string>
    <string name="drawer_blur_status_bar_area_desc">Zeige den Trübungseffekt über der Statusleiste.</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar">Hintergrundfarbe über der Statusleiste anzeigen</string>
    <string name="drawer_background_over_status_bar_desc">Zeige die Hintergrundfarbe der Leiste oben in der Statusleiste. Wenn du eine undurchsichtige Hintergrundfarbe hast, solltest du diese Option ausschalten.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Nur anzeigen, wenn gesperrt</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Zeige den Griff der Leiste nur an, wenn sich das Gerät auf dem Sperrbildschirm befindet.</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag">Bugsnag aktivieren</string>
    <string name="debug_enable_bugsnag_desc">Lockscreen Widgets verwendet Bugsnag, um anonyme Absturzberichte zu sammeln. Um die Sammlung vollständig zu deaktivieren, musst du das Stoppen erzwingen und Lockscreen Widgets erneut öffnen.</string>
    <string name="icon_pack">Symbolpaket</string>
    <string name="icon_pack_desc">Wähle ein Symbolpaket für Verknüpfungssymbole aus. Dies gilt sowohl für den Rahmen als auch für die Leiste.</string>
    <string name="allow_show_frame">Zeigen des Rahmens erlauben</string>
    <string name="disallow_show_frame">Zeigen des Rahmens nicht erlauben</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Rahmen erlaubt zu zeigen</string>
    <string name="is_showing_frame">Zeigt Rahmen</string>
    <string name="is_showing_drawer">Zeigt Leiste</string>
    <string name="force_show_frame">Erzwungen den Rahmen anzeigen</string>
    <string name="unforce_show_frame">Erzwungener Rahmen zurücksetzen</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Rahmen zur Anzeige gezwungen</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Position und Größe des Rahmens zurücksetzen</string>
    <string name="on_lock_screen">Auf Sperrbildschirm</string>
    <string name="in_notification_center">Im Benachrichtigungszentrum</string>
    <string name="in_locked_notification_center">Im gesperrten Benachrichtigungszentrum</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Bist du dir sicher, dass du die Position und die Größe zurücksetzen möchtest?</string>
    <string name="install_shizuku">Installiere Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Shizuku öffnen</string>
    <string name="grant_read_media_images">Erlaube READ_MEDIA_IMAGES</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Verknüpfung kann nicht hinzugefügt werden.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Direkt auf Aktivität prüfen</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">Wenn aktiviert, werden Sperrbildschirm-Widgets die Android-API verwenden, um zu überprüfen, ob ein Widget-Tippen eine Aktivität startet. Dies kann schneller sein als die eingebaute Erkennung von Lockscreen Widgets, kann aber zu Fehlstarts führen.</string>
    <string name="translate">Übersetzen</string>
    <string name="translate_desc">Hilf mit, Lockscreen Widgets in deine Sprache zu übersetzen.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Fehler beim Neukonfigurieren des Widgets</string>
    <string name="system_icons">Systemsymbole</string>
    <string name="choose_icon_pack">Symbolpaket auswählen</string>
    <string name="choose_icon_override">Wähle Icon Überschreibung</string>
    <string name="selected_pack">Aktuell ausgewähltes Symbolpaket</string>
    <string name="blank_widget">Leeres Widget</string>
    <string name="add_frame">Widget-Rahmen hinzufügen</string>
    <string name="remove_frame">Widget-Rahmen entfernen</string>
    <string name="unable_to_open_settings">Einstellungen können nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="remove_frame_confirmation_message">Bist du dir sicher, dass du diesen Rahmen entfernen möchtest?</string>
    <string name="select">Auswahl</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="apply">Anwenden</string>
    <string name="select_frame">Wähle Rahmen</string>
    <string name="selected_frame">Ausgewählter Rahmen: %s</string>
    <string name="settings_screen_category_grid">Gitter</string>
    <plurals name="frame_count_info">
        <item quantity="one">%s Rahmen hinzugefügt</item>
        <item quantity="other">%s Rahmen hinzugefügt</item>
    </plurals>
    <string name="frame_management">Rahmen-Management</string>
    <string name="unable_to_grant_storage">Speicherberechtigung konnte nicht erteilt werden!</string>
    <string name="unable_to_grant_storage_desc">Es sieht so aus, als ob du ein Gerät verwendest, das die Berechtigungsvergabe durch ADB einschränkt. Die entsprechende Einstellung findest du in den Entwickleroptionen. Sie heißt dort beispielsweise „USB-Debugging (Sicherheitseinstellung)“ oder „Berechtigungsüberwachung deaktivieren“. Nachdem du diese Option aktiviert hast, versuche es bitte erneut.</string>
    <string name="developer_options">Entwickleroptionen</string>
    <string name="error_showing_widget">Nicht möglich das Widget anzuzeigen</string>
    <string name="select_display">Wähle Bildschirm</string>
    <string name="move_frame_to_display">Move Frame to Display</string>
    <string name="default_display">Default Display</string>
    <string name="default_display_desc">On foldable devices, the default display generally switches between the internal and external display depending on whether the device is open or closed. On flip devices, it\'s generally always the internal display.</string>
    <string name="square">Square</string>
    <string name="tall">Tall</string>
</resources>
