<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="version_template">v%s</string>
    <string name="edit_gesture_hint">Dotknij ramki z widżetami dwoma palcami, aby ją przesunąć i zmienić jej rozmiar.</string>
    <string name="edit_gesture_hint_2">Dotknij dwoma palcami, aby ukryć edytowanie UI.</string>
    <string name="hide_gesture_hint">Dotknij ramki widżetu trzema palcami, aby tymczasowo ją ukryć. Pozostanie ona ukryta do momentu ponownego włączenia ekranu.</string>
    <string name="hide_gesture_hint_2">Włącz i włącz ponownie ekran, by przywrócić ramkę z widżetami.</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Lockscreen Widgets wymaga włączenia ułatwienia dostępu, aby móc wyświetlać widgety na ekranie blokady i w centrum powiadomień. Żadne dane nie są zbierane, ani żadne akcje nie będą wykonywane na tym urządzeniu.</string>
    <string name="add_widget">Dodaj widżet</string>
    <string name="grant">Przydziel dostęp</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="yes">Tak</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="add">Dodaj</string>
    <string name="add_id">Dodaj ID</string>
    <string name="usage">Obsługa</string>
    <string name="back_up">Kopia zapasowa</string>
    <string name="restore">Przywróć</string>
    <string name="id_list">Lista ID</string>
    <string name="more_info">Więcej informacji</string>
    <string name="search">Wyszukaj</string>
    <string name="preview">Podgląd</string>
    <string name="close_app">Zamknij aplikację</string>
    <string name="privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="shortcut">Skrót</string>
    <string name="enabled">Włączono</string>
    <string name="disabled">Wyłączono</string>
    <string name="accessibility_settings">Ustawienia ułatwień dostępu</string>
    <string name="battery_whitelist">Ustawienia baterii</string>
    <string name="back">Wróć</string>
    <string name="clear">Wyczyść</string>
    <string name="drawer_enabled">Menu z widżetami włączone</string>
    <string name="frame_enabled">Ramka włączona</string>
    <string name="add_id_hint">com.android.systemui:id/id_aplikacji</string>
    <string name="category_appearance">Wygląd</string>
    <string name="category_behavior">Zachowanie</string>
    <string name="category_visibility">Widoczność</string>
    <string name="category_layout">Układ</string>
    <string name="category_interaction">Interakcja</string>
    <string name="category_debug">Debugowanie</string>
    <string name="remove">Usuń</string>
    <string name="expand_down">Rozwiń w dół</string>
    <string name="expand_up">Rozwiń w górę</string>
    <string name="expand_left">Rozwiń w lewo</string>
    <string name="expand_right">Rozwiń w prawo</string>
    <string name="reconfigure">Konfiguruj ponownie</string>
    <string name="center_vertically">Wyśrodkuj w pionie</string>
    <string name="center_horizontally">Wyśrodkuj w poziomie</string>
    <string name="move">Przenieś</string>
    <string name="hide">Ukryj</string>
    <string name="shortcut_icon">Ikona skrótu</string>
    <string name="expand">Rozwiń</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm">Usunąć widżet?</string>
    <string name="alert_remove_widget_confirm_desc">Czy na pewno chcesz usunąć ten widżet?</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon">Mastodon</string>
    <string name="main_screen_social_mastodon_desc">Obserwuj mnie na Mastodonie, by uzyskać informacje o moich innych aplikacjach, wraz z ciekawostkami związanych z ich tworzeniem.</string>
    <string name="main_screen_social_website">Strona internetowa</string>
    <string name="main_screen_social_website_desc">W wolnej chwili możesz sprawdzić moją stronę internetową.</string>
    <string name="main_screen_social_email">E-mail</string>
    <string name="main_screen_social_email_desc">Wyślij mi e-maila, jeżeli masz pytanie lub problem. Podaj jak najwięcej szczegółów. Sama informacja, że \"to nie działa\" po prostu marnuje nasz czas.</string>
    <string name="main_screen_social_telegram">Telegram</string>
    <string name="main_screen_social_telegram_desc">Jeśli wolisz inną drogę komunikacji niż e-mail, możesz zadać pytanie na serwerze Telegram. Pamiętaj, aby w wiadomości napisać, o jaką aplikację chodzi. Na serwerze obsługuje wszystkie aplikacje, które tworzę.</string>
    <string name="main_screen_social_github">GitHub</string>
    <string name="main_screen_social_github_desc">Lockscreen Widgets jest otwartoźródłową aplikacją. Jeśli jesteś programistą/ką i chcesz pomóc w rozwijaniu aplikacji (lub jeśli jesteś zainteresowany/a, jak wygląda kod aplikacji) stuknij w ten kafelek.</string>
    <string name="main_screen_social_patreon">Patreon</string>
    <string name="main_screen_social_patreon_desc">Za $1 miesięcznie uzyskujesz dostęp do wszystkich moich płatnych aplikacji, wraz z kilkoma bonusami.</string>
    <string name="main_screen_accessibility_not_started">Ułatwienie dostępu nie jest włączone. Może to wynikać z tego, że nie zostały zmienione ustawienia, co do baterii, a jeśli nie, to spróbuj wyłączyć i włączyć ułatwienie dostępu.</string>
    <string name="intro_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets nie zbiera żadnych danych, oprócz tych, które są potrzebne do analizy usterek aplikacji. Dowiedz się więcej poniżej.</string>
    <string name="main_screen_privacy_policy_desc">Lockscreen Widgets nie zbiera żadnych danych, oprócz tych, które są potrzebne do analizy usterek aplikacji. Kliknij, aby dowiedzieć się więcej.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown">Ukryj, gdy widoczne są powiadomienia</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_notifications_shown_desc">Ukryj ramkę z widżetami, gdy będą widoczne powiadomienia. Wymaga to dostępu do wszystkich powiadomień z urządzenia. Nie musisz dawać dostępu do tego teraz.</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior">Zachowanie wskaźnika ramki z widżetami</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_hidden">Zawsze ukrywaj</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_auto_hide">Automatycznie ukrywaj</string>
    <string name="settings_screen_page_indicator_behavior_shown">Zawsze wyświetlaj</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade">Ukryj, gdy wyświetlone zostanie centrum powiadomień</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_notification_shade_desc">Ukrywa ramkę z widżetami, gdy centrum powiadomienia zostanie wyświetlone. Ta opcja może nie działać na niektórych urządzeniach.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input">Ukryj po przejściu do odblokowania telefonu</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_security_input_desc">Ukrywa ramkę z widżetami, gdy wyświetlone zostanie menu do podania wzoru/pinu/hasła. Ta opcja może nie działać na niektórych urządzeniach.</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide">Animuj wyświetlenie/schowanie</string>
    <string name="settings_screen_animate_show_hide_desc">Animuj wyświetlenie/schowanie okna z widgetami.</string>
    <string name="settings_screen_debug_log">Debuguj logi</string>
    <string name="settings_screen_debug_log_desc">Turn this on to create verbose logs of Lockscreen Widgets\' state.</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log">Wyczyść logi z debugowania</string>
    <string name="settings_screen_clear_debug_log_desc">Wyczyść poprzednie logi z debugowania.</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log">Eksportuj logi z debugowania</string>
    <string name="settings_screen_export_debug_log_desc">Eksportuj logi z debugowania do pliku.</string>
    <string name="settings_screen_frame_col_count">Kolumny na stronę</string>
    <string name="settings_screen_frame_row_count">Wiersze na stronę</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view">Pokaż widok id debugowania</string>
    <string name="settings_screen_show_debug_id_view_desc">Overlay the widget frame with a list of View IDs it detects on the current screen. Useful for debugging and finding IDs that can be used to detect various lock screen states.</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay">Częstotliwość ułatwienia dostępu</string>
    <string name="settings_screen_accessibility_event_delay_desc">Ustawia częstotliwość dostępu Lockscreen Widgets do ułatwienia dostępu. Mniejsze wartości oznaczają, że ramka z widżetami, będzie szybciej reagowała na zmiany widżetów. Może to wpłynąć na wydajność i długość działania na baterii urządzenia.</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids">Hide on Non-Present IDs</string>
    <string name="settings_screen_non_present_ids_desc">Lockscreen Widgets will hide itself when these IDs are not on-screen. You can find which IDs should go here by enabling both Debug switches and looking at the IDs that are highlighted in red when you want the frame to be hidden.</string>
    <string name="settings_screen_present_ids">Hide on Present IDs</string>
    <string name="settings_screen_present_ids_desc">Lockscreen Widgets will hide itself when these IDs are on-screen. You can find which IDs should go here by enabling both Debug switches and looking at the IDs that are highlighted in green when you want the frame to be hidden.</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center">Show when Notification Shade is Fully Expanded</string>
    <string name="settings_screen_show_in_notification_center_desc">Samsung\'s One UI 1 (Pie) and One UI 2 (10) have some empty space to the right of the clock when the notification center is fully expanded. Enabling this option will cause the widget frame to appear when the shade is fully expanded. This state has its own independent positioning and size.</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen">Pokaż na głównym ekranie blokady</string>
    <string name="settings_screen_show_on_main_lock_screen_desc">If you\'re using the option to show in the notification center, you may not want Lockscreen Widgets to show on the main lock screen. Disable this option to have the frame only show when the notification center is fully expanded.</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius">Zaokrąglenie rogów</string>
    <string name="settings_screen_corner_radius_desc">Zmienia zaokrąglenie rogów ramki z widżetami.</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius">Zaokrąglenie rogów widżetów</string>
    <string name="settings_screen_widget_corner_radius_desc">Zmienia zaokrąglenie rogów widżetów.</string>
    <string name="settings_screen_background_color">Kolor tła</string>
    <string name="settings_screen_background_color_desc">Zmienia kolor tła ramki z widżetami, wraz z przezroczystością.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode">Tryb maskowania (eksperymentalny)</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_desc">Masked Mode attempts to draw the wallpaper as the background of the widget frame. On a compatible device, this will give the appearance of a transparent frame, while still allowing you to overlay UI elements.</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount">Masked Dim Amount</string>
    <string name="settings_screen_masked_mode_dim_amount_desc">Some devices dim the wallpaper on the lock screen slightly. Adjust this to match.</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection">Ochrona przed dotykiem</string>
    <string name="settings_screen_touch_protection_desc">Ignore touches on the widget frame when the proximity sensor is covered.</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock">Prompt for Unlock/Dismiss Notification Center</string>
    <string name="settings_screen_request_unlock_desc">If Lockscreen Widgets detects that a widget is launching an app, it will prompt to unlock the device and dismiss the notification center. Disable this option to prevent that behavior.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets">Hide on FaceWidgets Screen</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_facewidgets_desc">Hide the frame when the FaceWidgets screen is shown.</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape">Ukryj w trybie poziomym</string>
    <string name="settings_screen_hide_in_landscape_desc">Hide the widget frame when the device is in landscape.</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc">Separate Notification Center Position when Locked</string>
    <string name="settings_screen_separate_position_for_lock_nc_desc">On One UI 3, the notification center layout is slightly different when locked and unlocked. Enable this to use separate positioning for the widget frame in those two modes.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame">Lock Widget Frame</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_frame_desc">When this is enabled, the widget frame will ignore all direct touches. You won\'t be able to move it or modify the widgets from the frame, but the three-finger hide gesture will still function and you\'ll still be able to interact with widgets.</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches">Ignore Widget Touches</string>
    <string name="settings_screen_ignore_widget_touches_desc">When enabled, touches on widgets will be ignored. This will prevent accidental app launches, but will also prevent interacting with widgets.</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer">Zablokuj menu z widżetami</string>
    <string name="settings_screen_lock_widget_drawer_desc">Gdy ta opcja jest włączona, układ menu z widżetami będzie zablokowany. Oznacza to, że nie będzie dało się usuwać, zmieniać rozmiaru, rozmieszczenia widżetów, natomiast w dalszym ciągu będzie można wchodzić z nimi w interakcję.</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration">Długość animacji</string>
    <string name="settings_screen_animation_duration_desc">Set how long it takes for the fade-in/fade-out animation to complete.</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets">Kopia zapasowa</string>
    <string name="settings_screen_back_up_widgets_desc">Back up current widgets and shortcuts. This does not include widget tiles.</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets">Przywróć</string>
    <string name="settings_screen_restore_widgets_desc">Restore widgets and shortcuts from a backup. This will replace existing widgets and shortcuts. This does not include widget tiles.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background">Blur Background</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_desc">On Samsung devices and Android 12 and later, it\'s possible to blur the background of the frame. This won\'t apply where Masked Mode applies, and may not work on all devices or in battery saving mode.</string>
    <string name="settings_screen_blur_drawer_background_desc">Na urządzeniach Samsung oraz od Android 12, jest możliwość rozmycia tła menu z widżetami. Ta opcja może nie działać na wszystkich urządzeniach lub w przypadku włączonego oszczędzania baterii.</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount">Blur Amount</string>
    <string name="settings_screen_blur_background_amount_desc">Set how blurred the background should be.</string>
    <string name="settings_screen_remember_position">Zapamiętaj pozycje strony</string>
    <string name="settings_screen_remember_position_desc">Domyślnie Lockscreen Widgets przewija na stronę z widżetami, która była po raz ostatni na ekranie. Wyłącz tę opcję, aby zawsze pojawiała się strona z początkową stroną.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels">Hide on Edge Panels</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_edge_panels_desc">Hide the widget frame when Samsung\'s Edge Panels are open.</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps">Hide on Present Apps</string>
    <string name="settings_screen_hide_on_present_apps_desc">Choose which apps should cause the widget frame to hide if they\'re shown on the lock screen.</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout">Oddzielny układ dla trybu poziomego</string>
    <string name="settings_screen_separate_layout_desc">Ustawia inne pozycje i rozmiary ramki z widżetami w trybie poziomym.</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update">Wymuś aktualizację widżetów</string>
    <string name="settings_screen_force_widget_update_desc">Gdy widżety są wyświetlane na ekranie, aktualizacje widżetów nie zawsze są wysyłane. Aby to obejść, Lockscreen Widgets wymusza przeładowywanie widżetów, co może spowodować chwilowe mryganie widżetów. Wyłącz tę opcję, aby uniknąć tego efektu. Wyłączenie opcji może skutkować rzadszymi aktualizacjami widżetów.</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown">Ukryj, gdy wyświetlana jest klawiatura</string>
    <string name="settings_screen_hide_when_keyboard_shown_desc">Ukryj ramkę z widżetami, gdy na ekranie pokaże się klawiatura ekranowa.</string>
    <string name="intro_welcome_title">Witamy!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Lockscreen Widgets jest aplikacją, która ma za zadanie przywrócić widżety na ekranie blokady znane z Android KitKat\'s.</string>
    <string name="intro_usage_title">Podstawowe użycie</string>
    <string name="intro_usage_desc">Tap the \"plus\" page to add a widget, press and hold to reorder/resize/remove widgets in the list, and tap anywhere on the frame with two fingers to move/resize the frame or add a widget. You can also tap with three fingers to hide the widget frame until the screen is turned off and on again.</string>
    <string name="intro_accessibility_title">Ułatwienie dostępu</string>
    <string name="intro_accessibility_desc">To be able to display on the lock screen, you\'ll need to activate Lockscreen Widgets\' Accessibility Service. This app doesn\'t collect any data from your screen.</string>
    <string name="intro_notification_listener_title">Dostęp do powiadomień</string>
    <string name="intro_notification_listener_desc">Lockscreen Widgets can hide the widget frame while there are notifications displayed. To do so, you\'ll need to enable the Notification Listener. You don\'t have to grant this right now.</string>
    <string name="intro_read_storage_title">Read External Storage</string>
    <string name="intro_read_storage_desc">Lockscreen Widgets has a \"masking\" mode, where it will use your wallpaper as the widget frame background, causing it to seem transparent, while also being able to cover lock screen elements. To do this, Lockscreen Widgets needs permission to be able to read your device\'s storage. You don\'t have to grant this right now. If you\'re running Lollipop, this permission is already granted. More details are available in the privacy policy.</string>
    <string name="intro_read_external_storage_desc_13_addendum">On Android 13 and later, you will need to grant READ_MEDIA_IMAGES and use App Ops paired with Shizuku to grant this READ_EXTERNAL_STORAGE.</string>
    <string name="intro_battery_optimization">Optymalizacja pracy baterii</string>
    <string name="intro_battery_optimization_desc">Many devices, including those running MIUI and EMUI, have incredibly aggressive battery management. This can cause Lockscreen Widgets to be killed when you don\'t want it to be. Click the button below to read how you can allowlist Lockscreen Widgets on your particular device.</string>
    <string name="intro_done_title">Gotowe!</string>
    <string name="intro_done_desc">To wszystko! Sprawdź ekran blokady, powinna pojawić się tam ramka z widżetami.</string>
    <string name="usage_add_widget">Dodaj widżet</string>
    <string name="usage_add_widget_desc">Adding a widget can be done in one of three ways. If the widget pager doesn\'t have any widgets added, simply press the \"plus\" button that appears inside it. Otherwise, you can tap the frame with two fingers and then tap the \"plus\" button on the top right of the frame. You can also add a widget from the app itself, by tapping the \"plus\" button at the top right of the main screen.</string>
    <string name="usage_modify_frame">Modify Frame</string>
    <string name="usage_modify_frame_desc">If the frame is in the way, or you want it to be a different size, you can easily move and resize it. Simply tap the frame itself with two fingers to show the editing interface.</string>
    <string name="usage_temp_hide">Tymczasowo ukryj</string>
    <string name="usage_temp_hide_desc">If you need to just hide the widget frame for a while, tap it with three fingers. You can also enter the editing interface with a two-finger tap and press the eye button in the top left. This will hide the frame until the screen is turned off and on again.</string>
    <string name="usage_reorder_widgets">Zmień kolejność widżetów</string>
    <string name="usage_reorder_widgets_desc">To change the order of the widgets, simply long-press the widget you want to move and drag it to where you want it to be.</string>
    <string name="usage_remove_widgets">Usuń/Zmień rozmiar widżetów</string>
    <string name="usage_remove_widgets_desc">To remove a widget, long-press it without dragging and tap the red button that appears in the top right. Long-pressing a widget will also show four \"draggers\" around the edges, which you can use to resize the widget.</string>
    <string name="usage_id_blacklists">ID Blacklists</string>
    <string name="usage_id_blacklists_desc">All phones are different, and it\'s possible that the built-in hiding options don\'t work on your device. Or maybe you want to implement a hiding behavior of your own. This can be implemented with the \"Hide on Present IDs\" and \"Hide on Non-Present IDs\" options. Any IDs you add to the former will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets detects any of those IDs on-screen. Any IDs you add to the latter will cause the widget frame to hide when Lockscreen Widgets does <i>not</i> detect any of those IDs on-screen. You can find out which IDs should be added by enabling both Debug options and seeing which IDs are highlighted in green or red.</string>
    <string name="usage_widget_tiles">One UI Widget Tiles</string>
    <string name="usage_widget_tiles_desc">On Samsung One UI devices, you can run a limited subset of widgets using your QS tiles. Add the Lockscreen Widgets tiles to your quick settings, and tap the text of the tile to get started. Widgets that involve dynamic lists, like email or calendar widgets, likely won\'t work. This isn\'t something that can be fixed.</string>
    <string name="tile_show_in_notification_center">Show in NC</string>
    <string name="configure_widget_error">Unable to configure the widget %s due to lack of permissions. Please contact the app developer or device manufacturer.</string>
    <string name="bind_widget_error">Unable to bind the widget %s due to lack of permissions. Please contact the app developer or device manufacturer.</string>
    <string name="invalid_id_backup_error">Invalid ID list.</string>
    <string name="enable_debug_log_msg">Please enable the debug log option to see IDs here.</string>
    <string name="touch_protection_active">Touch protection active. Please uncover the proximity sensor.</string>
    <string name="launch_shortcut_error">Nie można uruchomić skrótu.</string>
    <string name="create_shortcut_error">Unable to create shortcut.\n%s</string>
    <string name="accessibility_not_started">The Accessibility Service hasn\'t started yet. Please wait.</string>
    <string name="unable_to_restore_widgets">Nie można przywrócić widżetów.</string>
    <string name="unable_to_back_up_widgets">Nie można utworzyć kopii zapasowej widżetów.</string>
    <string name="unable_to_launch">Nie można uruchomić.</string>
    <string name="open_close_toolbar">Open/Close Toolbar</string>
    <string name="open_widget_drawer">Otwórz menu z widżetami</string>
    <string name="open_drawer">Otwórz menu z widżetami</string>
    <string name="close_widget_drawer">Zamknij menu z widżetami</string>
    <string name="drawer">Menu z widżetami</string>
    <string name="handle">Obsłuż</string>
    <string name="error">Błąd</string>
    <string name="close_on_empty_tap">Dotknij pustej przestrzeni, aby zamknąć menu z widżetami</string>
    <string name="close_on_empty_tap_desc">Włączenie tej opcji spowoduje zamknięcie menu z widżetami, gdy dotkniesz obszar pozbawiony żadnego widżetu.</string>
    <string name="show_drawer_handle">Pokaż pasek otwierający menu z widżetami</string>
    <string name="show_drawer_handle_desc">Dodaje pasek, który otwiera menu z widżetami. Pokazuje się z boku ekranu. Aby go użyć, przeciągnij z jego pozycji palcem do środka ekranu lub kliknij podwójnie.</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow">Pokaż cień paska otwierającego menu z widżetami</string>
    <string name="show_drawer_handle_shadow_desc">Wyświetla cień zza paska otwierającego menu z widżetami.</string>
    <string name="drawer_handle_height">Wysokość paska otwierającego menu z widżetami</string>
    <string name="drawer_handle_height_desc">Ustawia jak długi będzie pasek otwierający menu z widżetami.</string>
    <string name="drawer_handle_width">Szerokość paska otwierającego menu z widżetami</string>
    <string name="drawer_handle_width_desc">Ustawia jak szeroki będzie pasek otwierający menu z widżetami. Opcja może być przydatna w przypadku ekranów z zaokrąglonymi rogami.</string>
    <string name="drawer_handle_color">Kolor paska otwierającego menu z widżetami</string>
    <string name="drawer_handle_color_desc">Ustawia kolor paska otwierającego menu z widżetami.</string>
    <string name="drawer_background_color">Kolor tła menu z widżetami</string>
    <string name="drawer_background_color_desc">Ustawia kolor tła menu z widżetami.</string>
    <string name="drawer_column_count">Liczba kolumn menu z widżetami</string>
    <string name="drawer_column_count_desc">Ustawia ile będzie miało kolumn menu z widżetami.</string>
    <string name="drawer_side_padding">Odstęp po bokach w menu z widżetami</string>
    <string name="drawer_side_padding_desc">Ustawia ile odstępu będzie po bokach ekranu od widżetów.</string>
    <string name="show_only_when_locked">Pokaż tylko wtedy, gdy zablokowany</string>
    <string name="show_only_when_locked_desc">Pokazuj pasek otwierający menu z widżetami, tylko gdy jesteś na ekranie blokady.</string>
    <string name="allow_show_frame">Allow Showing Frame</string>
    <string name="disallow_show_frame">Disallow Showing Frame</string>
    <string name="frame_allowed_to_show">Frame Allowed to Show</string>
    <string name="is_showing_frame">Is Showing Frame</string>
    <string name="is_showing_drawer">Czy pokazuję menu z widżetami</string>
    <string name="force_show_frame">Force Show Frame</string>
    <string name="unforce_show_frame">Undo Force Show Frame</string>
    <string name="frame_forced_to_show">Frame Forced to Show</string>
    <string name="reset_frame_position_size">Zresetuj pozycję i rozmiar ramki z widżetami</string>
    <string name="on_lock_screen">Na ekranie blokady</string>
    <string name="in_notification_center">In Notification Center</string>
    <string name="in_locked_notification_center">In Locked Notification Center</string>
    <string name="reset_frame_position_size_confirm_message">Jesteś pewny/a, że chcesz zresetować pozycję i rozmiar?</string>
    <string name="install_app_ops">Install App Ops</string>
    <string name="open_app_ops">Open App Ops</string>
    <string name="grant_read_media_images">Przydziel dostęp do zdjęć i filmów</string>
    <string name="failed_to_add_shortcut">Nie można dodać skrótu.</string>
    <string name="directly_check_for_activity">Directly Check for Activity</string>
    <string name="directly_check_for_activity_desc">When enabled, Lockscreen Widgets will use Android\'s API to check whether a widget tap is launching an Activity. This can be faster than Lockscreen Widget\'s built-in detection, but may cause false positives.</string>
    <string name="translate">Przetłumacz</string>
    <string name="translate_desc">Pomóż przetłumaczyć Lockscreen Widgets na swój język.</string>
    <string name="error_reconfiguring_widget">Błąd podczas zmiany konfiguracji widżetu</string>
</resources>
